{"id":2,"date":"2017-10-02T14:40:57","date_gmt":"2017-10-02T12:40:57","guid":{"rendered":"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/wordpress\/?page_id=2"},"modified":"2024-02-17T10:22:39","modified_gmt":"2024-02-17T09:22:39","slug":"accueil","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/","title":{"rendered":"Accueil"},"content":{"rendered":"<p><div class=\"fusion-fullwidth fullwidth-box fusion-builder-row-1 has-pattern-background has-mask-background fusion-parallax-none nonhundred-percent-fullwidth non-hundred-percent-height-scrolling fusion-equal-height-columns fusion-no-small-visibility\" style=\"--awb-border-radius-top-left:0px;--awb-border-radius-top-right:0px;--awb-border-radius-bottom-right:0px;--awb-border-radius-bottom-left:0px;--awb-padding-top:15%;--awb-padding-bottom:15%;--awb-background-image:url(&quot;https:\/\/oser75pourlemploi.org\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/Copie-de-site-2.png&quot;);--awb-background-size:cover;--awb-flex-wrap:wrap;\" ><div class=\"fusion-builder-row fusion-row\"><\/div><\/div><div class=\"fusion-fullwidth fullwidth-box fusion-builder-row-2 fusion-flex-container has-pattern-background has-mask-background fusion-parallax-none hundred-percent-fullwidth non-hundred-percent-height-scrolling fusion-no-medium-visibility fusion-no-large-visibility\" style=\"--awb-background-position:center top;--awb-border-radius-top-left:0px;--awb-border-radius-top-right:0px;--awb-border-radius-bottom-right:0px;--awb-border-radius-bottom-left:0px;--awb-padding-top:15%;--awb-min-height:220px;--awb-background-image:url(&quot;https:\/\/oser75pourlemploi.org\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/Home-e1682756423333.png&quot;);--awb-background-size:cover;--awb-flex-wrap:wrap;\" ><div class=\"fusion-builder-row fusion-row fusion-flex-align-items-flex-end fusion-flex-align-content-flex-end fusion-flex-content-wrap\" style=\"width:104% !important;max-width:104% !important;margin-left: calc(-4% \/ 2 );margin-right: calc(-4% \/ 2 );\"><\/div><\/div><div class=\"fusion-fullwidth fullwidth-box fusion-builder-row-3 fusion-flex-container has-pattern-background has-mask-background nonhundred-percent-fullwidth non-hundred-percent-height-scrolling\" style=\"--awb-border-radius-top-left:0px;--awb-border-radius-top-right:0px;--awb-border-radius-bottom-right:0px;--awb-border-radius-bottom-left:0px;--awb-padding-top:25px;--awb-padding-bottom:40px;--awb-margin-top:0px;--awb-margin-bottom:0px;--awb-flex-wrap:wrap;\" ><div class=\"fusion-builder-row fusion-row fusion-flex-align-items-stretch fusion-flex-content-wrap\" style=\"max-width:1144px;margin-left: calc(-4% \/ 2 );margin-right: calc(-4% \/ 2 );\"><div class=\"fusion-layout-column fusion_builder_column fusion-builder-column-0 fusion_builder_column_1_1 1_1 fusion-flex-column\" style=\"--awb-bg-size:cover;--awb-width-large:100%;--awb-margin-top-large:0px;--awb-spacing-right-large:1.92%;--awb-margin-bottom-large:0px;--awb-spacing-left-large:1.92%;--awb-width-medium:100%;--awb-order-medium:0;--awb-spacing-right-medium:1.92%;--awb-spacing-left-medium:1.92%;--awb-width-small:100%;--awb-order-small:0;--awb-spacing-right-small:1.92%;--awb-spacing-left-small:1.92%;\"><div class=\"fusion-column-wrapper fusion-column-has-shadow fusion-flex-justify-content-flex-start fusion-content-layout-row\"><div class=\"fusion-text fusion-text-1\"><p style=\"text-align: center;\"><span style=\"font-size: 18pt;\">L\u2019association <strong><span style=\"color: #b6192b;\">OSER 75 POUR L\u2019EMPLOI<\/span><\/strong> aide les cadres \u00e0 dynamiser leur recherche d\u2019emploi gr\u00e2ce au <strong><span style=\"color: #b6192b;\">travail en groupe<\/span><\/strong>, \u00e0 un <strong><span style=\"color: #b6192b;\">accompagnement individualis\u00e9<\/span><\/strong> et \u00e0 la <strong><span style=\"color: #b6192b;\">force du r\u00e9seau<\/span><\/strong><\/span><\/p>\n<\/div><\/div><\/div><div class=\"fusion-layout-column fusion_builder_column fusion-builder-column-1 fusion_builder_column_2_5 2_5 fusion-flex-column\" style=\"--awb-bg-size:cover;--awb-width-large:40%;--awb-margin-top-large:0px;--awb-spacing-right-large:4.8%;--awb-margin-bottom-large:0px;--awb-spacing-left-large:4.8%;--awb-width-medium:100%;--awb-order-medium:0;--awb-spacing-right-medium:1.92%;--awb-spacing-left-medium:1.92%;--awb-width-small:100%;--awb-order-small:0;--awb-spacing-right-small:1.92%;--awb-spacing-left-small:1.92%;\"><div class=\"fusion-column-wrapper fusion-column-has-shadow fusion-flex-justify-content-flex-start fusion-content-layout-column\"><\/div><\/div><div class=\"fusion-layout-column fusion_builder_column fusion-builder-column-2 fusion_builder_column_1_6 1_6 fusion-flex-column\" style=\"--awb-bg-size:cover;--awb-width-large:16.666666666667%;--awb-margin-top-large:0px;--awb-spacing-right-large:200px;--awb-margin-bottom-large:0px;--awb-spacing-left-large:11.52%;--awb-width-medium:100%;--awb-order-medium:0;--awb-spacing-right-medium:1.92%;--awb-spacing-left-medium:1.92%;--awb-width-small:100%;--awb-order-small:0;--awb-spacing-right-small:1.92%;--awb-spacing-left-small:1.92%;\"><div class=\"fusion-column-wrapper fusion-column-has-shadow fusion-flex-justify-content-flex-start fusion-content-layout-column\"><div class=\"fusion-social-links fusion-social-links-1 fusion-no-small-visibility\" style=\"--awb-margin-top:0px;--awb-margin-right:0px;--awb-margin-bottom:0px;--awb-margin-left:0px;--awb-box-border-top:0px;--awb-box-border-right:0px;--awb-box-border-bottom:0px;--awb-box-border-left:0px;--awb-icon-colors-hover:rgba(190,189,189,0.8);--awb-box-colors-hover:rgba(232,232,232,0.8);--awb-box-border-color:var(--awb-color3);--awb-box-border-color-hover:var(--awb-color4);\"><div class=\"fusion-social-networks boxed-icons color-type-brand\"><div class=\"fusion-social-networks-wrapper\"><a class=\"fusion-social-network-icon fusion-tooltip fusion-facebook awb-icon-facebook\" style=\"color:#ffffff;font-size:16px;width:16px;background-color:#3b5998;border-color:#3b5998;border-radius:4px;\" title=\"Facebook\" aria-label=\"facebook\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\" href=\"https:\/\/www.facebook.com\/Oser75pourlemploi\/\"><\/a><a class=\"fusion-social-network-icon fusion-tooltip fusion-instagram awb-icon-instagram\" style=\"color:#ffffff;font-size:16px;width:16px;background-color:#3f729b;border-color:#3f729b;border-radius:4px;\" title=\"Instagram\" aria-label=\"instagram\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\" href=\"https:\/\/www.instagram.com\/oser75pourlemploi\/\"><\/a><a class=\"fusion-social-network-icon fusion-tooltip fusion-youtube awb-icon-youtube\" style=\"color:#ffffff;font-size:16px;width:16px;background-color:#cd201f;border-color:#cd201f;border-radius:4px;\" title=\"YouTube\" aria-label=\"youtube\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\" href=\"https:\/\/www.youtube.com\/@oser75pourlemploi\"><\/a><a class=\"fusion-social-network-icon fusion-tooltip fusion-linkedin awb-icon-linkedin\" style=\"color:#ffffff;font-size:16px;width:16px;background-color:#0077b5;border-color:#0077b5;border-radius:4px;\" title=\"LinkedIn\" aria-label=\"linkedin\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\" href=\"https:\/\/www.linkedin.com\/company\/oser-75-pour-l&#039;emploi\/\"><\/a><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"fusion-fullwidth fullwidth-box fusion-builder-row-4 has-pattern-background has-mask-background nonhundred-percent-fullwidth non-hundred-percent-height-scrolling fusion-equal-height-columns\" style=\"--awb-border-sizes-top:0;--awb-border-sizes-bottom:0;--awb-border-radius-top-left:0px;--awb-border-radius-top-right:0px;--awb-border-radius-bottom-right:0px;--awb-border-radius-bottom-left:0px;--awb-padding-top:50px;--awb-padding-bottom:50px;--awb-margin-top:0px;--awb-margin-bottom:0px;--awb-background-color:#f3e8ff;--awb-flex-wrap:wrap;\" ><div class=\"fusion-builder-row fusion-row\"><div class=\"fusion-layout-column fusion_builder_column fusion-builder-column-3 fusion_builder_column_1_3 1_3 fusion-one-third fusion-column-first\" style=\"--awb-overflow:hidden;--awb-bg-color:#ffffff;--awb-bg-color-hover:#ffffff;--awb-bg-size:cover;--awb-border-radius:25px 25px 25px 25px;width:33.333333333333%;width:calc(33.333333333333% - ( ( 4% + 4% ) * 0.33333333333333 ) );margin-right: 4%;\"><div class=\"fusion-column-wrapper fusion-column-has-shadow fusion-flex-column-wrapper-legacy\"><div class=\"fusion-image-element in-legacy-container\" style=\"--awb-caption-title-font-family:var(--h2_typography-font-family);--awb-caption-title-font-weight:var(--h2_typography-font-weight);--awb-caption-title-font-style:var(--h2_typography-font-style);--awb-caption-title-size:var(--h2_typography-font-size);--awb-caption-title-transform:var(--h2_typography-text-transform);--awb-caption-title-line-height:var(--h2_typography-line-height);--awb-caption-title-letter-spacing:var(--h2_typography-letter-spacing);\"><span class=\" fusion-imageframe imageframe-none imageframe-1 hover-type-none\"><img decoding=\"async\" width=\"600\" height=\"462\" title=\"Equipage b\u00e2teau_small\" src=\"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/Equipage-bateau_small.jpg\" alt class=\"img-responsive wp-image-2023\" srcset=\"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/Equipage-bateau_small-200x154.jpg 200w, https:\/\/oser75pourlemploi.org\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/Equipage-bateau_small-400x308.jpg 400w, https:\/\/oser75pourlemploi.org\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/Equipage-bateau_small.jpg 600w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 400px\" \/><\/span><\/div><div class=\"fusion-text fusion-text-2\" style=\"--awb-margin-right:20px;--awb-margin-left:20px;\"><h2><\/h2>\n<p style=\"text-align: center;\"><span style=\"color: #b6192b; font-family: tahoma, arial, helvetica, sans-serif; font-size: 18pt;\">Un v\u00e9ritable impact<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif; font-size: 12pt;\">OSER 75 \u0153uvre pour que chacun(e) puisse retrouver une place et un r\u00f4le actifs correspondant \u00e0 ses aspirations. L\u2019association aide les cadres en recherche d\u2019emploi \u00e0 reprendre confiance pour r\u00e9pondre de mani\u00e8re pertinente aux attentes du march\u00e9.<\/span><br \/>\n<span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif; font-size: 12pt;\">Elle valorise la bienveillance, l\u2019investissement personnel et l\u2019esprit d\u2019\u00e9quipe.<\/span><\/p>\n<\/div><div class=\"fusion-clearfix\"><\/div><\/div><\/div><div class=\"fusion-layout-column fusion_builder_column fusion-builder-column-4 fusion_builder_column_1_3 1_3 fusion-one-third\" style=\"--awb-overflow:hidden;--awb-bg-color:#ffffff;--awb-bg-color-hover:#ffffff;--awb-bg-size:cover;--awb-border-radius:25px 25px 25px 25px;width:33.333333333333%;width:calc(33.333333333333% - ( ( 4% + 4% ) * 0.33333333333333 ) );margin-right: 4%;\"><div class=\"fusion-column-wrapper fusion-column-has-shadow fusion-flex-column-wrapper-legacy\"><div class=\"fusion-image-element in-legacy-container\" style=\"--awb-caption-title-font-family:var(--h2_typography-font-family);--awb-caption-title-font-weight:var(--h2_typography-font-weight);--awb-caption-title-font-style:var(--h2_typography-font-style);--awb-caption-title-size:var(--h2_typography-font-size);--awb-caption-title-transform:var(--h2_typography-text-transform);--awb-caption-title-line-height:var(--h2_typography-line-height);--awb-caption-title-letter-spacing:var(--h2_typography-letter-spacing);\"><span class=\" fusion-imageframe imageframe-none imageframe-2 hover-type-none\"><img decoding=\"async\" width=\"600\" height=\"462\" title=\"jason-goodman-small\" src=\"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/jason-goodman-small-3.jpg\" alt class=\"img-responsive wp-image-1949\" srcset=\"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/jason-goodman-small-3-200x154.jpg 200w, https:\/\/oser75pourlemploi.org\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/jason-goodman-small-3-400x308.jpg 400w, https:\/\/oser75pourlemploi.org\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/jason-goodman-small-3.jpg 600w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 400px\" \/><\/span><\/div><div class=\"fusion-text fusion-text-3\" style=\"--awb-margin-right:20px;--awb-margin-left:20px;\"><h2><\/h2>\n<p style=\"text-align: center;\"><span style=\"color: #b6192b; font-size: 18pt; font-family: tahoma, arial, helvetica, sans-serif;\">Une p\u00e9dagogie \u00e9prouv\u00e9e<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif; font-size: 12pt;\">Le parcours OSER 75 s\u2019articule autour d\u2019une session intensive en groupe sur plusieurs semaines et d\u2019un accompagnement individuel par deux b\u00e9n\u00e9voles (lorsque le besoin s\u2019en fait ressentir). L\u2019association permet ainsi aux participants de consolider leur projet professionnel et de structurer leurs d\u00e9marches, afin de se positionner en v\u00e9ritables offreurs de services et de comp\u00e9tences.<\/span><\/p>\n<\/div><div class=\"fusion-clearfix\"><\/div><\/div><\/div><div class=\"fusion-layout-column fusion_builder_column fusion-builder-column-5 fusion_builder_column_1_3 1_3 fusion-one-third fusion-column-last\" style=\"--awb-overflow:hidden;--awb-bg-color:#ffffff;--awb-bg-color-hover:#ffffff;--awb-bg-size:cover;--awb-border-radius:25px 25px 25px 25px;width:33.333333333333%;width:calc(33.333333333333% - ( ( 4% + 4% ) * 0.33333333333333 ) );\"><div class=\"fusion-column-wrapper fusion-column-has-shadow fusion-flex-column-wrapper-legacy\"><div class=\"fusion-image-element in-legacy-container\" style=\"--awb-caption-title-font-family:var(--h2_typography-font-family);--awb-caption-title-font-weight:var(--h2_typography-font-weight);--awb-caption-title-font-style:var(--h2_typography-font-style);--awb-caption-title-size:var(--h2_typography-font-size);--awb-caption-title-transform:var(--h2_typography-text-transform);--awb-caption-title-line-height:var(--h2_typography-line-height);--awb-caption-title-letter-spacing:var(--h2_typography-letter-spacing);\"><span class=\" fusion-imageframe imageframe-none imageframe-3 hover-type-none\"><img decoding=\"async\" width=\"599\" height=\"461\" title=\"neonbrand-1-small\" src=\"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/neonbrand-1-small.jpg\" alt class=\"img-responsive wp-image-1951\" srcset=\"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/neonbrand-1-small-200x154.jpg 200w, https:\/\/oser75pourlemploi.org\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/neonbrand-1-small-400x308.jpg 400w, https:\/\/oser75pourlemploi.org\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/neonbrand-1-small.jpg 599w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 400px\" \/><\/span><\/div><div class=\"fusion-text fusion-text-4\" style=\"--awb-margin-right:20px;--awb-margin-left:20px;\"><h2><\/h2>\n<p style=\"text-align: center;\"><span style=\"color: #b6192b; font-size: 18pt; font-family: tahoma, arial, helvetica, sans-serif;\">Une \u00e9quipe mobilis\u00e9e<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif; font-size: 12pt;\">Cr\u00e9\u00e9e en 2014, OSER 75 est une association loi 1901 d\u2019int\u00e9r\u00eat g\u00e9n\u00e9ral. Ses b\u00e9n\u00e9voles sont des professionnels, actifs ou jeunes retrait\u00e9s, cadres sup\u00e9rieurs ou dirigeants, issus de fonctions et secteurs vari\u00e9s.<br \/>\nCertains sont animateurs d\u2019ateliers et\/ou accompagnateurs, form\u00e9s \u00e0 la p\u00e9dagogie OSER 75. D\u2019autres sont des membres du r\u00e9seau en activit\u00e9 qui ont explicitement accept\u00e9 d\u2019\u00eatre sollicit\u00e9s.<\/span><\/p>\n<\/div><div class=\"fusion-clearfix\"><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"fusion-fullwidth fullwidth-box fusion-builder-row-5 has-pattern-background has-mask-background nonhundred-percent-fullwidth non-hundred-percent-height-scrolling\" style=\"--awb-border-radius-top-left:0px;--awb-border-radius-top-right:0px;--awb-border-radius-bottom-right:0px;--awb-border-radius-bottom-left:0px;--awb-padding-top:30px;--awb-padding-bottom:20px;--awb-flex-wrap:wrap;\" ><div class=\"fusion-builder-row fusion-row\"><div class=\"fusion-layout-column fusion_builder_column fusion-builder-column-6 fusion_builder_column_1_1 1_1 fusion-one-full fusion-column-first fusion-column-last\" style=\"--awb-bg-size:cover;--awb-margin-bottom:20px;\"><div class=\"fusion-column-wrapper fusion-column-has-shadow fusion-flex-column-wrapper-legacy\"><div class=\"fusion-text fusion-text-5\" style=\"--awb-text-transform:none;\"><p style=\"text-align: center;\"><span style=\"font-size: 24pt; font-family: tahoma, arial, helvetica, sans-serif;\"><span style=\"color: #ba1900;\">Calendrier des prochaines sessions<\/span><\/span><\/p>\n<\/div><div class=\"fusion-clearfix\"><\/div><\/div><\/div><div class=\"fusion-layout-column fusion_builder_column fusion-builder-column-7 fusion_builder_column_1_2 1_2 fusion-one-half fusion-column-first fusion-column-no-min-height\" style=\"--awb-padding-top:25px;--awb-padding-right:50px;--awb-padding-bottom:25px;--awb-padding-left:50px;--awb-overflow:hidden;--awb-bg-color:#ffffff;--awb-bg-color-hover:#ffffff;--awb-bg-blend:overlay;--awb-bg-size:cover;--awb-border-color:#ba1900;--awb-border-color-hover:#ba1900;--awb-border-top:2px;--awb-border-right:2px;--awb-border-bottom:2px;--awb-border-left:2px;--awb-border-style:solid;--awb-border-radius:25px 25px 25px 25px;width:50%;width:calc(50% - ( ( 4% ) * 0.5 ) );margin-right: 4%;\"><div class=\"fusion-column-wrapper fusion-column-has-shadow fusion-flex-column-wrapper-legacy\"><div class=\"fusion-text fusion-text-6\"><p style=\"text-align: center;\"><span style=\"color: #b6192b; font-family: arial, helvetica, sans-serif; font-size: 18pt;\">Jeunes cadres :<\/span><br \/><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif; font-size: 12pt;\">(moins de 10 ans d\u2019exp\u00e9rience professionnelle)<\/span><\/p>\n<p class=\"fusion-responsive-typography-calculated\" style=\"--fontsize: 20; line-height: 1.5; --minfontsize: 20; text-align: center;\" data-fontsize=\"20\" data-lineheight=\"30px\"><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif; font-size: 14pt;\"><strong>Prochaine Session Jeunes<\/strong><br \/>dur\u00e9e = <strong><span style=\"color: #b6192b;\">3<\/span><\/strong> semaines<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif; font-size: 14pt;\">du<strong><span style=\"color: #b6192b;\"> 4 au 22 mars 2024<\/span><\/strong> \u00e0 Versailles<\/span><\/p>\n<\/div><div class=\"fusion-clearfix\"><\/div><\/div><\/div>\n<div class=\"fusion-layout-column fusion_builder_column fusion-builder-column-8 fusion_builder_column_1_2 1_2 fusion-one-half fusion-column-last\" style=\"--awb-padding-top:25px;--awb-padding-right:50px;--awb-padding-bottom:25px;--awb-padding-left:50px;--awb-overflow:hidden;--awb-bg-color:#ffffff;--awb-bg-color-hover:#ffffff;--awb-bg-size:cover;--awb-border-color:#ba1900;--awb-border-color-hover:#ba1900;--awb-border-top:2px;--awb-border-right:2px;--awb-border-bottom:2px;--awb-border-left:2px;--awb-border-style:solid;--awb-border-radius:25px 25px 25px 25px;width:50%;width:calc(50% - ( ( 4% ) * 0.5 ) );\"><div class=\"fusion-column-wrapper fusion-column-has-shadow fusion-flex-column-wrapper-legacy\"><div class=\"fusion-column-content-centered\"><div class=\"fusion-column-content\"><div class=\"fusion-text fusion-text-7\"><p style=\"text-align: center;\"><span style=\"color: #b6192b; font-family: arial, helvetica, sans-serif; font-size: 18pt;\">Cadres confirm\u00e9s :<\/span><br \/>\n<span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif; font-size: 12pt;\">(au moins 10 ans d\u2019exp\u00e9rience professionnelle)<\/span><\/p>\n<p class=\"fusion-responsive-typography-calculated\" style=\"--fontsize: 20; line-height: 1.5; --minfontsize: 20; text-align: center;\" data-fontsize=\"20\" data-lineheight=\"30px\"><strong><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif; font-size: 14pt;\">Prochaine Session d\u2019Approfondissement<br \/>\npour Rebondir (SAR) <\/span><\/strong><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif; font-size: 14pt;\">\u2013 dur\u00e9e = <strong><span style=\"color: #b6192b;\">4<\/span><\/strong> semaines<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif; font-size: 14pt;\">du <strong><span style=\"color: #b6192b;\">13 mai au 7 juin 2024<\/span><\/strong>\u00a0\u00e0 Paris 15e<\/span><\/p>\n<\/div><\/div><\/div><div class=\"fusion-clearfix\"><\/div><\/div><\/div>\n<\/div><\/div><div class=\"fusion-fullwidth fullwidth-box fusion-builder-row-6 fusion-flex-container has-pattern-background has-mask-background nonhundred-percent-fullwidth non-hundred-percent-height-scrolling\" style=\"--awb-border-radius-top-left:0px;--awb-border-radius-top-right:0px;--awb-border-radius-bottom-right:0px;--awb-border-radius-bottom-left:0px;--awb-overflow:hidden;--awb-padding-top:20px;--awb-padding-bottom:50px;--awb-flex-wrap:wrap;\" ><div class=\"fusion-builder-row fusion-row fusion-flex-align-items-flex-start fusion-flex-content-wrap\" style=\"max-width:1144px;margin-left: calc(-4% \/ 2 );margin-right: calc(-4% \/ 2 );\"><div class=\"fusion-layout-column fusion_builder_column fusion-builder-column-9 fusion_builder_column_1_1 1_1 fusion-flex-column\" style=\"--awb-bg-size:cover;--awb-width-large:100%;--awb-margin-top-large:0px;--awb-spacing-right-large:1.92%;--awb-margin-bottom-large:0px;--awb-spacing-left-large:1.92%;--awb-width-medium:100%;--awb-order-medium:0;--awb-spacing-right-medium:1.92%;--awb-spacing-left-medium:1.92%;--awb-width-small:100%;--awb-order-small:0;--awb-spacing-right-small:1.92%;--awb-spacing-left-small:1.92%;\"><div class=\"fusion-column-wrapper fusion-column-has-shadow fusion-flex-justify-content-flex-start fusion-content-layout-column\"><div class=\"fusion-text fusion-text-8\" style=\"--awb-text-transform:none;\"><p style=\"text-align: center;\"><span style=\"font-size: 24pt; font-family: tahoma, arial, helvetica, sans-serif;\"><span style=\"color: #b6192b;\">R\u00e9unions d\u2019information \u201cPortes ouvertes\u201d<\/span><\/span><\/p>\n<\/div><\/div><\/div><div class=\"fusion-layout-column fusion_builder_column fusion-builder-column-10 fusion-flex-column fusion-flex-align-self-center\" style=\"--awb-bg-size:cover;--awb-width-large:30%;--awb-margin-top-large:0px;--awb-spacing-right-large:6.4%;--awb-margin-bottom-large:0px;--awb-spacing-left-large:6.4%;--awb-width-medium:100%;--awb-order-medium:0;--awb-spacing-right-medium:1.92%;--awb-spacing-left-medium:1.92%;--awb-width-small:100%;--awb-order-small:0;--awb-spacing-right-small:1.92%;--awb-spacing-left-small:1.92%;\"><div class=\"fusion-column-wrapper fusion-column-has-shadow fusion-flex-justify-content-flex-start fusion-content-layout-column\"><div class=\"fusion-image-element \" style=\"--awb-caption-title-font-family:var(--h2_typography-font-family);--awb-caption-title-font-weight:var(--h2_typography-font-weight);--awb-caption-title-font-style:var(--h2_typography-font-style);--awb-caption-title-size:var(--h2_typography-font-size);--awb-caption-title-transform:var(--h2_typography-text-transform);--awb-caption-title-line-height:var(--h2_typography-line-height);--awb-caption-title-letter-spacing:var(--h2_typography-letter-spacing);\"><span class=\" fusion-imageframe imageframe-none imageframe-4 hover-type-none\"><img decoding=\"async\" width=\"600\" height=\"707\" title=\"question-mark-large &#8211; Copie\" src=\"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/question-mark-large-Copie-600x707.jpg\" alt class=\"img-responsive wp-image-1908\" srcset=\"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/question-mark-large-Copie-200x236.jpg 200w, https:\/\/oser75pourlemploi.org\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/question-mark-large-Copie-400x472.jpg 400w, https:\/\/oser75pourlemploi.org\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/question-mark-large-Copie-600x707.jpg 600w, https:\/\/oser75pourlemploi.org\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/question-mark-large-Copie-800x943.jpg 800w, https:\/\/oser75pourlemploi.org\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/question-mark-large-Copie.jpg 1018w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, (max-width: 640px) 100vw, 400px\" \/><\/span><\/div><\/div><\/div>\n<div class=\"fusion-layout-column fusion_builder_column fusion-builder-column-11 fusion-flex-column\" style=\"--awb-padding-top:25px;--awb-padding-right:25px;--awb-padding-bottom:25px;--awb-padding-left:25px;--awb-overflow:hidden;--awb-bg-color:#ba1900;--awb-bg-color-hover:#ffffff;--awb-bg-image:linear-gradient(180deg, #ba1900 0%,#ba1900 100%);--awb-bg-size:cover;--awb-border-radius:0px 25px 25px 0px;--awb-width-large:70%;--awb-margin-top-large:0px;--awb-spacing-right-large:2.7428571428571%;--awb-margin-bottom-large:0px;--awb-spacing-left-large:2.7428571428571%;--awb-width-medium:100%;--awb-order-medium:0;--awb-spacing-right-medium:1.92%;--awb-spacing-left-medium:1.92%;--awb-width-small:100%;--awb-order-small:0;--awb-spacing-right-small:1.92%;--awb-spacing-left-small:1.92%;\"><div class=\"fusion-column-wrapper fusion-column-has-shadow fusion-flex-justify-content-center fusion-content-layout-column\"><div class=\"fusion-text fusion-text-9\" style=\"--awb-margin-right:20px;--awb-margin-left:20px;\"><p><span style=\"color: #ffffff;\">Cadres confirm\u00e9s : <strong>jeudi 2 mai 2024 \u00e0 18h30<\/strong><\/span><br \/>\n<span style=\"color: #ffffff;\">Jeunes cadres : <strong>mardi 21 mai 2024 \u00e0 18h30<\/strong><\/span><br \/>\n<span style=\"color: #ffffff;\">En visioconf\u00e9rence \u2013 Dur\u00e9e : environ 45 minutes<\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #ffffff;\">Ordre du jour :<\/span><\/p>\n<ul>\n<li><span style=\"color: #ffffff;\">B\u00e9n\u00e9fices et sp\u00e9cificit\u00e9s du parcours OSER 75<\/span><\/li>\n<li><span style=\"color: #ffffff;\">Organisation pratique des sessions<\/span><\/li>\n<li><span style=\"color: #ffffff;\">Profil des participants et des b\u00e9n\u00e9voles<\/span><\/li>\n<li><span style=\"color: #ffffff;\">R\u00e9sultats obtenus<\/span><\/li>\n<li><span style=\"color: #ffffff;\">Questions \/ r\u00e9ponses avec les b\u00e9n\u00e9voles<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<\/div><\/div><\/div>\n<div class=\"fusion-layout-column fusion_builder_column fusion-builder-column-12 fusion_builder_column_1_1 1_1 fusion-flex-column\" style=\"--awb-padding-top:30px;--awb-bg-size:cover;--awb-width-large:100%;--awb-margin-top-large:20px;--awb-spacing-right-large:1.92%;--awb-margin-bottom-large:0px;--awb-spacing-left-large:1.92%;--awb-width-medium:100%;--awb-order-medium:0;--awb-spacing-right-medium:1.92%;--awb-spacing-left-medium:1.92%;--awb-width-small:100%;--awb-order-small:0;--awb-spacing-right-small:1.92%;--awb-spacing-left-small:1.92%;\"><div class=\"fusion-column-wrapper fusion-column-has-shadow fusion-flex-justify-content-flex-start fusion-content-layout-column\"><div style=\"text-align:center;\"><a class=\"fusion-button button-flat button-large button-custom fusion-button-default button-1 fusion-button-default-span fusion-button-default-type fusion-has-button-gradient\" style=\"--button_accent_color:#ffffff;--button_accent_hover_color:#ffffff;--button_border_hover_color:#ffffff;--button_gradient_top_color:#b6192b;--button_gradient_bottom_color:#b6192b;--button_gradient_top_color_hover:#ba1900;--button_gradient_bottom_color_hover:rgba(182,25,43,0.64);\" target=\"_self\" href=\"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/nous-contacter\/\"><span class=\"fusion-button-text\">NOUS CONTACTER<\/span><\/a><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"fusion-fullwidth fullwidth-box fusion-builder-row-7 fusion-flex-container has-pattern-background has-mask-background nonhundred-percent-fullwidth non-hundred-percent-height-scrolling\" style=\"--awb-border-radius-top-left:0px;--awb-border-radius-top-right:0px;--awb-border-radius-bottom-right:0px;--awb-border-radius-bottom-left:0px;--awb-padding-top:50px;--awb-padding-bottom:0px;--awb-min-height:0px;--awb-background-color:#f3e8ff;--awb-flex-wrap:wrap;\" ><div class=\"fusion-builder-row fusion-row fusion-flex-align-items-flex-start fusion-flex-content-wrap\" style=\"max-width:1144px;margin-left: calc(-4% \/ 2 );margin-right: calc(-4% \/ 2 );\"><div class=\"fusion-layout-column fusion_builder_column fusion-builder-column-13 fusion_builder_column_1_1 1_1 fusion-flex-column fusion-flex-align-self-flex-end fusion-column-no-min-height\" style=\"--awb-bg-size:cover;--awb-width-large:100%;--awb-margin-top-large:0px;--awb-spacing-right-large:1.92%;--awb-margin-bottom-large:0px;--awb-spacing-left-large:1.92%;--awb-width-medium:100%;--awb-order-medium:0;--awb-spacing-right-medium:1.92%;--awb-spacing-left-medium:1.92%;--awb-width-small:100%;--awb-order-small:0;--awb-spacing-right-small:1.92%;--awb-spacing-left-small:1.92%;\"><div class=\"fusion-column-wrapper fusion-column-has-shadow fusion-flex-justify-content-flex-start fusion-content-layout-column\"><div class=\"fusion-text fusion-text-10 fusion-text-no-margin\" style=\"--awb-margin-bottom:50px;\"><p style=\"text-align: center;\"><span style=\"font-size: 24pt; font-family: tahoma, arial, helvetica, sans-serif;\"><span style=\"color: #b6192b;\">Votre parcours pour retrouver un emploi avec OSER 75<\/span><\/span><\/p>\n<\/div><div class=\"fusion-image-element \" style=\"--awb-caption-title-font-family:var(--h2_typography-font-family);--awb-caption-title-font-weight:var(--h2_typography-font-weight);--awb-caption-title-font-style:var(--h2_typography-font-style);--awb-caption-title-size:var(--h2_typography-font-size);--awb-caption-title-transform:var(--h2_typography-text-transform);--awb-caption-title-line-height:var(--h2_typography-line-height);--awb-caption-title-letter-spacing:var(--h2_typography-letter-spacing);\"><span class=\" fusion-imageframe imageframe-none imageframe-5 hover-type-none\"><img decoding=\"async\" width=\"2274\" height=\"336\" title=\"Parcours\" src=\"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/Parcours-4.png\" alt class=\"img-responsive wp-image-2406\" srcset=\"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/Parcours-4-200x30.png 200w, https:\/\/oser75pourlemploi.org\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/Parcours-4-400x59.png 400w, https:\/\/oser75pourlemploi.org\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/Parcours-4-600x89.png 600w, https:\/\/oser75pourlemploi.org\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/Parcours-4-800x118.png 800w, https:\/\/oser75pourlemploi.org\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/Parcours-4-1200x177.png 1200w, https:\/\/oser75pourlemploi.org\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/Parcours-4.png 2274w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, (max-width: 640px) 100vw, 1200px\" \/><\/span><\/div><\/div><\/div><div class=\"fusion-layout-column fusion_builder_column fusion-builder-column-14 fusion_builder_column_1_1 1_1 fusion-flex-column\" style=\"--awb-bg-size:cover;--awb-width-large:100%;--awb-margin-top-large:35px;--awb-spacing-right-large:1.92%;--awb-margin-bottom-large:0px;--awb-spacing-left-large:1.92%;--awb-width-medium:100%;--awb-order-medium:0;--awb-spacing-right-medium:1.92%;--awb-spacing-left-medium:1.92%;--awb-width-small:100%;--awb-order-small:0;--awb-spacing-right-small:1.92%;--awb-spacing-left-small:1.92%;\"><div class=\"fusion-column-wrapper fusion-column-has-shadow fusion-flex-justify-content-flex-start fusion-content-layout-column\"><div style=\"text-align:center;\"><a class=\"fusion-button button-flat button-large button-custom fusion-button-default button-2 fusion-button-default-span fusion-button-default-type fusion-has-button-gradient\" style=\"--button_accent_color:#ffffff;--button_accent_hover_color:#ffffff;--button_border_hover_color:#ffffff;--button_gradient_top_color:#b6192b;--button_gradient_bottom_color:#b6192b;--button_gradient_top_color_hover:#ba1900;--button_gradient_bottom_color_hover:rgba(182,25,43,0.64);\" target=\"_self\" href=\"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/notre-offre\/\"><span class=\"fusion-button-text\">EN SAVOIR PLUS<\/span><\/a><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"fusion-fullwidth fullwidth-box fusion-builder-row-8 fusion-flex-container has-pattern-background has-mask-background nonhundred-percent-fullwidth non-hundred-percent-height-scrolling\" style=\"--awb-border-radius-top-left:0px;--awb-border-radius-top-right:0px;--awb-border-radius-bottom-right:0px;--awb-border-radius-bottom-left:0px;--awb-padding-top:0px;--awb-padding-bottom:40px;--awb-background-color:#f3e8ff;--awb-flex-wrap:wrap;\" ><div class=\"fusion-builder-row fusion-row fusion-flex-align-items-center fusion-flex-justify-content-center fusion-flex-content-wrap\" style=\"max-width:1144px;margin-left: calc(-4% \/ 2 );margin-right: calc(-4% \/ 2 );\"><div class=\"fusion-layout-column fusion_builder_column fusion-builder-column-15 fusion_builder_column_5_6 5_6 fusion-flex-column\" style=\"--awb-bg-size:cover;--awb-width-large:83.333333333333%;--awb-margin-top-large:50px;--awb-spacing-right-large:2.304%;--awb-margin-bottom-large:0px;--awb-spacing-left-large:2.304%;--awb-width-medium:100%;--awb-order-medium:0;--awb-spacing-right-medium:1.92%;--awb-spacing-left-medium:1.92%;--awb-width-small:100%;--awb-order-small:0;--awb-spacing-right-small:1.92%;--awb-spacing-left-small:1.92%;\"><div class=\"fusion-column-wrapper fusion-column-has-shadow fusion-flex-justify-content-flex-start fusion-content-layout-column\"><div class=\"fusion-text fusion-text-11\" style=\"--awb-font-size:18px;--awb-text-transform:none;--awb-margin-right:30px;--awb-margin-left:30px;--awb-text-font-family:Arial, Helvetica, sans-serif;--awb-text-font-style:normal;--awb-text-font-weight:400;\"><p style=\"text-align: center;\"><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\">Les sessions ont essentiellement lieu en pr\u00e9sentiel (et en distanciel pour un ou deux ateliers)<\/span><\/p>\n<\/div><div class=\"fusion-text fusion-text-12\" style=\"--awb-font-size:18px;--awb-text-transform:none;--awb-text-font-family:Arial, Helvetica, sans-serif;--awb-text-font-style:normal;--awb-text-font-weight:400;\"><p style=\"text-align: center;\"><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\"><u>Lieu des ateliers :<\/u><br \/>\n2 rue Gerbert \u2013 Paris 15\u00e8me<br \/>\nM\u00e9tro : Vaugirard (ligne 12), Convention (ligne 12) ou F\u00e9lix Faure (ligne 8)<\/span><\/p>\n<\/div><\/div><\/div><div class=\"fusion-layout-column fusion_builder_column fusion-builder-column-16 fusion_builder_column_1_1 1_1 fusion-flex-column\" style=\"--awb-bg-blend:overlay;--awb-bg-size:cover;--awb-width-large:100%;--awb-margin-top-large:0px;--awb-spacing-right-large:1.92%;--awb-margin-bottom-large:0px;--awb-spacing-left-large:1.92%;--awb-width-medium:100%;--awb-spacing-right-medium:1.92%;--awb-spacing-left-medium:1.92%;--awb-width-small:100%;--awb-spacing-right-small:1.92%;--awb-spacing-left-small:1.92%;\"><div class=\"fusion-column-wrapper fusion-flex-justify-content-flex-start fusion-content-layout-column\">\t\t\t\t\t<script type=\"text\/javascript\">\n\t\t\t\t\t\tvar map_fusion_map_66098420c2c28;\n\t\t\t\t\t\tvar markers = [];\n\t\t\t\t\t\tvar counter = 0;\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tvar fusionMapNonce = 'ad2950265c';\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tfunction fusion_run_map_fusion_map_66098420c2c28() {\n\t\t\t\t\t\t\tjQuery('#fusion_map_66098420c2c28').fusion_maps({\n\t\t\t\t\t\t\t\taddresses: [{\"address\":\"2 rue Gerbert 75015\",\"infobox_content\":\"2 rue Gerbert 75015\",\"coordinates\":false,\"cache\":true,\"latitude\":\"48.8398218\",\"longitude\":\"2.2975212999999712\"}],\n\t\t\t\t\t\t\t\tanimations: false,\n\t\t\t\t\t\t\t\tinfobox_background_color: '',\n\t\t\t\t\t\t\t\tinfobox_styling: 'default',\n\t\t\t\t\t\t\t\tinfobox_text_color: '',\n\t\t\t\t\t\t\t\tmap_style: 'default',\n\t\t\t\t\t\t\t\tmap_type: 'roadmap',\n\t\t\t\t\t\t\t\tmarker_icon: '',\n\t\t\t\t\t\t\t\toverlay_color: '',\n\t\t\t\t\t\t\t\toverlay_color_hsl: {\"hue\":0,\"sat\":0,\"lum\":100},\n\t\t\t\t\t\t\t\tpan_control: true,\n\t\t\t\t\t\t\t\tshow_address: true,\n\t\t\t\t\t\t\t\tscale_control: true,\n\t\t\t\t\t\t\t\tscrollwheel: true,\n\t\t\t\t\t\t\t\tzoom: 14,\n\t\t\t\t\t\t\t\tzoom_control: true,\n\t\t\t\t\t\t\t});\n\t\t\t\t\t\t}\n\n\t\t\t\t\t\tgoogle.maps.event.addDomListener(window, 'load', fusion_run_map_fusion_map_66098420c2c28);\n\t\t\t\t\t<\/script>\n\t\t\t\t\t<div class=\"shortcode-map fusion-google-map fusion-maps-js-type\" id=\"fusion_map_66098420c2c28\"><\/div><\/div><\/div><div class=\"fusion-layout-column fusion_builder_column fusion-builder-column-17 fusion_builder_column_1_1 1_1 fusion-flex-column\" style=\"--awb-bg-size:cover;--awb-width-large:100%;--awb-margin-top-large:35px;--awb-spacing-right-large:1.92%;--awb-margin-bottom-large:0px;--awb-spacing-left-large:1.92%;--awb-width-medium:100%;--awb-order-medium:0;--awb-spacing-right-medium:1.92%;--awb-spacing-left-medium:1.92%;--awb-width-small:100%;--awb-order-small:0;--awb-spacing-right-small:1.92%;--awb-spacing-left-small:1.92%;\"><div class=\"fusion-column-wrapper fusion-column-has-shadow fusion-flex-justify-content-flex-start fusion-content-layout-column\"><div style=\"text-align:center;\"><a class=\"fusion-button button-flat button-large button-custom fusion-button-default button-3 fusion-button-default-span fusion-button-default-type fusion-has-button-gradient\" style=\"--button_accent_color:#ffffff;--button_accent_hover_color:#ffffff;--button_border_hover_color:#ffffff;--button_gradient_top_color:#b6192b;--button_gradient_bottom_color:#b6192b;--button_gradient_top_color_hover:#ba1900;--button_gradient_bottom_color_hover:rgba(182,25,43,0.64);\" target=\"_self\" href=\"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/notre-offre\/\"><span class=\"fusion-button-text\">EN SAVOIR PLUS<\/span><\/a><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"fusion-fullwidth fullwidth-box fusion-builder-row-9 has-pattern-background has-mask-background nonhundred-percent-fullwidth non-hundred-percent-height-scrolling\" style=\"--awb-border-radius-top-left:0px;--awb-border-radius-top-right:0px;--awb-border-radius-bottom-right:0px;--awb-border-radius-bottom-left:0px;--awb-margin-top:50px;--awb-margin-bottom:0px;--awb-flex-wrap:wrap;\" ><div class=\"fusion-builder-row fusion-row\"><div class=\"fusion-layout-column fusion_builder_column fusion-builder-column-18 fusion_builder_column_1_3 1_3 fusion-one-third fusion-column-first\" style=\"--awb-bg-size:cover;width:33.333333333333%;width:calc(33.333333333333% - ( ( 4% + 4% ) * 0.33333333333333 ) );margin-right: 4%;\"><div class=\"fusion-column-wrapper fusion-column-has-shadow fusion-flex-column-wrapper-legacy\"><div class=\"fusion-image-element in-legacy-container\" style=\"--awb-caption-title-font-family:var(--h2_typography-font-family);--awb-caption-title-font-weight:var(--h2_typography-font-weight);--awb-caption-title-font-style:var(--h2_typography-font-style);--awb-caption-title-size:var(--h2_typography-font-size);--awb-caption-title-transform:var(--h2_typography-text-transform);--awb-caption-title-line-height:var(--h2_typography-line-height);--awb-caption-title-letter-spacing:var(--h2_typography-letter-spacing);\"><span class=\" fusion-imageframe imageframe-none imageframe-6 hover-type-none\"><img decoding=\"async\" width=\"340\" height=\"392\" title=\"Hortense_SAR 02\" src=\"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/Hortense_SAR-02.jpg\" alt class=\"img-responsive wp-image-2119\" srcset=\"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/Hortense_SAR-02-200x231.jpg 200w, https:\/\/oser75pourlemploi.org\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/Hortense_SAR-02.jpg 340w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 340px\" \/><\/span><\/div><div class=\"fusion-clearfix\"><\/div><\/div><\/div><div class=\"fusion-layout-column fusion_builder_column fusion-builder-column-19 fusion_builder_column_1_3 1_3 fusion-one-third\" style=\"--awb-bg-size:cover;width:33.333333333333%;width:calc(33.333333333333% - ( ( 4% + 4% ) * 0.33333333333333 ) );margin-right: 4%;\"><div class=\"fusion-column-wrapper fusion-column-has-shadow fusion-flex-column-wrapper-legacy\"><div class=\"fusion-image-element in-legacy-container\" style=\"--awb-caption-title-font-family:var(--h2_typography-font-family);--awb-caption-title-font-weight:var(--h2_typography-font-weight);--awb-caption-title-font-style:var(--h2_typography-font-style);--awb-caption-title-size:var(--h2_typography-font-size);--awb-caption-title-transform:var(--h2_typography-text-transform);--awb-caption-title-line-height:var(--h2_typography-line-height);--awb-caption-title-letter-spacing:var(--h2_typography-letter-spacing);\"><span class=\" fusion-imageframe imageframe-none imageframe-7 hover-type-none\"><img decoding=\"async\" width=\"340\" height=\"392\" title=\"Sylvie_SAR 22\" src=\"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/Sylvie_SAR-22.jpg\" alt class=\"img-responsive wp-image-2125\" srcset=\"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/Sylvie_SAR-22-200x231.jpg 200w, https:\/\/oser75pourlemploi.org\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/Sylvie_SAR-22.jpg 340w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 340px\" \/><\/span><\/div><div class=\"fusion-clearfix\"><\/div><\/div><\/div><div class=\"fusion-layout-column fusion_builder_column fusion-builder-column-20 fusion_builder_column_1_3 1_3 fusion-one-third fusion-column-last\" style=\"--awb-bg-size:cover;width:33.333333333333%;width:calc(33.333333333333% - ( ( 4% + 4% ) * 0.33333333333333 ) );\"><div class=\"fusion-column-wrapper fusion-column-has-shadow fusion-flex-column-wrapper-legacy\"><div class=\"fusion-image-element in-legacy-container\" style=\"--awb-caption-title-font-family:var(--h2_typography-font-family);--awb-caption-title-font-weight:var(--h2_typography-font-weight);--awb-caption-title-font-style:var(--h2_typography-font-style);--awb-caption-title-size:var(--h2_typography-font-size);--awb-caption-title-transform:var(--h2_typography-text-transform);--awb-caption-title-line-height:var(--h2_typography-line-height);--awb-caption-title-letter-spacing:var(--h2_typography-letter-spacing);\"><span class=\" fusion-imageframe imageframe-none imageframe-8 hover-type-none\"><img decoding=\"async\" width=\"340\" height=\"392\" title=\"Fran\u00e7ois_SAR 24\" src=\"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/Francois_SAR-24.jpg\" alt class=\"img-responsive wp-image-2118\" srcset=\"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/Francois_SAR-24-200x231.jpg 200w, https:\/\/oser75pourlemploi.org\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/Francois_SAR-24.jpg 340w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 340px\" \/><\/span><\/div><div class=\"fusion-clearfix\"><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div>\n<div class=\"fusion-fullwidth fullwidth-box fusion-builder-row-10 fusion-flex-container has-pattern-background has-mask-background nonhundred-percent-fullwidth non-hundred-percent-height-scrolling\" style=\"--awb-border-radius-top-left:0px;--awb-border-radius-top-right:0px;--awb-border-radius-bottom-right:0px;--awb-border-radius-bottom-left:0px;--awb-flex-wrap:wrap;\" ><div class=\"fusion-builder-row fusion-row fusion-flex-align-items-flex-start fusion-flex-content-wrap\" style=\"max-width:1144px;margin-left: calc(-4% \/ 2 );margin-right: calc(-4% \/ 2 );\"><div class=\"fusion-layout-column fusion_builder_column fusion-builder-column-21 fusion_builder_column_1_1 1_1 fusion-flex-column\" style=\"--awb-padding-top:50px;--awb-bg-size:cover;--awb-width-large:100%;--awb-margin-top-large:0px;--awb-spacing-right-large:1.92%;--awb-margin-bottom-large:0px;--awb-spacing-left-large:1.92%;--awb-width-medium:100%;--awb-order-medium:0;--awb-spacing-right-medium:1.92%;--awb-spacing-left-medium:1.92%;--awb-width-small:100%;--awb-order-small:0;--awb-spacing-right-small:1.92%;--awb-spacing-left-small:1.92%;\"><div class=\"fusion-column-wrapper fusion-column-has-shadow fusion-flex-justify-content-flex-start fusion-content-layout-column\"><div style=\"text-align:center;\"><a class=\"fusion-button button-flat button-large button-custom fusion-button-default button-4 fusion-button-default-span fusion-button-default-type fusion-has-button-gradient\" style=\"--button_accent_color:#ffffff;--button_accent_hover_color:#ffffff;--button_border_hover_color:#ffffff;--button_gradient_top_color:#b6192b;--button_gradient_bottom_color:#b6192b;--button_gradient_top_color_hover:#ba1900;--button_gradient_bottom_color_hover:rgba(182,25,43,0.64);\" target=\"_self\" href=\"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/temoignages\/\"><span class=\"fusion-button-text\">VOIR D\u2019AUTRES TEMOIGNAGES<\/span><\/a><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"open","template":"100-width.php","meta":{"_exactmetrics_skip_tracking":false,"_exactmetrics_sitenote_active":false,"_exactmetrics_sitenote_note":"","_exactmetrics_sitenote_category":0,"footnotes":""},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.3 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>OSER 75 POUR L&#039;EMPLOI \u2013 100% professionnels, 100% b\u00e9n\u00e9voles<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"OSER75 rassemble des cadres sup\u00e9rieurs ou dirigeants b\u00e9n\u00e9voles, actifs ou retrait\u00e9s, qui se proposent de vous aider \u00e0 optimiser votre parcours de recherche.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"OSER 75 POUR L&#039;EMPLOI \u2013 100% professionnels, 100% b\u00e9n\u00e9voles\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"OSER75 rassemble des cadres sup\u00e9rieurs ou dirigeants b\u00e9n\u00e9voles, actifs ou retrait\u00e9s, qui se proposent de vous aider \u00e0 optimiser votre parcours de recherche.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Oser 75 pour l&#039;emploi\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/Oser75pourlemploi\/\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2024-02-17T09:22:39+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"4 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/\",\"url\":\"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/\",\"name\":\"OSER 75 POUR L'EMPLOI \u2013 100% professionnels, 100% b\u00e9n\u00e9voles\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/#website\"},\"datePublished\":\"2017-10-02T12:40:57+00:00\",\"dateModified\":\"2024-02-17T09:22:39+00:00\",\"description\":\"OSER75 rassemble des cadres sup\u00e9rieurs ou dirigeants b\u00e9n\u00e9voles, actifs ou retrait\u00e9s, qui se proposent de vous aider \u00e0 optimiser votre parcours de recherche.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Accueil\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/#website\",\"url\":\"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/\",\"name\":\"Oser 75 pour l'emploi\",\"description\":\"100% professionnels, 100% b\u00e9n\u00e9voles\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/#organization\",\"name\":\"OSER 75 POUR L'EMPLOI\",\"url\":\"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/wp-content\/uploads\/2018\/06\/logooser75.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/wp-content\/uploads\/2018\/06\/logooser75.jpg\",\"width\":842,\"height\":595,\"caption\":\"OSER 75 POUR L'EMPLOI\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/Oser75pourlemploi\/\",\"https:\/\/www.linkedin.com\/company\/oser-75-pour-l'emploi\/\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"OSER 75 POUR L'EMPLOI \u2013 100% professionnels, 100% b\u00e9n\u00e9voles","description":"OSER75 rassemble des cadres sup\u00e9rieurs ou dirigeants b\u00e9n\u00e9voles, actifs ou retrait\u00e9s, qui se proposent de vous aider \u00e0 optimiser votre parcours de recherche.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"OSER 75 POUR L'EMPLOI \u2013 100% professionnels, 100% b\u00e9n\u00e9voles","og_description":"OSER75 rassemble des cadres sup\u00e9rieurs ou dirigeants b\u00e9n\u00e9voles, actifs ou retrait\u00e9s, qui se proposent de vous aider \u00e0 optimiser votre parcours de recherche.","og_url":"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/","og_site_name":"Oser 75 pour l&#039;emploi","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/Oser75pourlemploi\/","article_modified_time":"2024-02-17T09:22:39+00:00","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"4 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/","url":"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/","name":"OSER 75 POUR L'EMPLOI \u2013 100% professionnels, 100% b\u00e9n\u00e9voles","isPartOf":{"@id":"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/#website"},"datePublished":"2017-10-02T12:40:57+00:00","dateModified":"2024-02-17T09:22:39+00:00","description":"OSER75 rassemble des cadres sup\u00e9rieurs ou dirigeants b\u00e9n\u00e9voles, actifs ou retrait\u00e9s, qui se proposent de vous aider \u00e0 optimiser votre parcours de recherche.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/oser75pourlemploi.org\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Accueil"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/#website","url":"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/","name":"Oser 75 pour l'emploi","description":"100% professionnels, 100% b\u00e9n\u00e9voles","publisher":{"@id":"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/#organization","name":"OSER 75 POUR L'EMPLOI","url":"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/wp-content\/uploads\/2018\/06\/logooser75.jpg","contentUrl":"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/wp-content\/uploads\/2018\/06\/logooser75.jpg","width":842,"height":595,"caption":"OSER 75 POUR L'EMPLOI"},"image":{"@id":"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/Oser75pourlemploi\/","https:\/\/www.linkedin.com\/company\/oser-75-pour-l'emploi\/"]}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/2"}],"collection":[{"href":"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2"}],"version-history":[{"count":563,"href":"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/2\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":940,"href":"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/2\/revisions\/940"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}