{"id":2183,"date":"2023-04-23T12:41:45","date_gmt":"2023-04-23T10:41:45","guid":{"rendered":"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/?page_id=2183"},"modified":"2023-11-25T09:50:25","modified_gmt":"2023-11-25T08:50:25","slug":"pourquoi-tant-danciens-cancres","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/pourquoi-tant-danciens-cancres\/","title":{"rendered":"ZZ ARTICLE &#8211; Pourquoi tant d\u2019anciens cancres"},"content":{"rendered":"<p><div class=\"fusion-fullwidth fullwidth-box fusion-builder-row-1 fusion-flex-container has-pattern-background has-mask-background fusion-parallax-none nonhundred-percent-fullwidth non-hundred-percent-height-scrolling\" style=\"--awb-border-radius-top-left:0px;--awb-border-radius-top-right:0px;--awb-border-radius-bottom-right:25px;--awb-border-radius-bottom-left:25px;--awb-overflow:hidden;--awb-margin-bottom:10px;--awb-min-height:300px;--awb-background-image:url(&quot;https:\/\/oser75pourlemploi.org\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/Article-Berold-e1682236066569.jpg&quot;);--awb-background-size:cover;--awb-flex-wrap:wrap;\" ><div class=\"fusion-builder-row fusion-row fusion-flex-align-items-flex-start fusion-flex-content-wrap\" style=\"max-width:1144px;margin-left: calc(-4% \/ 2 );margin-right: calc(-4% \/ 2 );\"><\/div><\/div><div class=\"fusion-fullwidth fullwidth-box fusion-builder-row-2 fusion-flex-container has-pattern-background has-mask-background nonhundred-percent-fullwidth non-hundred-percent-height-scrolling\" style=\"--awb-border-radius-top-left:0px;--awb-border-radius-top-right:0px;--awb-border-radius-bottom-right:0px;--awb-border-radius-bottom-left:0px;--awb-padding-right:20%;--awb-margin-bottom:50px;--awb-flex-wrap:wrap;\" ><div class=\"fusion-builder-row fusion-row fusion-flex-align-items-flex-start fusion-flex-content-wrap\" style=\"max-width:1144px;margin-left: calc(-4% \/ 2 );margin-right: calc(-4% \/ 2 );\"><div class=\"fusion-layout-column fusion_builder_column fusion-builder-column-0 fusion_builder_column_1_5 1_5 fusion-flex-column\" style=\"--awb-bg-size:cover;--awb-width-large:20%;--awb-margin-top-large:0px;--awb-spacing-right-large:9.6%;--awb-margin-bottom-large:0px;--awb-spacing-left-large:9.6%;--awb-width-medium:100%;--awb-order-medium:0;--awb-spacing-right-medium:1.92%;--awb-spacing-left-medium:1.92%;--awb-width-small:100%;--awb-order-small:0;--awb-spacing-right-small:1.92%;--awb-spacing-left-small:1.92%;\"><div class=\"fusion-column-wrapper fusion-column-has-shadow fusion-flex-justify-content-flex-start fusion-content-layout-column\"><\/div><\/div><div class=\"fusion-layout-column fusion_builder_column fusion-builder-column-1 fusion_builder_column_4_5 4_5 fusion-flex-column fusion-flex-align-self-flex-start\" style=\"--awb-bg-size:cover;--awb-width-large:80%;--awb-margin-top-large:0px;--awb-spacing-right-large:2.4%;--awb-margin-bottom-large:0px;--awb-spacing-left-large:2.4%;--awb-width-medium:100%;--awb-order-medium:0;--awb-spacing-right-medium:1.92%;--awb-spacing-left-medium:1.92%;--awb-width-small:100%;--awb-order-small:0;--awb-spacing-right-small:1.92%;--awb-spacing-left-small:1.92%;\"><div class=\"fusion-column-wrapper fusion-column-has-shadow fusion-flex-justify-content-flex-start fusion-content-layout-column\"><div class=\"fusion-text fusion-text-1\"><p style=\"text-align: center;\"><span style=\"color: #b6192b; font-family: tahoma, arial, helvetica, sans-serif; font-size: 24pt;\">Question d\u2019intelligence : pourquoi<br \/>\ntant d\u2019anciens cancres dirigent-ils tant d\u2019anciennes t\u00eates de classe ?<\/span><\/p>\n<\/div><div class=\"fusion-text fusion-text-2\"><p style=\"text-align: justify;\"><strong><span style=\"font-family: noto sans, sans-serif;\">Combien d\u2019anciennes t\u00eates de classe s\u2019agacent-elles d\u2019\u00eatre dirig\u00e9es par d\u2019anciens cancres ou, de fa\u00e7on moins caricaturale, par de moins dipl\u00f4m\u00e9s ?<\/span><\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: noto sans, sans-serif;\">Il y a d\u2019illustres pr\u00e9c\u00e9dents. D\u00e9j\u00e0, dans sa c\u00e9l\u00e8bre R\u00e9publique, Platon se plaignait : \u00ab Ceux qui sont trop intelligents pour entrer en politique sont punis en \u00e9tant gouvern\u00e9s par ceux qui le sont moins. \u00bb<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: noto sans, sans-serif;\">Depuis l\u2019antiquit\u00e9, il y a de la vertu dans l\u2019intelligence et le labeur, r\u00e9put\u00e9s conduire \u00e0 l\u2019excellence. Et du d\u00e9pit lorsque cette vertu n\u2019est pas sanctionn\u00e9e par des responsabilit\u00e9s. Il n\u2019est pas rare d\u2019entendre tel ou tel repr\u00e9sentant de l\u2019\u00e9lite intellectuelle se lamenter que le monde n\u2019est pas gouvern\u00e9 par l\u2019excellence acad\u00e9mique, a priori garante du bon, du beau et du bien. On s\u2019amusera de voir la m\u00eame citation de Platon parfois traduite comme suit : \u00ab Si les gens honn\u00eates ne veulent pas faire de politique, ils sont punis en \u00e9tant gouvern\u00e9s par ceux qui le sont moins \u00bb !<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: noto sans, sans-serif;\">Plus prosa\u00efquement, que dire \u00e0 nos enfants si, apr\u00e8s de brillantes \u00e9tudes, ils se trouvent dirig\u00e9s par des chefs dont la performance scolaire se mesure d\u2019abord en chahuts r\u00e9ussis et m\u00e9morables soir\u00e9es \u00e9tudiantes ?<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: noto sans, sans-serif;\">Le m\u00e9rite se construit par le labeur \u00e9clair\u00e9 par l\u2019intelligence, facult\u00e9 qui permet de comprendre, d\u2019apprendre ou de s\u2019adapter \u00e0 des situations nouvelles. <strong>Depuis l\u2019invention du Quotient Intellectuel au si\u00e8cle dernier et ses raffinements ult\u00e9rieurs (mod\u00e8le CHC), non seulement on sait mesurer l\u2019intelligence mais on soup\u00e7onne aussi qu\u2019un facteur intrins\u00e8que \u00e0 l\u2019individu, le \u00ab facteur g \u00bb, caract\u00e9rise le potentiel de chacun, ind\u00e9pendamment de l\u2019\u00e2ge.<\/strong><\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: noto sans, sans-serif;\">On sait donc orienter et pr\u00e9voir le succ\u00e8s des \u00e9tudiants, et ainsi leurs chances de participer \u00e0 la direction du monde, qu\u2019il s\u2019agisse de sa direction intellectuelle ou de sa direction pratique, par exemple comme dirigeant d\u2019entreprise.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: noto sans, sans-serif;\"><strong>Aujourd\u2019hui, la complexit\u00e9 croissante de la soci\u00e9t\u00e9 globale, tant du c\u00f4t\u00e9 technologique que du c\u00f4t\u00e9 humain, donne une importance croissante aux sciences dites \u00ab dures \u00bb autant qu\u2019aux sciences humaines dans la gestion du monde.<\/strong> Cette complexit\u00e9 ne cesse d\u2019augmenter le besoin d\u2019excellence acad\u00e9mique. Alors un boulevard devant nos jeunes dipl\u00f4m\u00e9s ?<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: noto sans, sans-serif;\">Einstein, pourtant au c\u0153ur du savoir acad\u00e9mique, d\u00e9finissait cependant l\u2019intelligence tout autrement : \u00ab Le vrai signe de l\u2019intelligence, ce n\u2019est pas la connaissance, mais l\u2019imagination \u00bb. <strong>Si l\u2019on pr\u00e9cise que l\u2019intelligence est la facult\u00e9 qui permet de comprendre, d\u2019apprendre ou de s\u2019adapter \u00e0 des situations nouvelles dans un contexte culturel donn\u00e9, on conclut que chercher l\u2019intelligence sous le QI ou des tests CHC pourrait ressembler \u00e0 chercher une pi\u00e8ce de monnaie sous le r\u00e9verb\u00e8re.<\/strong> L\u2019intelligence en situation culturelle est bien plus que la r\u00e9ussite de tests intellectuels vari\u00e9s. Howard Gardner (1) notait, au fil de ses recherches \u00e0 Harvard, qu\u2019aucun de ces tests ne d\u00e9tectait des dimensions telles que l\u2019intelligence musicale ou corporelle, pas plus que les intelligences interpersonnelles et intra-personnelles. Il va jusqu\u2019\u00e0 d\u00e9finir sept \u00e0 neuf formes d\u2019intelligences, chacune se rapportant \u00e0 une forme de l\u2019intellect.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: noto sans, sans-serif;\">Pour revenir \u00e0 Platon et aux anciens, on sait, depuis toujours, que l\u2019intelligence se cultive et se d\u00e9veloppe. \u00ab Tout ce que je sais, c\u2019est que, de tous les animaux, aucun ne na\u00eet jamais en possession de la qualit\u00e9 et de la quantit\u00e9\u0301 d\u2019intelligence qu\u2019il aura une fois devenu un \u00eatre adulte \u00bb lit-on dans les Lois (2).<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: noto sans, sans-serif;\"><strong>Platon ne voyait pas dans l\u2019intelligence une facult\u00e9, mais une activit\u00e9 dont le d\u00e9veloppement ouvre la porte vers plus de libert\u00e9 de jugement et d\u2019action.<\/strong> Le mythe de la grotte nous rappelle combien nous sommes victimes de nos ressentis ou de nos attentes si nous ne cultivons pas notre intelligence au sens le plus large. L\u2019\u00e9cole, puis les \u00e9tudes sup\u00e9rieures nous apprennent \u00e0 raisonner, \u00e0 faire son jugement, \u00e0 exploiter des mod\u00e8les ou des th\u00e9ories de plus en plus puissants, pour trouver une autonomie croissante devant des situations in\u00e9dites.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong><span style=\"font-family: noto sans, sans-serif;\">Or, en France, l\u2019accent mis sur les savoirs acad\u00e9miques n\u00e9gligent d\u2019autres formes d\u2019intelligence. Improviser un chahut magnifique ou lancer une f\u00eate m\u00e9morable n\u2019apprend rien sur Platon et les anciens, mais d\u00e9ploie des qualit\u00e9s naturelles d\u2019organisation et de leadership qui resteront d\u2019autant plus utiles qu\u2019elles seront travaill\u00e9es la vie durant.<\/span><\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: noto sans, sans-serif;\">L\u2019accompagnement de cadres ou de dirigeants porte largement sur l\u2019\u00e9mergence de ces comp\u00e9tences inter- et intra-personnelles dont la n\u00e9cessit\u00e9 se fait croissante avec les responsabilit\u00e9s. La r\u00e9ticence de l\u2019\u00e9lite fran\u00e7aise \u00e0 cet \u00e9gard se comprend : celui-ci travaille des formes d\u2019intelligences auxquelles l\u2019h\u00e9ritage acad\u00e9mique de sa formation, litt\u00e9raire ou scientifique, pr\u00e9pare peu. Cette r\u00e9ticence n\u2019en rend que plus utile un accompagnement dans le n\u00e9cessaire \u00e9quilibre entre excellence acad\u00e9mique et autres formes d\u2019intelligence, dont les dimensions inter et intra-personnelles.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong><span style=\"font-family: noto sans, sans-serif;\">Au-del\u00e0 de la grotte acad\u00e9mique, inspiration et leadership puisent dans des dimensions bien plus larges de libert\u00e9 cr\u00e9atrice, qui toutes se travaillent. A Oser 75 pour l&#8217;emploi, les b\u00e9n\u00e9voles ont tous v\u00e9cu des situations les mettant au d\u00e9fi de se d\u00e9passer dans des dimensions personnelles (s\u2019exposer avec s\u00e9r\u00e9nit\u00e9, montrer une direction, imprimer le bon rythme) ou collectives (communiquer avec authenticit\u00e9, encourager la contradiction, donner de l\u2019\u00e9nergie). Cette exp\u00e9rience les porte dans l\u2019accompagnement des stagiaires.<\/span><\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: tahoma, arial, helvetica, sans-serif;\">Alors, \u00e0 propos de la bizarrerie nos patrons pass\u00e9s ou futurs, si difficile \u00e0 comprendre, sinon \u00e0 accepter, que penser de l\u2019aphorisme de Michel Audiard : \u00ab Les cons, \u00e7a ose tout. C\u2019est m\u00eame \u00e0 \u00e7a qu\u2019on les reconna\u00eet \u00bb ?<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: right;\"><span style=\"font-family: tahoma, arial, helvetica, sans-serif;\">B\u00e9rold Costal de Beauregard<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: tahoma, arial, helvetica, sans-serif; font-size: 11pt;\">(1) Les intelligences multiples, Retz 1996<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: tahoma, arial, helvetica, sans-serif; font-size: 11pt;\">(2) Cit\u00e9 par Sylvain Delcomminette, Qu\u2019est-ce que l\u2019intelligence selon Platon ?. In: Revue des \u00c9tudes Grecques, tome 127, fascicule 1,2014. pp. 55-73;<\/span><\/p>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"fusion-fullwidth fullwidth-box fusion-builder-row-3 fusion-flex-container has-pattern-background has-mask-background nonhundred-percent-fullwidth non-hundred-percent-height-scrolling\" style=\"--awb-border-radius-top-left:0px;--awb-border-radius-top-right:0px;--awb-border-radius-bottom-right:0px;--awb-border-radius-bottom-left:0px;--awb-margin-top:50px;--awb-margin-bottom:50px;--awb-flex-wrap:wrap;\" ><div class=\"fusion-builder-row fusion-row fusion-flex-align-items-flex-start fusion-flex-content-wrap\" style=\"max-width:1144px;margin-left: calc(-4% \/ 2 );margin-right: calc(-4% \/ 2 );\"><div class=\"fusion-layout-column fusion_builder_column fusion-builder-column-2 fusion_builder_column_1_3 1_3 fusion-flex-column fusion-column-inner-bg-wrapper\" style=\"--awb-overflow:hidden;--awb-inner-bg-size:cover;--awb-border-color:#b6192b;--awb-border-top:1px;--awb-border-right:1px;--awb-border-bottom:1px;--awb-border-left:1px;--awb-border-style:solid;--awb-border-radius:25px 25px 25px 25px;--awb-inner-bg-border-radius:25px 25px 25px 25px;--awb-inner-bg-overflow:hidden;--awb-width-large:33.333333333333%;--awb-margin-top-large:0px;--awb-spacing-right-large:5.76%;--awb-margin-bottom-large:0px;--awb-spacing-left-large:5.76%;--awb-width-medium:100%;--awb-order-medium:0;--awb-spacing-right-medium:1.92%;--awb-spacing-left-medium:1.92%;--awb-width-small:100%;--awb-order-small:0;--awb-spacing-right-small:1.92%;--awb-spacing-left-small:1.92%;\"><span class=\"fusion-column-inner-bg hover-type-none\"><a class=\"fusion-column-anchor\" href=\"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/entretien-reseaux-part-digital\/\"><span class=\"fusion-column-inner-bg-image\"><\/span><\/a><\/span><div class=\"fusion-column-wrapper fusion-column-has-shadow fusion-flex-justify-content-flex-start fusion-content-layout-column\"><div class=\"fusion-image-element \" style=\"--awb-caption-title-color:#b6192b;--awb-caption-overlay-color:#ffffff;--awb-caption-title-font-family:Tahoma,Geneva, sans-serif;--awb-caption-title-font-weight:400;--awb-caption-title-font-style:normal;--awb-caption-title-size:18px;--awb-caption-title-transform:none;--awb-caption-title-line-height:1.4;--awb-caption-title-letter-spacing:3px;--awb-filter:saturate(50%);--awb-filter-transition:filter 0.3s ease;--awb-filter-hover:saturate(50%);\"><span class=\" fusion-imageframe imageframe-none imageframe-1 hover-type-none\"><img decoding=\"async\" width=\"600\" height=\"300\" title=\"Photo-pour-reseau-300&#215;199-small\" src=\"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/Photo-pour-reseau-300x199-small.png\" alt class=\"img-responsive wp-image-1664\" srcset=\"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/Photo-pour-reseau-300x199-small-200x100.png 200w, https:\/\/oser75pourlemploi.org\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/Photo-pour-reseau-300x199-small-400x200.png 400w, https:\/\/oser75pourlemploi.org\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/Photo-pour-reseau-300x199-small.png 600w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, (max-width: 640px) 100vw, 400px\" \/><\/span><\/div><div class=\"fusion-image-element \" style=\"--awb-caption-title-font-family:var(--h2_typography-font-family);--awb-caption-title-font-weight:var(--h2_typography-font-weight);--awb-caption-title-font-style:var(--h2_typography-font-style);--awb-caption-title-size:var(--h2_typography-font-size);--awb-caption-title-transform:var(--h2_typography-text-transform);--awb-caption-title-line-height:var(--h2_typography-line-height);--awb-caption-title-letter-spacing:var(--h2_typography-letter-spacing);\"><span class=\" fusion-imageframe imageframe-none imageframe-2 hover-type-none\"><img decoding=\"async\" width=\"434\" height=\"125\" title=\"Group 18\" src=\"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/Group-18.png\" alt class=\"img-responsive wp-image-2231\" srcset=\"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/Group-18-200x58.png 200w, https:\/\/oser75pourlemploi.org\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/Group-18-400x115.png 400w, https:\/\/oser75pourlemploi.org\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/Group-18.png 434w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, (max-width: 640px) 100vw, 400px\" \/><\/span><\/div><\/div><\/div><div class=\"fusion-layout-column fusion_builder_column fusion-builder-column-3 fusion_builder_column_1_3 1_3 fusion-flex-column fusion-column-inner-bg-wrapper\" style=\"--awb-overflow:hidden;--awb-inner-bg-size:cover;--awb-border-color:#b6192b;--awb-border-top:1px;--awb-border-right:1px;--awb-border-bottom:1px;--awb-border-left:1px;--awb-border-style:solid;--awb-border-radius:25px 25px 25px 25px;--awb-inner-bg-border-radius:25px 25px 25px 25px;--awb-inner-bg-overflow:hidden;--awb-width-large:33.333333333333%;--awb-margin-top-large:0px;--awb-spacing-right-large:5.76%;--awb-margin-bottom-large:0px;--awb-spacing-left-large:5.76%;--awb-width-medium:100%;--awb-order-medium:0;--awb-spacing-right-medium:1.92%;--awb-spacing-left-medium:1.92%;--awb-width-small:100%;--awb-order-small:0;--awb-spacing-right-small:1.92%;--awb-spacing-left-small:1.92%;\"><span class=\"fusion-column-inner-bg hover-type-none\"><a class=\"fusion-column-anchor\" href=\"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/entretien-embauche-preparation\/\"><span class=\"fusion-column-inner-bg-image\"><\/span><\/a><\/span><div class=\"fusion-column-wrapper fusion-column-has-shadow fusion-flex-justify-content-flex-start fusion-content-layout-column\"><div class=\"fusion-image-element \" style=\"--awb-caption-title-color:#b6192b;--awb-caption-title-font-family:Tahoma,Geneva, sans-serif;--awb-caption-title-font-weight:400;--awb-caption-title-font-style:normal;--awb-caption-title-size:18px;--awb-caption-title-transform:none;--awb-caption-title-line-height:1.4;--awb-caption-title-letter-spacing:3px;\"><span class=\" fusion-imageframe imageframe-none imageframe-3 hover-type-none\"><img decoding=\"async\" width=\"600\" height=\"300\" title=\"IMAGE-POUR-UN-ENTRETIEN-DEMBAUCHE-small\" src=\"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/IMAGE-POUR-UN-ENTRETIEN-DEMBAUCHE-small-1.jpg\" alt class=\"img-responsive wp-image-1666\" srcset=\"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/IMAGE-POUR-UN-ENTRETIEN-DEMBAUCHE-small-1-200x100.jpg 200w, https:\/\/oser75pourlemploi.org\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/IMAGE-POUR-UN-ENTRETIEN-DEMBAUCHE-small-1-400x200.jpg 400w, https:\/\/oser75pourlemploi.org\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/IMAGE-POUR-UN-ENTRETIEN-DEMBAUCHE-small-1.jpg 600w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, (max-width: 640px) 100vw, 400px\" \/><\/span><\/div><div class=\"fusion-image-element \" style=\"--awb-caption-title-font-family:var(--h2_typography-font-family);--awb-caption-title-font-weight:var(--h2_typography-font-weight);--awb-caption-title-font-style:var(--h2_typography-font-style);--awb-caption-title-size:var(--h2_typography-font-size);--awb-caption-title-transform:var(--h2_typography-text-transform);--awb-caption-title-line-height:var(--h2_typography-line-height);--awb-caption-title-letter-spacing:var(--h2_typography-letter-spacing);\"><span class=\" fusion-imageframe imageframe-none imageframe-4 hover-type-none\"><img decoding=\"async\" width=\"434\" height=\"125\" title=\"Group 19\" src=\"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/Group-19.png\" alt class=\"img-responsive wp-image-2232\" srcset=\"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/Group-19-200x58.png 200w, https:\/\/oser75pourlemploi.org\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/Group-19-400x115.png 400w, https:\/\/oser75pourlemploi.org\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/Group-19.png 434w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, (max-width: 640px) 100vw, 400px\" \/><\/span><\/div><\/div><\/div><div class=\"fusion-layout-column fusion_builder_column fusion-builder-column-4 fusion_builder_column_1_3 1_3 fusion-flex-column fusion-column-inner-bg-wrapper\" style=\"--awb-overflow:hidden;--awb-inner-bg-size:cover;--awb-border-color:#b6192b;--awb-border-top:1px;--awb-border-right:1px;--awb-border-bottom:1px;--awb-border-left:1px;--awb-border-style:solid;--awb-border-radius:25px 25px 25px 25px;--awb-inner-bg-border-radius:25px 25px 25px 25px;--awb-inner-bg-overflow:hidden;--awb-width-large:33.333333333333%;--awb-margin-top-large:0px;--awb-spacing-right-large:5.76%;--awb-margin-bottom-large:0px;--awb-spacing-left-large:5.76%;--awb-width-medium:100%;--awb-order-medium:0;--awb-spacing-right-medium:1.92%;--awb-spacing-left-medium:1.92%;--awb-width-small:100%;--awb-order-small:0;--awb-spacing-right-small:1.92%;--awb-spacing-left-small:1.92%;\"><span class=\"fusion-column-inner-bg hover-type-none\"><a class=\"fusion-column-anchor\" href=\"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/rebond-professionnel-periode-covid\/\"><span class=\"fusion-column-inner-bg-image\"><\/span><\/a><\/span><div class=\"fusion-column-wrapper fusion-column-has-shadow fusion-flex-justify-content-flex-start fusion-content-layout-column\"><div class=\"fusion-image-element \" style=\"--awb-caption-title-color:#b6192b;--awb-caption-title-font-family:Tahoma,Geneva, sans-serif;--awb-caption-title-font-weight:400;--awb-caption-title-font-style:normal;--awb-caption-title-size:18px;--awb-caption-title-transform:none;--awb-caption-title-line-height:1.4;--awb-caption-title-letter-spacing:3px;\"><span class=\" fusion-imageframe imageframe-none imageframe-5 hover-type-none\"><img decoding=\"async\" width=\"600\" height=\"300\" title=\"photo Eric-small\" src=\"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/photo-Eric-small-e1682236278223.jpg\" alt class=\"img-responsive wp-image-1661\" srcset=\"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/photo-Eric-small-e1682236278223-200x100.jpg 200w, https:\/\/oser75pourlemploi.org\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/photo-Eric-small-e1682236278223-400x200.jpg 400w, https:\/\/oser75pourlemploi.org\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/photo-Eric-small-e1682236278223.jpg 600w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, (max-width: 640px) 100vw, 400px\" \/><\/span><\/div><div class=\"fusion-image-element \" style=\"--awb-caption-title-font-family:var(--h2_typography-font-family);--awb-caption-title-font-weight:var(--h2_typography-font-weight);--awb-caption-title-font-style:var(--h2_typography-font-style);--awb-caption-title-size:var(--h2_typography-font-size);--awb-caption-title-transform:var(--h2_typography-text-transform);--awb-caption-title-line-height:var(--h2_typography-line-height);--awb-caption-title-letter-spacing:var(--h2_typography-letter-spacing);\"><span class=\" fusion-imageframe imageframe-none imageframe-6 hover-type-none\"><img decoding=\"async\" width=\"434\" height=\"125\" title=\"Group 20\" src=\"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/Group-20.png\" alt class=\"img-responsive wp-image-2233\" srcset=\"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/Group-20-200x58.png 200w, https:\/\/oser75pourlemploi.org\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/Group-20-400x115.png 400w, https:\/\/oser75pourlemploi.org\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/Group-20.png 434w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, (max-width: 640px) 100vw, 400px\" \/><\/span><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div>\n<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"_exactmetrics_skip_tracking":false,"_exactmetrics_sitenote_active":false,"_exactmetrics_sitenote_note":"","_exactmetrics_sitenote_category":0,"footnotes":""},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.3 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>ZZ ARTICLE - Pourquoi tant d\u2019anciens cancres - Oser 75 pour l&#039;emploi<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/pourquoi-tant-danciens-cancres\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"ZZ ARTICLE - Pourquoi tant d\u2019anciens cancres - Oser 75 pour l&#039;emploi\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/pourquoi-tant-danciens-cancres\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Oser 75 pour l&#039;emploi\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/Oser75pourlemploi\/\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2023-11-25T08:50:25+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"15 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/pourquoi-tant-danciens-cancres\/\",\"url\":\"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/pourquoi-tant-danciens-cancres\/\",\"name\":\"ZZ ARTICLE - Pourquoi tant d\u2019anciens cancres - Oser 75 pour l&#039;emploi\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/#website\"},\"datePublished\":\"2023-04-23T10:41:45+00:00\",\"dateModified\":\"2023-11-25T08:50:25+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/pourquoi-tant-danciens-cancres\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/pourquoi-tant-danciens-cancres\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/pourquoi-tant-danciens-cancres\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"ZZ ARTICLE &#8211; Pourquoi tant d\u2019anciens cancres\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/#website\",\"url\":\"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/\",\"name\":\"Oser 75 pour l'emploi\",\"description\":\"100% professionnels, 100% b\u00e9n\u00e9voles\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/#organization\",\"name\":\"OSER 75 POUR L'EMPLOI\",\"url\":\"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/wp-content\/uploads\/2018\/06\/logooser75.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/wp-content\/uploads\/2018\/06\/logooser75.jpg\",\"width\":842,\"height\":595,\"caption\":\"OSER 75 POUR L'EMPLOI\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/Oser75pourlemploi\/\",\"https:\/\/www.linkedin.com\/company\/oser-75-pour-l'emploi\/\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"ZZ ARTICLE - Pourquoi tant d\u2019anciens cancres - Oser 75 pour l&#039;emploi","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/pourquoi-tant-danciens-cancres\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"ZZ ARTICLE - Pourquoi tant d\u2019anciens cancres - Oser 75 pour l&#039;emploi","og_url":"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/pourquoi-tant-danciens-cancres\/","og_site_name":"Oser 75 pour l&#039;emploi","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/Oser75pourlemploi\/","article_modified_time":"2023-11-25T08:50:25+00:00","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"15 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/pourquoi-tant-danciens-cancres\/","url":"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/pourquoi-tant-danciens-cancres\/","name":"ZZ ARTICLE - Pourquoi tant d\u2019anciens cancres - Oser 75 pour l&#039;emploi","isPartOf":{"@id":"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/#website"},"datePublished":"2023-04-23T10:41:45+00:00","dateModified":"2023-11-25T08:50:25+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/pourquoi-tant-danciens-cancres\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/oser75pourlemploi.org\/pourquoi-tant-danciens-cancres\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/pourquoi-tant-danciens-cancres\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"ZZ ARTICLE &#8211; Pourquoi tant d\u2019anciens cancres"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/#website","url":"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/","name":"Oser 75 pour l'emploi","description":"100% professionnels, 100% b\u00e9n\u00e9voles","publisher":{"@id":"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/#organization","name":"OSER 75 POUR L'EMPLOI","url":"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/wp-content\/uploads\/2018\/06\/logooser75.jpg","contentUrl":"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/wp-content\/uploads\/2018\/06\/logooser75.jpg","width":842,"height":595,"caption":"OSER 75 POUR L'EMPLOI"},"image":{"@id":"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/Oser75pourlemploi\/","https:\/\/www.linkedin.com\/company\/oser-75-pour-l'emploi\/"]}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/2183"}],"collection":[{"href":"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2183"}],"version-history":[{"count":6,"href":"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/2183\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2569,"href":"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/2183\/revisions\/2569"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2183"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}