{"id":2190,"date":"2023-04-23T13:30:33","date_gmt":"2023-04-23T11:30:33","guid":{"rendered":"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/?page_id=2190"},"modified":"2023-11-25T11:39:58","modified_gmt":"2023-11-25T10:39:58","slug":"reseaux-chacun-gagnerait-materialiser","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/reseaux-chacun-gagnerait-materialiser\/","title":{"rendered":"ZZ ARTICLE &#8211; R\u00e9seaux que chacun gagnerait \u00e0 mat\u00e9rialiser"},"content":{"rendered":"<p><div class=\"fusion-fullwidth fullwidth-box fusion-builder-row-1 fusion-flex-container has-pattern-background has-mask-background fusion-parallax-none nonhundred-percent-fullwidth non-hundred-percent-height-scrolling\" style=\"--awb-border-radius-top-left:0px;--awb-border-radius-top-right:0px;--awb-border-radius-bottom-right:25px;--awb-border-radius-bottom-left:25px;--awb-overflow:hidden;--awb-min-height:580px;--awb-background-image:url(&quot;https:\/\/oser75pourlemploi.org\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/Article_reseaux-chacun-materialiser-LinkedIn_large.jpg&quot;);--awb-background-size:cover;--awb-flex-wrap:wrap;\" ><div class=\"fusion-builder-row fusion-row fusion-flex-align-items-flex-start fusion-flex-align-content-flex-start fusion-flex-justify-content-space-around fusion-flex-content-wrap\" style=\"max-width:1144px;margin-left: calc(-4% \/ 2 );margin-right: calc(-4% \/ 2 );\"><\/div><\/div><div class=\"fusion-fullwidth fullwidth-box fusion-builder-row-2 fusion-flex-container has-pattern-background has-mask-background nonhundred-percent-fullwidth non-hundred-percent-height-scrolling\" style=\"--awb-border-radius-top-left:0px;--awb-border-radius-top-right:0px;--awb-border-radius-bottom-right:0px;--awb-border-radius-bottom-left:0px;--awb-margin-bottom:50px;--awb-flex-wrap:wrap;\" ><div class=\"fusion-builder-row fusion-row fusion-flex-align-items-flex-start fusion-flex-content-wrap\" style=\"max-width:1144px;margin-left: calc(-4% \/ 2 );margin-right: calc(-4% \/ 2 );\"><div class=\"fusion-layout-column fusion_builder_column fusion-builder-column-0 fusion-flex-column\" style=\"--awb-bg-size:cover;--awb-width-large:11%;--awb-margin-top-large:0px;--awb-spacing-right-large:17.454545454545%;--awb-margin-bottom-large:0px;--awb-spacing-left-large:17.454545454545%;--awb-width-medium:100%;--awb-order-medium:0;--awb-spacing-right-medium:1.92%;--awb-spacing-left-medium:1.92%;--awb-width-small:100%;--awb-order-small:0;--awb-spacing-right-small:1.92%;--awb-spacing-left-small:1.92%;\"><div class=\"fusion-column-wrapper fusion-column-has-shadow fusion-flex-justify-content-flex-start fusion-content-layout-column\"><\/div><\/div><div class=\"fusion-layout-column fusion_builder_column fusion-builder-column-1 fusion_builder_column_4_5 4_5 fusion-flex-column fusion-flex-align-self-flex-start\" style=\"--awb-bg-size:cover;--awb-width-large:80%;--awb-margin-top-large:0px;--awb-spacing-right-large:2.4%;--awb-margin-bottom-large:0px;--awb-spacing-left-large:2.4%;--awb-width-medium:100%;--awb-order-medium:0;--awb-spacing-right-medium:1.92%;--awb-spacing-left-medium:1.92%;--awb-width-small:100%;--awb-order-small:0;--awb-spacing-right-small:1.92%;--awb-spacing-left-small:1.92%;\"><div class=\"fusion-column-wrapper fusion-column-has-shadow fusion-flex-justify-content-flex-start fusion-content-layout-column\"><div class=\"fusion-text fusion-text-1\"><p style=\"text-align: center;\"><span style=\"color: #b6192b; font-family: tahoma, arial, helvetica, sans-serif; font-size: 24pt;\">Les deux r\u00e9seaux que chacun gagnerait<br \/>\n\u00e0 mat\u00e9rialiser sur LinkedIn<\/span><\/p>\n<\/div><div class=\"fusion-text fusion-text-2\"><p><span style=\"font-family: noto sans, arial, helvetica, sans-serif;\">Pour concr\u00e9tiser un projet de transition professionnelle, les cadres activent souvent leur r\u00e9seau pour se positionner sur le \u00ab march\u00e9 cach\u00e9 \u00bb de l\u2019emploi, march\u00e9 par lequel se fait la grande majorit\u00e9 des recrutements.<\/span><br \/>\n<span style=\"font-family: noto sans, arial, helvetica, sans-serif;\">Or, au moment de se lancer, rares sont celles et ceux qui ont d\u00e9j\u00e0 dans leur r\u00e9seau de connaissance les personnes ad\u00e9quates directement susceptibles de les recruter ou de devenir leurs futurs clients.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-family: noto sans, arial, helvetica, sans-serif;\">Prendre conscience d\u00e8s le d\u00e9part de l\u2019existence de ces deux r\u00e9seaux plus ou moins distincts permet de faire son \u00e9tat des lieux, en listant bien s\u00e9par\u00e9ment :<\/span><\/p>\n<ul>\n<li><span style=\"font-family: noto sans, arial, helvetica, sans-serif;\">les personnes que l\u2019on connait et qui nous connaissent, les personnes que l\u2019on a a priori d\u00e9j\u00e0 rencontr\u00e9es = notre RESEAU PRIMAIRE<\/span><\/li>\n<li><span style=\"font-family: noto sans, arial, helvetica, sans-serif;\">les personnes susceptibles de nous recruter, de devenir nos futurs clients ou de nous mettre en relation avec elles\u2026 bref la liste id\u00e9ale des personnes que l\u2019on aimerait rencontrer = notre RESEAU CIBLE<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<p><strong><span style=\"font-family: noto sans, arial, helvetica, sans-serif;\">La bonne nouvelle, c\u2019est que LinkedIn permet justement de mat\u00e9rialiser tr\u00e8s concr\u00e8tement ces deux listes et de les faire \u00e9voluer au fur et \u00e0 mesure que l\u2019on avance dans sa \u00ab d\u00e9marche r\u00e9seau \u00bb<\/span><\/strong><\/p>\n<p><span style=\"font-family: noto sans, arial, helvetica, sans-serif;\">En effet, sur LinkedIn :<\/span><\/p>\n<ul>\n<li style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: noto sans, arial, helvetica, sans-serif;\">notre <strong>RESEAU PRIMAIRE<\/strong> devrait \u00eatre constitu\u00e9 des personnes avec lesquelles nous sommes <strong>connect\u00e9s <\/strong><\/span><\/li>\n<li><span style=\"font-family: noto sans, arial, helvetica, sans-serif;\">notre <strong>RESEAU CIBLE<\/strong> devrait \u00eatre constitu\u00e9 des personnes <strong>suivies<\/strong><\/span><\/li>\n<\/ul>\n<p><span style=\"font-family: noto sans, arial, helvetica, sans-serif;\">La liste des personnes avec lesquelles nous sommes directement connect\u00e9s est d\u00e9j\u00e0 bien connue et utilis\u00e9e par la quasi-totalit\u00e9 des utilisateurs LinkedIn.<\/span><br \/>\n<strong><span style=\"font-family: noto sans, arial, helvetica, sans-serif;\">La liste des personnes \u00ab suivies \u00bb est nettement moins utilis\u00e9e et c\u2019est bien dommage !<\/span><\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: noto sans, arial, helvetica, sans-serif;\">En effet, sur la fiche d\u2019une personne sur LinkedIn, il est possible d\u2019envoyer une demande de connexion, mais \u00e9galement de la suivre (sans m\u00eame lui demander son avis)<\/span><br \/>\n<span style=\"font-family: noto sans, arial, helvetica, sans-serif;\">Rep\u00e9rer et suivre sur LinkedIn les personnes de son RESEAU CIBLE offre en particulier l\u2019int\u00e9r\u00eat de ne voir dans son fil d\u2019actualit\u00e9s que des posts qui a priori nous concernent.<\/span><br \/>\n<span style=\"font-family: noto sans, arial, helvetica, sans-serif;\">En effet, contrairement \u00e0 une croyance r\u00e9pandue, on ne voit dans son fil d\u2019actualit\u00e9s que les posts cr\u00e9\u00e9s, lik\u00e9s, partag\u00e9s, comment\u00e9s par les personnes suivies\u2026 et non par les personnes avec lesquels nous sommes connect\u00e9s (1).<\/span><br \/>\n<span style=\"font-family: noto sans, arial, helvetica, sans-serif;\">Dans le m\u00eame esprit, il est donc inutile de suivre les personnes qui font partie de notre RESEAU PRIMAIRE mais qui ne font pas partie de notre RESEAU CIBLE (la zone jaune du sch\u00e9ma ci-dessus)<\/span><br \/>\n<span style=\"font-family: noto sans, arial, helvetica, sans-serif;\">Quelques exemples : notre voisine qui travaille dans un domaine qui n\u2019a rien \u00e0 voir avec le job de nos r\u00eaves, notre petit cousin parti \u00e9tudier \u00e0 l\u2019\u00e9tranger dans un domaine \u00e0 l\u2019oppos\u00e9 de nos aspirations, etc.<\/span><br \/>\n<span style=\"font-family: noto sans, arial, helvetica, sans-serif;\">Ces personnes sont souvent sympathiques et bien connues et il n\u2019y a pas de raison de ne pas \u00eatre connect\u00e9es \u00e0 elles, d\u2019autant plus qu\u2019elles peuvent \u00eatre elles-m\u00eames connect\u00e9es \u00e0 des profils en lien avec notre projet (2).<\/span><br \/>\n<span style=\"font-family: noto sans, arial, helvetica, sans-serif;\">En revanche, continuer de suivre ces personnes sur LinkedIn est tout \u00e0 fait contre-productif dans la mesure o\u00f9 notre fil d\u2019actualit\u00e9s serait pollu\u00e9 par des informations qui ne nous concernent pas.<\/span><br \/>\n<span style=\"font-family: noto sans, arial, helvetica, sans-serif;\">Pour cesser de suivre ces personnes, il convient d\u2019agir car par d\u00e9faut, nous suivons sur LinkedIn toute personne avec laquelle nous sommes connect\u00e9s (3).<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: noto sans, arial, helvetica, sans-serif;\">A l\u2019autre extr\u00e9mit\u00e9 du spectre (zone rouge du sch\u00e9ma ci-dessus), il y a ces personnes qui nous int\u00e9ressent car elles sont en lien avec notre projet mais que nous ne connaissons pas \u2026 encore. Se connecter \u00e0 elle directement sans une approche bien mesur\u00e9e qui peut passer par une mise en relation ou une rencontre r\u00e9elle n\u2019est pas toujours ais\u00e9 et possible.<\/span><br \/>\n<span style=\"font-family: noto sans, arial, helvetica, sans-serif;\">En revanche, les suivre sur LinkedIn offre l\u2019int\u00e9r\u00eat de bien voir dans son fil d\u2019actualit\u00e9s tout ce qui concerne ces personnes, soit exactement ce qui nous int\u00e9resse pour notre projet professionnel.<\/span><br \/>\n<span style=\"font-family: noto sans, arial, helvetica, sans-serif;\">L\u00e0 aussi, il faut agir, c\u2019est-\u00e0-dire aller chercher ces personnes sur LinkedIn en passant par les fiches des entreprises cibles par exemple. La personne ne sera nullement notifi\u00e9e que vous la suivez et ne pourra encore moins s\u2019y opposer (4).<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: noto sans, arial, helvetica, sans-serif;\">L\u2019intersection des deux ensembles (zone orange) sera constitu\u00e9e des personnes que nous connaissons et qui sont en lien avec notre projet cible. Bref, ce sont les personnes qui seront \u00e0 choyer au d\u00e9marrage de notre r\u00e9seautage car en effet, elles sont non seulement en mesure de nous \u00eatre utiles mais aussi d\u2019accepter de nous recevoir sans condition pr\u00e9alable puisqu\u2019elles nous connaissent d\u00e9j\u00e0.<\/span><br \/>\n<span style=\"font-family: noto sans, arial, helvetica, sans-serif;\">Toute la d\u00e9marche r\u00e9seau qui s\u2019en suivra consistera donc \u00e0 \u00e9tendre vers la droite cette zone \u00e0 l\u2019intersection deux listes, en y faisant progressivement entrer les personnes de notre RESEAU CIBLE que nous ne connaissons pas \u2026 mais que nous allons progressivement conna\u00eetre.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: noto sans, arial, helvetica, sans-serif;\">Au final, g\u00e9rer et faire \u00e9voluer ainsi sur LinkedIn ses deux listes (RESEAU PRIMAIRE et RESEAU CIBLE) offre deux int\u00e9r\u00eats majeurs :<\/span><\/p>\n<ul>\n<li style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: noto sans, arial, helvetica, sans-serif;\">rendre son fil d\u2019actualit\u00e9s plus pertinent et y obtenir les seules informations en lien r\u00e9el avec son projet<\/span><\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: noto sans, arial, helvetica, sans-serif;\">mat\u00e9rialiser concr\u00e8tement ces deux listes, ce qui est naturellement aidant et structurant durant toute la d\u00e9marche r\u00e9seau<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: noto sans, arial, helvetica, sans-serif;\">Alors \u00e0 vous de jouer !<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: right;\"><span style=\"font-family: noto sans, arial, helvetica, sans-serif;\">Arnaud Moinard<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: 'noto sans', arial, helvetica, sans-serif; font-size: 11pt;\">(1) : Dans notre fil d\u2019actualit\u00e9s peuvent \u00e9galement se trouver les posts cr\u00e9\u00e9s par les entreprises que nous suivons et ceux qui comportent les hashtags auxquels nous sommes abonn\u00e9s, ainsi que des posts sponsoris\u00e9s.<\/span><br \/>\n<span style=\"font-family: 'noto sans', arial, helvetica, sans-serif; font-size: 11pt;\">(2) : Vis-\u00e0-vis de notre RESEAU PRIMAIRE, il est recommand\u00e9 de bien nous connecter sur LinkedIn avec toutes les personnes que nous connaissons.<\/span><br \/>\n<span style=\"font-family: 'noto sans', arial, helvetica, sans-serif; font-size: 11pt;\">L\u2019une des m\u00e9thodes \u00e0 privil\u00e9gier pour \u00e9tendre notre r\u00e9seau sera ensuite de rep\u00e9rer les personnes de niveau 2, avec lesquelles une personne de niveau 1 (RESEAU PRIMAIRE) pourra nous mettre en relation.<\/span><br \/>\n<span style=\"font-family: 'noto sans', arial, helvetica, sans-serif; font-size: 11pt;\">(3) : Sur la fiche d\u2019une personne suivie que l\u2019on ne veut plus suivre, il faut cliquer sur \u00ab Plus \u00bb puis sur \u00ab Abonn\u00e9 \u00bb<\/span><br \/>\n<span style=\"font-family: 'noto sans', arial, helvetica, sans-serif; font-size: 11pt;\">(4) : Elle pourra seulement constater que vous la suivez si elle va volontairement dans le menu R\u00e9seaux &gt; Personnes que je suis &gt; Abonn\u00e9s<\/span><\/p>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"fusion-fullwidth fullwidth-box fusion-builder-row-3 fusion-flex-container has-pattern-background has-mask-background nonhundred-percent-fullwidth non-hundred-percent-height-scrolling\" style=\"--awb-border-radius-top-left:0px;--awb-border-radius-top-right:0px;--awb-border-radius-bottom-right:0px;--awb-border-radius-bottom-left:0px;--awb-margin-top:50px;--awb-margin-bottom:50px;--awb-flex-wrap:wrap;\" ><div class=\"fusion-builder-row fusion-row fusion-flex-align-items-flex-start fusion-flex-content-wrap\" style=\"max-width:1144px;margin-left: calc(-4% \/ 2 );margin-right: calc(-4% \/ 2 );\"><div class=\"fusion-layout-column fusion_builder_column fusion-builder-column-2 fusion_builder_column_1_3 1_3 fusion-flex-column fusion-column-inner-bg-wrapper\" style=\"--awb-overflow:hidden;--awb-inner-bg-size:cover;--awb-border-color:#b6192b;--awb-border-top:1px;--awb-border-right:1px;--awb-border-bottom:1px;--awb-border-left:1px;--awb-border-style:solid;--awb-border-radius:25px 25px 25px 25px;--awb-inner-bg-border-radius:25px 25px 25px 25px;--awb-inner-bg-overflow:hidden;--awb-width-large:33.333333333333%;--awb-margin-top-large:0px;--awb-spacing-right-large:5.76%;--awb-margin-bottom-large:0px;--awb-spacing-left-large:5.76%;--awb-width-medium:100%;--awb-order-medium:0;--awb-spacing-right-medium:1.92%;--awb-spacing-left-medium:1.92%;--awb-width-small:100%;--awb-order-small:0;--awb-spacing-right-small:1.92%;--awb-spacing-left-small:1.92%;\"><span class=\"fusion-column-inner-bg hover-type-none\"><a class=\"fusion-column-anchor\" href=\"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/entretien-reseaux-part-digital\/\"><span class=\"fusion-column-inner-bg-image\"><\/span><\/a><\/span><div class=\"fusion-column-wrapper fusion-column-has-shadow fusion-flex-justify-content-flex-start fusion-content-layout-column\"><div class=\"fusion-image-element \" style=\"--awb-caption-title-color:#b6192b;--awb-caption-overlay-color:#ffffff;--awb-caption-title-font-family:Tahoma,Geneva, sans-serif;--awb-caption-title-font-weight:400;--awb-caption-title-font-style:normal;--awb-caption-title-size:18px;--awb-caption-title-transform:none;--awb-caption-title-line-height:1.4;--awb-caption-title-letter-spacing:3px;--awb-filter:saturate(50%);--awb-filter-transition:filter 0.3s ease;--awb-filter-hover:saturate(50%);\"><span class=\" fusion-imageframe imageframe-none imageframe-1 hover-type-none\"><img decoding=\"async\" width=\"600\" height=\"300\" title=\"Photo-pour-reseau-300&#215;199-small\" src=\"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/Photo-pour-reseau-300x199-small.png\" alt class=\"img-responsive wp-image-1664\" srcset=\"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/Photo-pour-reseau-300x199-small-200x100.png 200w, https:\/\/oser75pourlemploi.org\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/Photo-pour-reseau-300x199-small-400x200.png 400w, https:\/\/oser75pourlemploi.org\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/Photo-pour-reseau-300x199-small.png 600w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, (max-width: 640px) 100vw, 400px\" \/><\/span><\/div><div class=\"fusion-image-element \" style=\"--awb-caption-title-font-family:var(--h2_typography-font-family);--awb-caption-title-font-weight:var(--h2_typography-font-weight);--awb-caption-title-font-style:var(--h2_typography-font-style);--awb-caption-title-size:var(--h2_typography-font-size);--awb-caption-title-transform:var(--h2_typography-text-transform);--awb-caption-title-line-height:var(--h2_typography-line-height);--awb-caption-title-letter-spacing:var(--h2_typography-letter-spacing);\"><span class=\" fusion-imageframe imageframe-none imageframe-2 hover-type-none\"><img decoding=\"async\" width=\"434\" height=\"125\" title=\"Group 18\" src=\"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/Group-18.png\" alt class=\"img-responsive wp-image-2231\" srcset=\"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/Group-18-200x58.png 200w, https:\/\/oser75pourlemploi.org\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/Group-18-400x115.png 400w, https:\/\/oser75pourlemploi.org\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/Group-18.png 434w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, (max-width: 640px) 100vw, 400px\" \/><\/span><\/div><\/div><\/div><div class=\"fusion-layout-column fusion_builder_column fusion-builder-column-3 fusion_builder_column_1_3 1_3 fusion-flex-column fusion-column-inner-bg-wrapper\" style=\"--awb-overflow:hidden;--awb-inner-bg-size:cover;--awb-border-color:#b6192b;--awb-border-top:1px;--awb-border-right:1px;--awb-border-bottom:1px;--awb-border-left:1px;--awb-border-style:solid;--awb-border-radius:25px 25px 25px 25px;--awb-inner-bg-border-radius:25px 25px 25px 25px;--awb-inner-bg-overflow:hidden;--awb-width-large:33.333333333333%;--awb-margin-top-large:0px;--awb-spacing-right-large:5.76%;--awb-margin-bottom-large:0px;--awb-spacing-left-large:5.76%;--awb-width-medium:100%;--awb-order-medium:0;--awb-spacing-right-medium:1.92%;--awb-spacing-left-medium:1.92%;--awb-width-small:100%;--awb-order-small:0;--awb-spacing-right-small:1.92%;--awb-spacing-left-small:1.92%;\"><span class=\"fusion-column-inner-bg hover-type-none\"><a class=\"fusion-column-anchor\" href=\"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/entretien-embauche-preparation\/\"><span class=\"fusion-column-inner-bg-image\"><\/span><\/a><\/span><div class=\"fusion-column-wrapper fusion-column-has-shadow fusion-flex-justify-content-flex-start fusion-content-layout-column\"><div class=\"fusion-image-element \" style=\"--awb-caption-title-color:#b6192b;--awb-caption-title-font-family:Tahoma,Geneva, sans-serif;--awb-caption-title-font-weight:400;--awb-caption-title-font-style:normal;--awb-caption-title-size:18px;--awb-caption-title-transform:none;--awb-caption-title-line-height:1.4;--awb-caption-title-letter-spacing:3px;\"><span class=\" fusion-imageframe imageframe-none imageframe-3 hover-type-none\"><img decoding=\"async\" width=\"600\" height=\"300\" title=\"IMAGE-POUR-UN-ENTRETIEN-DEMBAUCHE-small\" src=\"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/IMAGE-POUR-UN-ENTRETIEN-DEMBAUCHE-small-1.jpg\" alt class=\"img-responsive wp-image-1666\" srcset=\"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/IMAGE-POUR-UN-ENTRETIEN-DEMBAUCHE-small-1-200x100.jpg 200w, https:\/\/oser75pourlemploi.org\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/IMAGE-POUR-UN-ENTRETIEN-DEMBAUCHE-small-1-400x200.jpg 400w, https:\/\/oser75pourlemploi.org\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/IMAGE-POUR-UN-ENTRETIEN-DEMBAUCHE-small-1.jpg 600w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, (max-width: 640px) 100vw, 400px\" \/><\/span><\/div><div class=\"fusion-image-element \" style=\"--awb-caption-title-font-family:var(--h2_typography-font-family);--awb-caption-title-font-weight:var(--h2_typography-font-weight);--awb-caption-title-font-style:var(--h2_typography-font-style);--awb-caption-title-size:var(--h2_typography-font-size);--awb-caption-title-transform:var(--h2_typography-text-transform);--awb-caption-title-line-height:var(--h2_typography-line-height);--awb-caption-title-letter-spacing:var(--h2_typography-letter-spacing);\"><span class=\" fusion-imageframe imageframe-none imageframe-4 hover-type-none\"><img decoding=\"async\" width=\"434\" height=\"125\" title=\"Group 19\" src=\"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/Group-19.png\" alt class=\"img-responsive wp-image-2232\" srcset=\"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/Group-19-200x58.png 200w, https:\/\/oser75pourlemploi.org\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/Group-19-400x115.png 400w, https:\/\/oser75pourlemploi.org\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/Group-19.png 434w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, (max-width: 640px) 100vw, 400px\" \/><\/span><\/div><\/div><\/div><div class=\"fusion-layout-column fusion_builder_column fusion-builder-column-4 fusion_builder_column_1_3 1_3 fusion-flex-column fusion-column-inner-bg-wrapper\" style=\"--awb-overflow:hidden;--awb-inner-bg-size:cover;--awb-border-color:#b6192b;--awb-border-top:1px;--awb-border-right:1px;--awb-border-bottom:1px;--awb-border-left:1px;--awb-border-style:solid;--awb-border-radius:25px 25px 25px 25px;--awb-inner-bg-border-radius:25px 25px 25px 25px;--awb-inner-bg-overflow:hidden;--awb-width-large:33.333333333333%;--awb-margin-top-large:0px;--awb-spacing-right-large:5.76%;--awb-margin-bottom-large:0px;--awb-spacing-left-large:5.76%;--awb-width-medium:100%;--awb-order-medium:0;--awb-spacing-right-medium:1.92%;--awb-spacing-left-medium:1.92%;--awb-width-small:100%;--awb-order-small:0;--awb-spacing-right-small:1.92%;--awb-spacing-left-small:1.92%;\"><span class=\"fusion-column-inner-bg hover-type-none\"><a class=\"fusion-column-anchor\" href=\"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/rebond-professionnel-periode-covid\/\"><span class=\"fusion-column-inner-bg-image\"><\/span><\/a><\/span><div class=\"fusion-column-wrapper fusion-column-has-shadow fusion-flex-justify-content-flex-start fusion-content-layout-column\"><div class=\"fusion-image-element \" style=\"--awb-caption-title-color:#b6192b;--awb-caption-title-font-family:Tahoma,Geneva, sans-serif;--awb-caption-title-font-weight:400;--awb-caption-title-font-style:normal;--awb-caption-title-size:18px;--awb-caption-title-transform:none;--awb-caption-title-line-height:1.4;--awb-caption-title-letter-spacing:3px;\"><span class=\" fusion-imageframe imageframe-none imageframe-5 hover-type-none\"><img decoding=\"async\" width=\"600\" height=\"300\" title=\"photo Eric-small\" src=\"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/photo-Eric-small-e1682236278223.jpg\" alt class=\"img-responsive wp-image-1661\" srcset=\"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/photo-Eric-small-e1682236278223-200x100.jpg 200w, https:\/\/oser75pourlemploi.org\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/photo-Eric-small-e1682236278223-400x200.jpg 400w, https:\/\/oser75pourlemploi.org\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/photo-Eric-small-e1682236278223.jpg 600w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, (max-width: 640px) 100vw, 400px\" \/><\/span><\/div><div class=\"fusion-image-element \" style=\"--awb-caption-title-font-family:var(--h2_typography-font-family);--awb-caption-title-font-weight:var(--h2_typography-font-weight);--awb-caption-title-font-style:var(--h2_typography-font-style);--awb-caption-title-size:var(--h2_typography-font-size);--awb-caption-title-transform:var(--h2_typography-text-transform);--awb-caption-title-line-height:var(--h2_typography-line-height);--awb-caption-title-letter-spacing:var(--h2_typography-letter-spacing);\"><span class=\" fusion-imageframe imageframe-none imageframe-6 hover-type-none\"><img decoding=\"async\" width=\"434\" height=\"125\" title=\"Group 20\" src=\"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/Group-20.png\" alt class=\"img-responsive wp-image-2233\" srcset=\"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/Group-20-200x58.png 200w, https:\/\/oser75pourlemploi.org\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/Group-20-400x115.png 400w, https:\/\/oser75pourlemploi.org\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/Group-20.png 434w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, (max-width: 640px) 100vw, 400px\" \/><\/span><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div>\n<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"_exactmetrics_skip_tracking":false,"_exactmetrics_sitenote_active":false,"_exactmetrics_sitenote_note":"","_exactmetrics_sitenote_category":0,"footnotes":""},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.3 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>ZZ ARTICLE - R\u00e9seaux que chacun gagnerait \u00e0 mat\u00e9rialiser - Oser 75 pour l&#039;emploi<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/reseaux-chacun-gagnerait-materialiser\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"ZZ ARTICLE - R\u00e9seaux que chacun gagnerait \u00e0 mat\u00e9rialiser - Oser 75 pour l&#039;emploi\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/reseaux-chacun-gagnerait-materialiser\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Oser 75 pour l&#039;emploi\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/Oser75pourlemploi\/\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2023-11-25T10:39:58+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"16 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/reseaux-chacun-gagnerait-materialiser\/\",\"url\":\"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/reseaux-chacun-gagnerait-materialiser\/\",\"name\":\"ZZ ARTICLE - R\u00e9seaux que chacun gagnerait \u00e0 mat\u00e9rialiser - Oser 75 pour l&#039;emploi\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/#website\"},\"datePublished\":\"2023-04-23T11:30:33+00:00\",\"dateModified\":\"2023-11-25T10:39:58+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/reseaux-chacun-gagnerait-materialiser\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/reseaux-chacun-gagnerait-materialiser\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/reseaux-chacun-gagnerait-materialiser\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"ZZ ARTICLE &#8211; R\u00e9seaux que chacun gagnerait \u00e0 mat\u00e9rialiser\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/#website\",\"url\":\"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/\",\"name\":\"Oser 75 pour l'emploi\",\"description\":\"100% professionnels, 100% b\u00e9n\u00e9voles\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/#organization\",\"name\":\"OSER 75 POUR L'EMPLOI\",\"url\":\"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/wp-content\/uploads\/2018\/06\/logooser75.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/wp-content\/uploads\/2018\/06\/logooser75.jpg\",\"width\":842,\"height\":595,\"caption\":\"OSER 75 POUR L'EMPLOI\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/Oser75pourlemploi\/\",\"https:\/\/www.linkedin.com\/company\/oser-75-pour-l'emploi\/\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"ZZ ARTICLE - R\u00e9seaux que chacun gagnerait \u00e0 mat\u00e9rialiser - Oser 75 pour l&#039;emploi","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/reseaux-chacun-gagnerait-materialiser\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"ZZ ARTICLE - R\u00e9seaux que chacun gagnerait \u00e0 mat\u00e9rialiser - Oser 75 pour l&#039;emploi","og_url":"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/reseaux-chacun-gagnerait-materialiser\/","og_site_name":"Oser 75 pour l&#039;emploi","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/Oser75pourlemploi\/","article_modified_time":"2023-11-25T10:39:58+00:00","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"16 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/reseaux-chacun-gagnerait-materialiser\/","url":"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/reseaux-chacun-gagnerait-materialiser\/","name":"ZZ ARTICLE - R\u00e9seaux que chacun gagnerait \u00e0 mat\u00e9rialiser - Oser 75 pour l&#039;emploi","isPartOf":{"@id":"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/#website"},"datePublished":"2023-04-23T11:30:33+00:00","dateModified":"2023-11-25T10:39:58+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/reseaux-chacun-gagnerait-materialiser\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/oser75pourlemploi.org\/reseaux-chacun-gagnerait-materialiser\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/reseaux-chacun-gagnerait-materialiser\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"ZZ ARTICLE &#8211; R\u00e9seaux que chacun gagnerait \u00e0 mat\u00e9rialiser"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/#website","url":"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/","name":"Oser 75 pour l'emploi","description":"100% professionnels, 100% b\u00e9n\u00e9voles","publisher":{"@id":"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/#organization","name":"OSER 75 POUR L'EMPLOI","url":"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/wp-content\/uploads\/2018\/06\/logooser75.jpg","contentUrl":"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/wp-content\/uploads\/2018\/06\/logooser75.jpg","width":842,"height":595,"caption":"OSER 75 POUR L'EMPLOI"},"image":{"@id":"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/Oser75pourlemploi\/","https:\/\/www.linkedin.com\/company\/oser-75-pour-l'emploi\/"]}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/2190"}],"collection":[{"href":"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2190"}],"version-history":[{"count":9,"href":"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/2190\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2598,"href":"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/2190\/revisions\/2598"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2190"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}