{"id":2201,"date":"2023-04-23T14:55:51","date_gmt":"2023-04-23T12:55:51","guid":{"rendered":"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/?page_id=2201"},"modified":"2023-11-25T09:45:20","modified_gmt":"2023-11-25T08:45:20","slug":"entretien-reseaux-part-digital","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/entretien-reseaux-part-digital\/","title":{"rendered":"ZZ ARTICLE &#8211; Entretiens r\u00e9seaux &#8211; part digital"},"content":{"rendered":"<p><div class=\"fusion-fullwidth fullwidth-box fusion-builder-row-1 fusion-flex-container has-pattern-background has-mask-background fusion-parallax-none nonhundred-percent-fullwidth non-hundred-percent-height-scrolling\" style=\"--awb-border-radius-top-left:0px;--awb-border-radius-top-right:0px;--awb-border-radius-bottom-right:25px;--awb-border-radius-bottom-left:25px;--awb-overflow:hidden;--awb-margin-bottom:10px;--awb-min-height:300px;--awb-background-image:url(&quot;https:\/\/oser75pourlemploi.org\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/Photo-pour-reseau-300x199-small.png&quot;);--awb-background-size:cover;--awb-flex-wrap:wrap;\" ><div class=\"fusion-builder-row fusion-row fusion-flex-align-items-flex-start fusion-flex-content-wrap\" style=\"max-width:1144px;margin-left: calc(-4% \/ 2 );margin-right: calc(-4% \/ 2 );\"><\/div><\/div><div class=\"fusion-fullwidth fullwidth-box fusion-builder-row-2 fusion-flex-container has-pattern-background has-mask-background nonhundred-percent-fullwidth non-hundred-percent-height-scrolling\" style=\"--awb-border-radius-top-left:0px;--awb-border-radius-top-right:0px;--awb-border-radius-bottom-right:0px;--awb-border-radius-bottom-left:0px;--awb-padding-right:20%;--awb-margin-bottom:50px;--awb-flex-wrap:wrap;\" ><div class=\"fusion-builder-row fusion-row fusion-flex-align-items-flex-start fusion-flex-content-wrap\" style=\"max-width:1144px;margin-left: calc(-4% \/ 2 );margin-right: calc(-4% \/ 2 );\"><div class=\"fusion-layout-column fusion_builder_column fusion-builder-column-0 fusion_builder_column_1_5 1_5 fusion-flex-column\" style=\"--awb-bg-size:cover;--awb-width-large:20%;--awb-margin-top-large:0px;--awb-spacing-right-large:9.6%;--awb-margin-bottom-large:0px;--awb-spacing-left-large:9.6%;--awb-width-medium:100%;--awb-order-medium:0;--awb-spacing-right-medium:1.92%;--awb-spacing-left-medium:1.92%;--awb-width-small:100%;--awb-order-small:0;--awb-spacing-right-small:1.92%;--awb-spacing-left-small:1.92%;\"><div class=\"fusion-column-wrapper fusion-column-has-shadow fusion-flex-justify-content-flex-start fusion-content-layout-column\"><\/div><\/div><div class=\"fusion-layout-column fusion_builder_column fusion-builder-column-1 fusion_builder_column_4_5 4_5 fusion-flex-column fusion-flex-align-self-flex-start\" style=\"--awb-bg-size:cover;--awb-width-large:80%;--awb-margin-top-large:0px;--awb-spacing-right-large:2.4%;--awb-margin-bottom-large:0px;--awb-spacing-left-large:2.4%;--awb-width-medium:100%;--awb-order-medium:0;--awb-spacing-right-medium:1.92%;--awb-spacing-left-medium:1.92%;--awb-width-small:100%;--awb-order-small:0;--awb-spacing-right-small:1.92%;--awb-spacing-left-small:1.92%;\"><div class=\"fusion-column-wrapper fusion-column-has-shadow fusion-flex-justify-content-flex-start fusion-content-layout-column\"><div class=\"fusion-text fusion-text-1\"><p style=\"text-align: center;\"><span style=\"color: #b6192b; font-family: tahoma, arial, helvetica, sans-serif; font-size: 24pt;\">Entretiens r\u00e9seaux : faut-il continuer \u00e0 se rencontrer ? Quelle part donner au digital ?<\/span><\/p>\n<\/div><div class=\"fusion-text fusion-text-2\"><p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: noto sans, arial, helvetica, sans-serif;\">D\u00e9marche r\u00e9seau, networking : la chasse au march\u00e9 cach\u00e9 de l\u2019emploi est devenue une comp\u00e9tence cl\u00e9 des candidats, surtout lorsqu\u2019ils visent des responsabilit\u00e9s et que leur profil ne correspond pas parfaitement au mouton \u00e0 5 pattes esp\u00e9r\u00e9 par les recruteurs.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: noto sans, arial, helvetica, sans-serif;\">60, 70, 80 %\u00a0? Les professionnels de l\u2019emploi s\u2019\u00e9vertuent \u00e0 donner au doigt mouill\u00e9 une \u00e9valuation du pourcentage des embauches effectu\u00e9es gr\u00e2ce au r\u00e9seau. A chaque fois, le chiffre est \u00e9lev\u00e9 et bien sup\u00e9rieur \u00e0 celui des emplois pourvus par annonce, candidature spontan\u00e9e, cabinet de recrutement ou autre chasseur de t\u00eate.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: noto sans, arial, helvetica, sans-serif;\">Herv\u00e9 Bommelaer r\u00e9sume la situation par une m\u00e9taphore qui compare le monde des annonces \u00e0 un oc\u00e9an rouge o\u00f9 s\u2019\u00e9charpent des centaines de requins, et celui du r\u00e9seau \u00e0 un oc\u00e9an bleu, vaste et calme o\u00f9 il est possible de trouver patiemment avec m\u00e9thode et t\u00e9nacit\u00e9, le job qui correspondra \u00e0 vos aspirations.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: noto sans, arial, helvetica, sans-serif;\">Dans les ann\u00e9es 90, le r\u00e9pertoire papier dont les diff\u00e9rentes lettres \u00e9taient press\u00e9es au doigt pour retrouver les coordonn\u00e9es de connaissances pass\u00e9es, l\u2019annuaire papier d\u2019une association d\u2019anciens \u00e9l\u00e8ves et le t\u00e9l\u00e9phone filaire constituaient les principaux outils du d\u00e9marcheur qui \u00ab\u00a0activait son r\u00e9seau\u00a0\u00bb. La rencontre physique qui se mat\u00e9rialisait par une poign\u00e9e de main et un entretien en face \u00e0 face dans un bureau ou un restaurant, \u00e9tait le pr\u00e9requis d\u2019une prise de contact authentique. Cette connexion n\u00e9cessaire entre deux personnes \u00e9tait \u00e9tablie par les mots mais aussi par les gestes, les expressions du visage, sans parler de l\u2019intonation et de la sonorit\u00e9 de la voix, qu\u2019une connexion internet n\u2019est pas capable de restituer avec la m\u00eame qualit\u00e9.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong><span style=\"font-family: noto sans, arial, helvetica, sans-serif;\">En 2021 au c\u0153ur d\u2019une \u00e8re hautement digitalis\u00e9e et pand\u00e9mique, la tentation peut \u00eatre forte pour les candidats qui sollicitent leur r\u00e9seau de se retrancher derri\u00e8re les seuls emails, r\u00e9seaux sociaux et conversations Zoom.<\/span><\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: noto sans, arial, helvetica, sans-serif;\">Or le contact \u00ab\u00a0pr\u00e9sentiel\u00a0\u00bb reste un atout majeur pour cr\u00e9er une connexion et multiplier les chances de \u00ab\u00a0conclure l\u2019affaire\u00a0\u00bb.\u00a0 Lorsque c\u2019est possible, nous ne pouvons que recommander de privil\u00e9gier au maximum les rencontres \u00ab\u00a0r\u00e9elles\u00a0\u00bb et d\u2019insister pour qu\u2019elles aient lieu tant que faire se peut, surtout avec les personnes jamais rencontr\u00e9es dans la vie d\u2019avant.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong><span style=\"font-family: noto sans, arial, helvetica, sans-serif;\">Mais dans le contexte actuel, comment faire pour faciliter les rencontres pr\u00e9sentielles\u00a0?<\/span><\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: noto sans, arial, helvetica, sans-serif;\">Voici nos conseils\u00a0:<\/span><\/p>\n<ul>\n<li style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: noto sans, arial, helvetica, sans-serif;\">Annoncer clairement \u00e0 votre interlocuteur que vous pr\u00e9f\u00e9rez le rencontrer \u00ab en vrai \u00bb ou exprimer vos regrets de ne pouvoir le rencontrer s\u2019il vous dirige d\u2019office vers un \u00e9change t\u00e9l\u00e9phonique sans vous laisser le choix.<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: noto sans, arial, helvetica, sans-serif;\">En cas d\u2019ouverture possible vers une rencontre pr\u00e9sentielle\u00a0:<\/span><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li><span style=\"font-family: noto sans, arial, helvetica, sans-serif;\">Demander \u00e0 votre interlocuteur s\u2019il retourne au bureau m\u00eame ponctuellement et proposer un rendez-vous dans les locaux de son entreprise<\/span><\/li>\n<li><span style=\"font-family: noto sans, arial, helvetica, sans-serif;\">Si la personne est enti\u00e8rement en t\u00e9l\u00e9travail, lui demander dans quel quartier elle se trouve et proposer un caf\u00e9 devant un restaurant ou une boulangerie \u00e0 proximit\u00e9. Cette situation vous permettra de d\u00e9couvrir sans filtre num\u00e9rique les expressions de son visage, ses sentiments et ses intentions lorsque les masques seront tomb\u00e9s le temps d\u2019un caf\u00e9. Ce rapide rendez-vous aura bien plus d\u2019impact pour vous et pour votre interlocuteur qu\u2019un simple appel t\u00e9l\u00e9phonique.<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: noto sans, arial, helvetica, sans-serif;\">Si la personne ne vous laisse pas le choix et impose une r\u00e9union \u00e0 distance\u00a0:<\/span><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li><span style=\"font-family: noto sans, arial, helvetica, sans-serif;\">Privil\u00e9giez les outils permettant d\u2019allumer votre cam\u00e9ra (Zoom, Microsoft Teams, Skype, etc.) \u00e0 un simple appel t\u00e9l\u00e9phonique<\/span><\/li>\n<li><span style=\"font-family: noto sans, arial, helvetica, sans-serif;\">Allumez votre cam\u00e9ra (ce qui incitera votre interlocuteur \u00e0 le faire \u00e9galement dans la plupart des cas)<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong><span style=\"font-family: noto sans, arial, helvetica, sans-serif;\">Mais alors, les r\u00e9seaux sociaux ne sont-ils que l\u2019ennemi du bien ?<\/span><\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: noto sans, arial, helvetica, sans-serif;\">Bien s\u00fbr que non. Si l\u2019entretien (de pr\u00e9f\u00e9rence \u00ab\u00a0pr\u00e9sentiel\u00a0\u00bb) reste le principal terrain de jeu pour concr\u00e9tiser vos projets, les r\u00e9seaux sociaux en g\u00e9n\u00e9ral \u2013 et LinkedIn en particulier \u2013 sont un outil de pr\u00e9paration des plus performants, et ce pour plusieurs raisons\u00a0:<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: noto sans, arial, helvetica, sans-serif;\">1\/ Linked In (seul r\u00e9seaux social dont nous parlerons ici) est un superbe d\u00e9multiplicateur de contacts.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: noto sans, arial, helvetica, sans-serif;\">Les m\u00e9thodes permettant de contacter vos cibles sont vari\u00e9es :<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: noto sans, arial, helvetica, sans-serif;\">\u2013\u00a0<em>Demander \u00e0 une relation de vous mettre en contact avec une de ses relations.<\/em><\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: noto sans, arial, helvetica, sans-serif;\">En effet, Linked In permet d\u2019acc\u00e9der \u00e0 des relations dont les coordonn\u00e9es n\u2019auraient pas n\u00e9cessairement figur\u00e9 dans un agenda papier des ann\u00e9es 90. D\u2019apr\u00e8s le site mysocialselling.com, une personne qui a 100 relations de premier niveau sur LinkedIn pourrait avoir environ 70 000 relations de second niveau, qui sont accessibles par une simple demande de mise en relation. Ce nombre des relations de niveau 2 s\u2019\u00e9l\u00e8verait \u00e0 environ 340\u00a0000 pour les personnes qui ont 500 relations de niveau 1. Ces chiffres d\u00e9pendent bien entendu du nombre de relations de vos relations et de leur diversit\u00e9.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: noto sans, arial, helvetica, sans-serif;\">\u2013\u00a0<em>Contacter directement une personne totalement inconnue.<\/em><\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: noto sans, arial, helvetica, sans-serif;\">Il conviendra alors d\u2019\u00e9crire une petite notre avec votre demande de mise en relation qui explicitera ce que vous avez en commun ou qui d\u00e9criera bri\u00e8vement vos propres domaines d\u2019expertise qui pourraient int\u00e9resser votre cible.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: noto sans, arial, helvetica, sans-serif;\">\u2013\u00a0<em>Cr\u00e9er du dialogue, \u00e9changer avec les auteurs de posts ou d\u2019articles.<\/em><\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: noto sans, arial, helvetica, sans-serif;\">Les \u00e9changes d\u2019opinion ou d\u2019information\u00a0que vous susciterez en commentant les publications des autres, peuvent \u00eatre un excellent pr\u00e9texte pour se connecter, avant \u00e9ventuellement de se rencontrer dans la vraie vie.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: noto sans, arial, helvetica, sans-serif;\">Pour pr\u00e9cision, les publications sur lesquelles vous r\u00e9agissez peuvent \u00eatre aussi bien celles de votre fil d\u2019actualit\u00e9 que celles de groupes qui r\u00e9unissent les personnes int\u00e9ress\u00e9es par un th\u00e8me sp\u00e9cifique<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: noto sans, arial, helvetica, sans-serif;\">2\/ Les r\u00e9seaux constituent une mine d\u2019information colossale en vue de pr\u00e9parer vos entretiens r\u00e9seaux. Les sources sont multiples\u00a0:<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: noto sans, arial, helvetica, sans-serif;\">\u2013 le profil de la personne que vous rencontrez et de ses collaborateurs proches (vous n\u2019avez plus d\u2019excuses pour ne pas conna\u00eetre son parcours en arrivant \u00e0 l\u2019entretien),<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: noto sans, arial, helvetica, sans-serif;\">\u2013 les pages d\u2019entreprise qui peuvent d\u00e9tailler les derniers \u00e9v\u00e9nements, les r\u00e9cents lancements de produits ou services et toutes informations que le service communication aura d\u00e9cid\u00e9 de partager \u00e0 ses \u00ab\u00a0followers\u00a0\u00bb<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: noto sans, arial, helvetica, sans-serif;\">\u2013 les offres d\u2019emploi \u00ab\u00a0officielles\u00a0\u00bb de l\u2019entreprise de votre interlocuteur qui, m\u00eame si elles ne concernent pas directement la fonction \u00e0 laquelle vous aspirez, peuvent vous renseigner sur l\u2019organisation de l\u2019entreprise, ses valeurs, le type de collaborateurs qu\u2019elle recherche<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: noto sans, arial, helvetica, sans-serif;\">\u2013 les relations de premier niveau de votre interlocuteur (c\u2019est sans doute le plus int\u00e9ressant pour la suite\u2026). En effet, en passant en revue la liste des relations de votre interlocuteur, vous pouvez anticiper les demandes de mises en relation que vous pourrez faire en fin d\u2019entretien.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: noto sans, arial, helvetica, sans-serif;\">Cela suppose que la personne que vous rencontrez vous ait accept\u00e9(e) en tant que relation de 1er niveau avant l\u2019entretien. Pour ce faire, n\u2019oubliez pas de demander \u00e0 votre interlocuteur de vous accepter d\u00e8s que l\u2019entretien est planifi\u00e9.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: noto sans, arial, helvetica, sans-serif;\">Cela suppose \u00e9galement que votre interlocuteur n\u2019ait pas volontairement bloqu\u00e9 la visibilit\u00e9 de ses relations de premier niveau (ce qui est rarement le cas dans la mesure o\u00f9 la visibilit\u00e9 des relations est active par d\u00e9faut)<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: noto sans, arial, helvetica, sans-serif;\">En r\u00e9sum\u00e9, <strong>les rencontres virtuelles et r\u00e9elles\u00a0sont donc utiles et compl\u00e9mentaires<\/strong>.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: noto sans, arial, helvetica, sans-serif;\">Bien souvent, les rencontres virtuelles permettent de pr\u00e9parer de mani\u00e8re efficace et productive les rencontres r\u00e9elles qui restent le lieu de la concr\u00e9tisation de vos projets\u2026 du moins sur une plan\u00e8te encore peupl\u00e9e d\u2019\u00eatres humains.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: noto sans, arial, helvetica, sans-serif;\">A vous de jouer au mieux sur les deux tableaux dans vos recherches et prises de contact\u00a0!<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: noto sans, arial, helvetica, sans-serif;\">N\u2019h\u00e9sitez pas \u00e0 contacter l\u2019association \u00ab\u00a0Oser 75 pour l\u2019emploi\u00a0\u00bb qui pourra vous y aider tr\u00e8s concr\u00e8tement.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: noto sans, arial, helvetica, sans-serif;\">Quelques conseils de premi\u00e8re n\u00e9cessit\u00e9 sur LinkedIn en vue de pr\u00e9parer vos entretiens\u00a0r\u00e9seaux :<\/span><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li><span style=\"font-family: noto sans, arial, helvetica, sans-serif;\">Avoir un profil \u00e0 jour, complet et pertinent (c\u2019est la base)<\/span><\/li>\n<li><span style=\"font-family: noto sans, arial, helvetica, sans-serif;\">Se faire remarquer un minimum : une activit\u00e9 m\u00eame limit\u00e9e \u00e0 quelques likes, commentaires et partages d\u00e9montre votre implication et vos centres d\u2019int\u00e9r\u00eat. En bonus\u00a0: une banni\u00e8re impactante et en phase avec votre projet marquera les visiteurs de votre profil (parmi lesquels se trouveront tr\u00e8s probablement vos futurs contacts r\u00e9seaux)<\/span><\/li>\n<li><span style=\"font-family: noto sans, arial, helvetica, sans-serif;\">V\u00e9rifier que vous donnez bien acc\u00e8s \u00e0 votre liste de relations de premier niveau. Si vous souhaitez pouvoir utiliser celle de vos interlocuteurs, il est bien normal de laisser acc\u00e8s \u00e0 la v\u00f4tre dans un souci de r\u00e9ciprocit\u00e9.<\/span><\/li>\n<li><span style=\"font-family: noto sans, arial, helvetica, sans-serif;\">Pour v\u00e9rifier ce point : cliquer sur \u00ab Vous \u00bb (en haut \u00e0 droite de la barre de navigation de LinkedIn) \/ Pr\u00e9f\u00e9rences et confidentialit\u00e9 \/ Visibilit\u00e9 \/ Visibilit\u00e9 de votre profil et de votre r\u00e9seau \/ Visibilit\u00e9 de vos relations<\/span><\/li>\n<li><span style=\"font-family: noto sans, arial, helvetica, sans-serif;\">Nettoyer votre liste de relations de premier niveau. En lien avec le point pr\u00e9c\u00e9dent, il est pr\u00e9f\u00e9rable de ne conserver dans vos relations de premier niveau que les personnes que vous connaissez vraiment. Vous pourrez ainsi supprimer les personnes que vous ne sauriez nullement contacter si on vous demandait une mise en relation.<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: right;\"><span style=\"font-family: noto sans, arial, helvetica, sans-serif;\">\u00a0\u00a0\u00a0 Arnaud Moinard<\/span><\/p>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"fusion-fullwidth fullwidth-box fusion-builder-row-3 fusion-flex-container has-pattern-background has-mask-background nonhundred-percent-fullwidth non-hundred-percent-height-scrolling\" style=\"--awb-border-radius-top-left:0px;--awb-border-radius-top-right:0px;--awb-border-radius-bottom-right:0px;--awb-border-radius-bottom-left:0px;--awb-margin-top:50px;--awb-margin-bottom:50px;--awb-flex-wrap:wrap;\" ><div class=\"fusion-builder-row fusion-row fusion-flex-align-items-flex-start fusion-flex-content-wrap\" style=\"max-width:1144px;margin-left: calc(-4% \/ 2 );margin-right: calc(-4% \/ 2 );\"><div class=\"fusion-layout-column fusion_builder_column fusion-builder-column-2 fusion_builder_column_1_3 1_3 fusion-flex-column fusion-column-inner-bg-wrapper\" style=\"--awb-overflow:hidden;--awb-inner-bg-size:cover;--awb-border-color:#b6192b;--awb-border-top:1px;--awb-border-right:1px;--awb-border-bottom:1px;--awb-border-left:1px;--awb-border-style:solid;--awb-border-radius:25px 25px 25px 25px;--awb-inner-bg-border-radius:25px 25px 25px 25px;--awb-inner-bg-overflow:hidden;--awb-width-large:33.333333333333%;--awb-margin-top-large:0px;--awb-spacing-right-large:5.76%;--awb-margin-bottom-large:0px;--awb-spacing-left-large:5.76%;--awb-width-medium:100%;--awb-order-medium:0;--awb-spacing-right-medium:1.92%;--awb-spacing-left-medium:1.92%;--awb-width-small:100%;--awb-order-small:0;--awb-spacing-right-small:1.92%;--awb-spacing-left-small:1.92%;\"><span class=\"fusion-column-inner-bg hover-type-none\"><a class=\"fusion-column-anchor\" href=\"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/pourquoi-tant-danciens-cancres\/\"><span class=\"fusion-column-inner-bg-image\"><\/span><\/a><\/span><div class=\"fusion-column-wrapper fusion-column-has-shadow fusion-flex-justify-content-flex-start fusion-content-layout-column\"><div class=\"fusion-image-element \" style=\"--awb-caption-title-color:#b6192b;--awb-caption-title-font-family:Tahoma,Geneva, sans-serif;--awb-caption-title-font-weight:400;--awb-caption-title-font-style:normal;--awb-caption-title-size:18px;--awb-caption-title-transform:none;--awb-caption-title-line-height:1.4;--awb-caption-title-letter-spacing:3px;\"><span class=\" fusion-imageframe imageframe-none imageframe-1 hover-type-none\"><img decoding=\"async\" width=\"800\" height=\"400\" title=\"Article Berold\" src=\"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/Article-Berold-1-800x400.jpg\" alt class=\"img-responsive wp-image-2236\" srcset=\"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/Article-Berold-1-200x100.jpg 200w, https:\/\/oser75pourlemploi.org\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/Article-Berold-1-400x200.jpg 400w, https:\/\/oser75pourlemploi.org\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/Article-Berold-1-600x300.jpg 600w, https:\/\/oser75pourlemploi.org\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/Article-Berold-1-800x400.jpg 800w, https:\/\/oser75pourlemploi.org\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/Article-Berold-1.jpg 900w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, (max-width: 640px) 100vw, 400px\" \/><\/span><\/div><div class=\"fusion-image-element \" style=\"--awb-caption-title-font-family:var(--h2_typography-font-family);--awb-caption-title-font-weight:var(--h2_typography-font-weight);--awb-caption-title-font-style:var(--h2_typography-font-style);--awb-caption-title-size:var(--h2_typography-font-size);--awb-caption-title-transform:var(--h2_typography-text-transform);--awb-caption-title-line-height:var(--h2_typography-line-height);--awb-caption-title-letter-spacing:var(--h2_typography-letter-spacing);\"><span class=\" fusion-imageframe imageframe-none imageframe-2 hover-type-none\"><img decoding=\"async\" width=\"434\" height=\"125\" title=\"Group 22\" src=\"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/Group-22.png\" alt class=\"img-responsive wp-image-2235\" srcset=\"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/Group-22-200x58.png 200w, https:\/\/oser75pourlemploi.org\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/Group-22-400x115.png 400w, https:\/\/oser75pourlemploi.org\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/Group-22.png 434w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, (max-width: 640px) 100vw, 400px\" \/><\/span><\/div><\/div><\/div><div class=\"fusion-layout-column fusion_builder_column fusion-builder-column-3 fusion_builder_column_1_3 1_3 fusion-flex-column fusion-column-inner-bg-wrapper\" style=\"--awb-overflow:hidden;--awb-inner-bg-size:cover;--awb-border-color:#b6192b;--awb-border-top:1px;--awb-border-right:1px;--awb-border-bottom:1px;--awb-border-left:1px;--awb-border-style:solid;--awb-border-radius:25px 25px 25px 25px;--awb-inner-bg-border-radius:25px 25px 25px 25px;--awb-inner-bg-overflow:hidden;--awb-width-large:33.333333333333%;--awb-margin-top-large:0px;--awb-spacing-right-large:5.76%;--awb-margin-bottom-large:0px;--awb-spacing-left-large:5.76%;--awb-width-medium:100%;--awb-order-medium:0;--awb-spacing-right-medium:1.92%;--awb-spacing-left-medium:1.92%;--awb-width-small:100%;--awb-order-small:0;--awb-spacing-right-small:1.92%;--awb-spacing-left-small:1.92%;\"><span class=\"fusion-column-inner-bg hover-type-none\"><a class=\"fusion-column-anchor\" href=\"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/lentretien-est-une-rencontre\/\"><span class=\"fusion-column-inner-bg-image\"><\/span><\/a><\/span><div class=\"fusion-column-wrapper fusion-column-has-shadow fusion-flex-justify-content-flex-start fusion-content-layout-column\"><div class=\"fusion-image-element \" style=\"--awb-caption-title-color:#b6192b;--awb-caption-overlay-color:#ffffff;--awb-caption-title-font-family:Tahoma,Geneva, sans-serif;--awb-caption-title-font-weight:400;--awb-caption-title-font-style:normal;--awb-caption-title-size:17px;--awb-caption-title-transform:none;--awb-caption-title-line-height:1,4;--awb-caption-title-letter-spacing:3px;--awb-filter:saturate(50%);--awb-filter-transition:filter 0.3s ease;--awb-filter-hover:saturate(50%);\"><span class=\" fusion-imageframe imageframe-none imageframe-3 hover-type-none\"><img decoding=\"async\" width=\"800\" height=\"400\" title=\"job-interview-3410427_1920_small\" src=\"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/job-interview-3410427_1920_small-e1682235950360-800x400.jpg\" alt class=\"img-responsive wp-image-1663\" srcset=\"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/job-interview-3410427_1920_small-e1682235950360-200x100.jpg 200w, https:\/\/oser75pourlemploi.org\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/job-interview-3410427_1920_small-e1682235950360-400x200.jpg 400w, https:\/\/oser75pourlemploi.org\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/job-interview-3410427_1920_small-e1682235950360-600x300.jpg 600w, https:\/\/oser75pourlemploi.org\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/job-interview-3410427_1920_small-e1682235950360-800x400.jpg 800w, https:\/\/oser75pourlemploi.org\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/job-interview-3410427_1920_small-e1682235950360.jpg 1200w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, (max-width: 640px) 100vw, 400px\" \/><\/span><\/div><div class=\"fusion-image-element \" style=\"--awb-caption-title-font-family:var(--h2_typography-font-family);--awb-caption-title-font-weight:var(--h2_typography-font-weight);--awb-caption-title-font-style:var(--h2_typography-font-style);--awb-caption-title-size:var(--h2_typography-font-size);--awb-caption-title-transform:var(--h2_typography-text-transform);--awb-caption-title-line-height:var(--h2_typography-line-height);--awb-caption-title-letter-spacing:var(--h2_typography-letter-spacing);\"><span class=\" fusion-imageframe imageframe-none imageframe-4 hover-type-none\"><img decoding=\"async\" width=\"434\" height=\"125\" title=\"Group 16\" src=\"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/Group-16.png\" alt class=\"img-responsive wp-image-2229\" srcset=\"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/Group-16-200x58.png 200w, https:\/\/oser75pourlemploi.org\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/Group-16-400x115.png 400w, https:\/\/oser75pourlemploi.org\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/Group-16.png 434w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, (max-width: 640px) 100vw, 400px\" \/><\/span><\/div><\/div><\/div><div class=\"fusion-layout-column fusion_builder_column fusion-builder-column-4 fusion_builder_column_1_3 1_3 fusion-flex-column fusion-column-inner-bg-wrapper\" style=\"--awb-overflow:hidden;--awb-inner-bg-size:cover;--awb-border-color:#b6192b;--awb-border-top:1px;--awb-border-right:1px;--awb-border-bottom:1px;--awb-border-left:1px;--awb-border-style:solid;--awb-border-radius:25px 25px 25px 25px;--awb-inner-bg-border-radius:25px 25px 25px 25px;--awb-inner-bg-overflow:hidden;--awb-width-large:33.333333333333%;--awb-margin-top-large:0px;--awb-spacing-right-large:5.76%;--awb-margin-bottom-large:0px;--awb-spacing-left-large:5.76%;--awb-width-medium:100%;--awb-order-medium:0;--awb-spacing-right-medium:1.92%;--awb-spacing-left-medium:1.92%;--awb-width-small:100%;--awb-order-small:0;--awb-spacing-right-small:1.92%;--awb-spacing-left-small:1.92%;\"><span class=\"fusion-column-inner-bg hover-type-none\"><a class=\"fusion-column-anchor\" href=\"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/reseaux-chacun-gagnerait-materialiser\/\"><span class=\"fusion-column-inner-bg-image\"><\/span><\/a><\/span><div class=\"fusion-column-wrapper fusion-column-has-shadow fusion-flex-justify-content-flex-start fusion-content-layout-column\"><div class=\"fusion-image-element \" style=\"--awb-caption-title-color:#b6192b;--awb-caption-overlay-color:#ffffff;--awb-caption-title-font-family:Tahoma,Geneva, sans-serif;--awb-caption-title-font-weight:400;--awb-caption-title-font-style:normal;--awb-caption-title-size:17px;--awb-caption-title-transform:none;--awb-caption-title-line-height:1.4;--awb-caption-title-letter-spacing:3px;--awb-filter:saturate(50%);--awb-filter-transition:filter 0.3s ease;--awb-filter-hover:saturate(50%);\"><span class=\" fusion-imageframe imageframe-none imageframe-5 hover-type-none\"><img decoding=\"async\" width=\"600\" height=\"300\" title=\"Article_r\u00e9seaux chacun materialiser LinkedIn_small\" src=\"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/Article_reseaux-chacun-materialiser-LinkedIn_small.jpg\" alt class=\"img-responsive wp-image-2199\" srcset=\"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/Article_reseaux-chacun-materialiser-LinkedIn_small-200x100.jpg 200w, https:\/\/oser75pourlemploi.org\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/Article_reseaux-chacun-materialiser-LinkedIn_small-400x200.jpg 400w, https:\/\/oser75pourlemploi.org\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/Article_reseaux-chacun-materialiser-LinkedIn_small.jpg 600w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, (max-width: 640px) 100vw, 400px\" \/><\/span><\/div><div class=\"fusion-image-element \" style=\"--awb-caption-title-font-family:var(--h2_typography-font-family);--awb-caption-title-font-weight:var(--h2_typography-font-weight);--awb-caption-title-font-style:var(--h2_typography-font-style);--awb-caption-title-size:var(--h2_typography-font-size);--awb-caption-title-transform:var(--h2_typography-text-transform);--awb-caption-title-line-height:var(--h2_typography-line-height);--awb-caption-title-letter-spacing:var(--h2_typography-letter-spacing);\"><span class=\" fusion-imageframe imageframe-none imageframe-6 hover-type-none\"><img decoding=\"async\" width=\"434\" height=\"125\" title=\"Group 17\" src=\"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/Group-17.png\" alt class=\"img-responsive wp-image-2230\" srcset=\"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/Group-17-200x58.png 200w, https:\/\/oser75pourlemploi.org\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/Group-17-400x115.png 400w, https:\/\/oser75pourlemploi.org\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/Group-17.png 434w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, (max-width: 640px) 100vw, 400px\" \/><\/span><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div>\n<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"_exactmetrics_skip_tracking":false,"_exactmetrics_sitenote_active":false,"_exactmetrics_sitenote_note":"","_exactmetrics_sitenote_category":0,"footnotes":""},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.3 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>ZZ ARTICLE - Entretiens r\u00e9seaux - part digital - Oser 75 pour l&#039;emploi<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/entretien-reseaux-part-digital\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"ZZ ARTICLE - Entretiens r\u00e9seaux - part digital - Oser 75 pour l&#039;emploi\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/entretien-reseaux-part-digital\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Oser 75 pour l&#039;emploi\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/Oser75pourlemploi\/\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2023-11-25T08:45:20+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"18 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/entretien-reseaux-part-digital\/\",\"url\":\"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/entretien-reseaux-part-digital\/\",\"name\":\"ZZ ARTICLE - Entretiens r\u00e9seaux - part digital - Oser 75 pour l&#039;emploi\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/#website\"},\"datePublished\":\"2023-04-23T12:55:51+00:00\",\"dateModified\":\"2023-11-25T08:45:20+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/entretien-reseaux-part-digital\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/entretien-reseaux-part-digital\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/entretien-reseaux-part-digital\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"ZZ ARTICLE &#8211; Entretiens r\u00e9seaux &#8211; part digital\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/#website\",\"url\":\"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/\",\"name\":\"Oser 75 pour l'emploi\",\"description\":\"100% professionnels, 100% b\u00e9n\u00e9voles\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/#organization\",\"name\":\"OSER 75 POUR L'EMPLOI\",\"url\":\"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/wp-content\/uploads\/2018\/06\/logooser75.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/wp-content\/uploads\/2018\/06\/logooser75.jpg\",\"width\":842,\"height\":595,\"caption\":\"OSER 75 POUR L'EMPLOI\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/Oser75pourlemploi\/\",\"https:\/\/www.linkedin.com\/company\/oser-75-pour-l'emploi\/\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"ZZ ARTICLE - Entretiens r\u00e9seaux - part digital - Oser 75 pour l&#039;emploi","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/entretien-reseaux-part-digital\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"ZZ ARTICLE - Entretiens r\u00e9seaux - part digital - Oser 75 pour l&#039;emploi","og_url":"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/entretien-reseaux-part-digital\/","og_site_name":"Oser 75 pour l&#039;emploi","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/Oser75pourlemploi\/","article_modified_time":"2023-11-25T08:45:20+00:00","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"18 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/entretien-reseaux-part-digital\/","url":"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/entretien-reseaux-part-digital\/","name":"ZZ ARTICLE - Entretiens r\u00e9seaux - part digital - Oser 75 pour l&#039;emploi","isPartOf":{"@id":"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/#website"},"datePublished":"2023-04-23T12:55:51+00:00","dateModified":"2023-11-25T08:45:20+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/entretien-reseaux-part-digital\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/oser75pourlemploi.org\/entretien-reseaux-part-digital\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/entretien-reseaux-part-digital\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"ZZ ARTICLE &#8211; Entretiens r\u00e9seaux &#8211; part digital"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/#website","url":"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/","name":"Oser 75 pour l'emploi","description":"100% professionnels, 100% b\u00e9n\u00e9voles","publisher":{"@id":"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/#organization","name":"OSER 75 POUR L'EMPLOI","url":"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/wp-content\/uploads\/2018\/06\/logooser75.jpg","contentUrl":"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/wp-content\/uploads\/2018\/06\/logooser75.jpg","width":842,"height":595,"caption":"OSER 75 POUR L'EMPLOI"},"image":{"@id":"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/Oser75pourlemploi\/","https:\/\/www.linkedin.com\/company\/oser-75-pour-l'emploi\/"]}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/2201"}],"collection":[{"href":"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2201"}],"version-history":[{"count":4,"href":"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/2201\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2564,"href":"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/2201\/revisions\/2564"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2201"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}