{"id":2206,"date":"2023-04-23T15:14:20","date_gmt":"2023-04-23T13:14:20","guid":{"rendered":"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/?page_id=2206"},"modified":"2023-11-25T09:44:08","modified_gmt":"2023-11-25T08:44:08","slug":"entretien-embauche-preparation","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/entretien-embauche-preparation\/","title":{"rendered":"ZZ ARTICLE &#8211; Entretien d&#8217;embauche &#8211; pr\u00e9paration"},"content":{"rendered":"<p><div class=\"fusion-fullwidth fullwidth-box fusion-builder-row-1 fusion-flex-container has-pattern-background has-mask-background fusion-parallax-none nonhundred-percent-fullwidth non-hundred-percent-height-scrolling\" style=\"--awb-border-radius-top-left:0px;--awb-border-radius-top-right:0px;--awb-border-radius-bottom-right:25px;--awb-border-radius-bottom-left:25px;--awb-overflow:hidden;--awb-margin-bottom:10px;--awb-min-height:640px;--awb-background-image:url(&quot;https:\/\/oser75pourlemploi.org\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/Article-entretien-embauche-preparation-1-scaled-e1682257185705-800x466.jpg&quot;);--awb-background-size:cover;--awb-flex-wrap:wrap;\" ><div class=\"fusion-builder-row fusion-row fusion-flex-align-items-flex-start fusion-flex-content-wrap\" style=\"max-width:1144px;margin-left: calc(-4% \/ 2 );margin-right: calc(-4% \/ 2 );\"><\/div><\/div><div class=\"fusion-fullwidth fullwidth-box fusion-builder-row-2 fusion-flex-container has-pattern-background has-mask-background nonhundred-percent-fullwidth non-hundred-percent-height-scrolling\" style=\"--awb-border-radius-top-left:0px;--awb-border-radius-top-right:0px;--awb-border-radius-bottom-right:0px;--awb-border-radius-bottom-left:0px;--awb-padding-right:20%;--awb-margin-bottom:50px;--awb-flex-wrap:wrap;\" ><div class=\"fusion-builder-row fusion-row fusion-flex-align-items-flex-start fusion-flex-content-wrap\" style=\"max-width:1144px;margin-left: calc(-4% \/ 2 );margin-right: calc(-4% \/ 2 );\"><div class=\"fusion-layout-column fusion_builder_column fusion-builder-column-0 fusion_builder_column_1_5 1_5 fusion-flex-column\" style=\"--awb-bg-size:cover;--awb-width-large:20%;--awb-margin-top-large:0px;--awb-spacing-right-large:9.6%;--awb-margin-bottom-large:0px;--awb-spacing-left-large:9.6%;--awb-width-medium:100%;--awb-order-medium:0;--awb-spacing-right-medium:1.92%;--awb-spacing-left-medium:1.92%;--awb-width-small:100%;--awb-order-small:0;--awb-spacing-right-small:1.92%;--awb-spacing-left-small:1.92%;\"><div class=\"fusion-column-wrapper fusion-column-has-shadow fusion-flex-justify-content-flex-start fusion-content-layout-column\"><\/div><\/div><div class=\"fusion-layout-column fusion_builder_column fusion-builder-column-1 fusion_builder_column_4_5 4_5 fusion-flex-column fusion-flex-align-self-flex-start\" style=\"--awb-bg-size:cover;--awb-width-large:80%;--awb-margin-top-large:0px;--awb-spacing-right-large:2.4%;--awb-margin-bottom-large:0px;--awb-spacing-left-large:2.4%;--awb-width-medium:100%;--awb-order-medium:0;--awb-spacing-right-medium:1.92%;--awb-spacing-left-medium:1.92%;--awb-width-small:100%;--awb-order-small:0;--awb-spacing-right-small:1.92%;--awb-spacing-left-small:1.92%;\"><div class=\"fusion-column-wrapper fusion-column-has-shadow fusion-flex-justify-content-flex-start fusion-content-layout-column\"><div class=\"fusion-text fusion-text-1\"><p style=\"text-align: center;\"><span style=\"color: #b6192b; font-family: tahoma, arial, helvetica, sans-serif; font-size: 24pt;\">Un entretien d\u2019embauche ? \u00c7a se pr\u00e9pare. Quand il est pr\u00e9par\u00e9, cela se voit !<\/span><\/p>\n<\/div><div class=\"fusion-text fusion-text-2\"><div class=\"fusion-text fusion-text-4\">\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: noto sans, arial, helvetica, sans-serif;\">Un entretien c\u2019est du stress si on ne le pr\u00e9pare pas. Vous ne savez souvent que r\u00e9pondre au recruteur lorsqu\u2019il vous demande \u00ab quels sont vos points faibles ? \u00bb ou encore \u00ab o\u00f9 vous voyez vous dans 5 ans ?\u00bb. Nous allons donc vous donner toutes les cl\u00e9s pour le r\u00e9ussir sans stress.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: noto sans, arial, helvetica, sans-serif;\">Il est important de retenir que lors d\u2019un entretien, <strong>le recruteur cherche \u00e0 vous connaitre, tester votre \u00e9coute et cerner vos motivations<\/strong>. Aucune question n\u2019est un pi\u00e8ge, il ne faut donc pas se laisser d\u00e9stabiliser. La premi\u00e8re impression est primordiale, donc le sourire et la gestuelle ne sont surtout pas \u00e0 n\u00e9gliger.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: noto sans, arial, helvetica, sans-serif;\">Certaines questions reviennent le plus souvent telles que :<\/span><\/p>\n<ul>\n<li style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: noto sans, arial, helvetica, sans-serif;\">Pouvez-vous me parler de vous ? de votre parcours ?<\/span><\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: noto sans, arial, helvetica, sans-serif;\">Quelles sont vos qualit\u00e9s et d\u00e9fauts ?<\/span><\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: noto sans, arial, helvetica, sans-serif;\">Dans une \u00e9quipe, comment vous positionnez-vous ?<\/span><\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: noto sans, arial, helvetica, sans-serif;\">Pourquoi le poste \u00e0 pourvoir vous int\u00e9resse-t-il ?<\/span><\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: noto sans, arial, helvetica, sans-serif;\">Pourquoi devrais-je vous choisir, vous, plut\u00f4t qu\u2019un autre candidat ?<\/span><\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: noto sans, arial, helvetica, sans-serif;\">Comment expliquez-vous votre p\u00e9riode sans emploi ?<\/span><\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: noto sans, arial, helvetica, sans-serif;\">Que pensez-vous avoir tir\u00e9 de vos exp\u00e9riences pr\u00e9c\u00e9dentes ?<\/span><\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: noto sans, arial, helvetica, sans-serif;\">Quelle est pour vous la principale difficult\u00e9 du poste ?<\/span><\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: noto sans, arial, helvetica, sans-serif;\">Que pensez-vous pouvoir apporter \u00e0 l\u2019entreprise ?<\/span><\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: noto sans, arial, helvetica, sans-serif;\">Etc.<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: noto sans, arial, helvetica, sans-serif;\"><strong>Les r\u00e9ponses \u00e0 ces questions doivent \u00eatre pr\u00e9par\u00e9es \u00e0 l\u2019avance pour \u00e9viter toute d\u00e9stabilisation.<\/strong> Sans oublier qu\u2019il est important de justifier ses r\u00e9ponses avec des exemples concrets d\u2019\u00e9v\u00e8nements ou de r\u00e9alisations pass\u00e9s et de mettre en avant ce que vous avez tir\u00e9 de ces exp\u00e9riences ; en quoi ont-elles \u00e9t\u00e9 b\u00e9n\u00e9fiques selon vous ?<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: noto sans, arial, helvetica, sans-serif;\">Le \u00ab Story Telling \u00bb est un mode de communication efficace qui permettra de capter l\u2019attention de votre interlocuteur. Il pourra ainsi visualiser et cerner votre personnalit\u00e9. De mani\u00e8re g\u00e9n\u00e9rale, cette technique permet de stimuler l\u2019entretien.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: noto sans, arial, helvetica, sans-serif;\">En cette p\u00e9riode de pand\u00e9mie, les entretiens se font le plus souvent, dans un premier temps, par Visio. Ainsi, cela reste un entretien d\u2019embauche. Tous les crit\u00e8res d\u2019un entretien physique doivent \u00eatre pr\u00e9sents.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: right;\"><span style=\"font-family: noto sans, arial, helvetica, sans-serif;\">Amicie B\u00e8s de Berc<\/span><\/p>\n<\/div>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"fusion-fullwidth fullwidth-box fusion-builder-row-3 fusion-flex-container has-pattern-background has-mask-background nonhundred-percent-fullwidth non-hundred-percent-height-scrolling\" style=\"--awb-border-radius-top-left:0px;--awb-border-radius-top-right:0px;--awb-border-radius-bottom-right:0px;--awb-border-radius-bottom-left:0px;--awb-margin-top:50px;--awb-margin-bottom:50px;--awb-flex-wrap:wrap;\" ><div class=\"fusion-builder-row fusion-row fusion-flex-align-items-flex-start fusion-flex-content-wrap\" style=\"max-width:1144px;margin-left: calc(-4% \/ 2 );margin-right: calc(-4% \/ 2 );\"><div class=\"fusion-layout-column fusion_builder_column fusion-builder-column-2 fusion_builder_column_1_3 1_3 fusion-flex-column fusion-column-inner-bg-wrapper\" style=\"--awb-overflow:hidden;--awb-inner-bg-size:cover;--awb-border-color:#b6192b;--awb-border-top:1px;--awb-border-right:1px;--awb-border-bottom:1px;--awb-border-left:1px;--awb-border-style:solid;--awb-border-radius:25px 25px 25px 25px;--awb-inner-bg-border-radius:25px 25px 25px 25px;--awb-inner-bg-overflow:hidden;--awb-width-large:33.333333333333%;--awb-margin-top-large:0px;--awb-spacing-right-large:5.76%;--awb-margin-bottom-large:0px;--awb-spacing-left-large:5.76%;--awb-width-medium:100%;--awb-order-medium:0;--awb-spacing-right-medium:1.92%;--awb-spacing-left-medium:1.92%;--awb-width-small:100%;--awb-order-small:0;--awb-spacing-right-small:1.92%;--awb-spacing-left-small:1.92%;\"><span class=\"fusion-column-inner-bg hover-type-none\"><a class=\"fusion-column-anchor\" href=\"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/pourquoi-tant-danciens-cancres\/\"><span class=\"fusion-column-inner-bg-image\"><\/span><\/a><\/span><div class=\"fusion-column-wrapper fusion-column-has-shadow fusion-flex-justify-content-flex-start fusion-content-layout-column\"><div class=\"fusion-image-element \" style=\"--awb-caption-title-color:#b6192b;--awb-caption-title-font-family:Tahoma,Geneva, sans-serif;--awb-caption-title-font-weight:400;--awb-caption-title-font-style:normal;--awb-caption-title-size:18px;--awb-caption-title-transform:none;--awb-caption-title-line-height:1.4;--awb-caption-title-letter-spacing:3px;\"><span class=\" fusion-imageframe imageframe-none imageframe-1 hover-type-none\"><img decoding=\"async\" width=\"800\" height=\"400\" title=\"Article Berold\" src=\"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/Article-Berold-1-800x400.jpg\" alt class=\"img-responsive wp-image-2236\" srcset=\"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/Article-Berold-1-200x100.jpg 200w, https:\/\/oser75pourlemploi.org\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/Article-Berold-1-400x200.jpg 400w, https:\/\/oser75pourlemploi.org\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/Article-Berold-1-600x300.jpg 600w, https:\/\/oser75pourlemploi.org\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/Article-Berold-1-800x400.jpg 800w, https:\/\/oser75pourlemploi.org\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/Article-Berold-1.jpg 900w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, (max-width: 640px) 100vw, 400px\" \/><\/span><\/div><div class=\"fusion-image-element \" style=\"--awb-caption-title-font-family:var(--h2_typography-font-family);--awb-caption-title-font-weight:var(--h2_typography-font-weight);--awb-caption-title-font-style:var(--h2_typography-font-style);--awb-caption-title-size:var(--h2_typography-font-size);--awb-caption-title-transform:var(--h2_typography-text-transform);--awb-caption-title-line-height:var(--h2_typography-line-height);--awb-caption-title-letter-spacing:var(--h2_typography-letter-spacing);\"><span class=\" fusion-imageframe imageframe-none imageframe-2 hover-type-none\"><img decoding=\"async\" width=\"434\" height=\"125\" title=\"Group 22\" src=\"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/Group-22.png\" alt class=\"img-responsive wp-image-2235\" srcset=\"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/Group-22-200x58.png 200w, https:\/\/oser75pourlemploi.org\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/Group-22-400x115.png 400w, https:\/\/oser75pourlemploi.org\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/Group-22.png 434w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, (max-width: 640px) 100vw, 400px\" \/><\/span><\/div><\/div><\/div><div class=\"fusion-layout-column fusion_builder_column fusion-builder-column-3 fusion_builder_column_1_3 1_3 fusion-flex-column fusion-column-inner-bg-wrapper\" style=\"--awb-overflow:hidden;--awb-inner-bg-size:cover;--awb-border-color:#b6192b;--awb-border-top:1px;--awb-border-right:1px;--awb-border-bottom:1px;--awb-border-left:1px;--awb-border-style:solid;--awb-border-radius:25px 25px 25px 25px;--awb-inner-bg-border-radius:25px 25px 25px 25px;--awb-inner-bg-overflow:hidden;--awb-width-large:33.333333333333%;--awb-margin-top-large:0px;--awb-spacing-right-large:5.76%;--awb-margin-bottom-large:0px;--awb-spacing-left-large:5.76%;--awb-width-medium:100%;--awb-order-medium:0;--awb-spacing-right-medium:1.92%;--awb-spacing-left-medium:1.92%;--awb-width-small:100%;--awb-order-small:0;--awb-spacing-right-small:1.92%;--awb-spacing-left-small:1.92%;\"><span class=\"fusion-column-inner-bg hover-type-none\"><a class=\"fusion-column-anchor\" href=\"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/lentretien-est-une-rencontre\/\"><span class=\"fusion-column-inner-bg-image\"><\/span><\/a><\/span><div class=\"fusion-column-wrapper fusion-column-has-shadow fusion-flex-justify-content-flex-start fusion-content-layout-column\"><div class=\"fusion-image-element \" style=\"--awb-caption-title-color:#b6192b;--awb-caption-overlay-color:#ffffff;--awb-caption-title-font-family:Tahoma,Geneva, sans-serif;--awb-caption-title-font-weight:400;--awb-caption-title-font-style:normal;--awb-caption-title-size:17px;--awb-caption-title-transform:none;--awb-caption-title-line-height:1,4;--awb-caption-title-letter-spacing:3px;--awb-filter:saturate(50%);--awb-filter-transition:filter 0.3s ease;--awb-filter-hover:saturate(50%);\"><span class=\" fusion-imageframe imageframe-none imageframe-3 hover-type-none\"><img decoding=\"async\" width=\"800\" height=\"400\" title=\"job-interview-3410427_1920_small\" src=\"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/job-interview-3410427_1920_small-e1682235950360-800x400.jpg\" alt class=\"img-responsive wp-image-1663\" srcset=\"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/job-interview-3410427_1920_small-e1682235950360-200x100.jpg 200w, https:\/\/oser75pourlemploi.org\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/job-interview-3410427_1920_small-e1682235950360-400x200.jpg 400w, https:\/\/oser75pourlemploi.org\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/job-interview-3410427_1920_small-e1682235950360-600x300.jpg 600w, https:\/\/oser75pourlemploi.org\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/job-interview-3410427_1920_small-e1682235950360-800x400.jpg 800w, https:\/\/oser75pourlemploi.org\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/job-interview-3410427_1920_small-e1682235950360.jpg 1200w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, (max-width: 640px) 100vw, 400px\" \/><\/span><\/div><div class=\"fusion-image-element \" style=\"--awb-caption-title-font-family:var(--h2_typography-font-family);--awb-caption-title-font-weight:var(--h2_typography-font-weight);--awb-caption-title-font-style:var(--h2_typography-font-style);--awb-caption-title-size:var(--h2_typography-font-size);--awb-caption-title-transform:var(--h2_typography-text-transform);--awb-caption-title-line-height:var(--h2_typography-line-height);--awb-caption-title-letter-spacing:var(--h2_typography-letter-spacing);\"><span class=\" fusion-imageframe imageframe-none imageframe-4 hover-type-none\"><img decoding=\"async\" width=\"434\" height=\"125\" title=\"Group 16\" src=\"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/Group-16.png\" alt class=\"img-responsive wp-image-2229\" srcset=\"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/Group-16-200x58.png 200w, https:\/\/oser75pourlemploi.org\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/Group-16-400x115.png 400w, https:\/\/oser75pourlemploi.org\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/Group-16.png 434w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, (max-width: 640px) 100vw, 400px\" \/><\/span><\/div><\/div><\/div><div class=\"fusion-layout-column fusion_builder_column fusion-builder-column-4 fusion_builder_column_1_3 1_3 fusion-flex-column fusion-column-inner-bg-wrapper\" style=\"--awb-overflow:hidden;--awb-inner-bg-size:cover;--awb-border-color:#b6192b;--awb-border-top:1px;--awb-border-right:1px;--awb-border-bottom:1px;--awb-border-left:1px;--awb-border-style:solid;--awb-border-radius:25px 25px 25px 25px;--awb-inner-bg-border-radius:25px 25px 25px 25px;--awb-inner-bg-overflow:hidden;--awb-width-large:33.333333333333%;--awb-margin-top-large:0px;--awb-spacing-right-large:5.76%;--awb-margin-bottom-large:0px;--awb-spacing-left-large:5.76%;--awb-width-medium:100%;--awb-order-medium:0;--awb-spacing-right-medium:1.92%;--awb-spacing-left-medium:1.92%;--awb-width-small:100%;--awb-order-small:0;--awb-spacing-right-small:1.92%;--awb-spacing-left-small:1.92%;\"><span class=\"fusion-column-inner-bg hover-type-none\"><a class=\"fusion-column-anchor\" href=\"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/reseaux-chacun-gagnerait-materialiser\/\"><span class=\"fusion-column-inner-bg-image\"><\/span><\/a><\/span><div class=\"fusion-column-wrapper fusion-column-has-shadow fusion-flex-justify-content-flex-start fusion-content-layout-column\"><div class=\"fusion-image-element \" style=\"--awb-caption-title-color:#b6192b;--awb-caption-overlay-color:#ffffff;--awb-caption-title-font-family:Tahoma,Geneva, sans-serif;--awb-caption-title-font-weight:400;--awb-caption-title-font-style:normal;--awb-caption-title-size:17px;--awb-caption-title-transform:none;--awb-caption-title-line-height:1.4;--awb-caption-title-letter-spacing:3px;--awb-filter:saturate(50%);--awb-filter-transition:filter 0.3s ease;--awb-filter-hover:saturate(50%);\"><span class=\" fusion-imageframe imageframe-none imageframe-5 hover-type-none\"><img decoding=\"async\" width=\"600\" height=\"300\" title=\"Article_r\u00e9seaux chacun materialiser LinkedIn_small\" src=\"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/Article_reseaux-chacun-materialiser-LinkedIn_small.jpg\" alt class=\"img-responsive wp-image-2199\" srcset=\"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/Article_reseaux-chacun-materialiser-LinkedIn_small-200x100.jpg 200w, https:\/\/oser75pourlemploi.org\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/Article_reseaux-chacun-materialiser-LinkedIn_small-400x200.jpg 400w, https:\/\/oser75pourlemploi.org\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/Article_reseaux-chacun-materialiser-LinkedIn_small.jpg 600w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, (max-width: 640px) 100vw, 400px\" \/><\/span><\/div><div class=\"fusion-image-element \" style=\"--awb-caption-title-font-family:var(--h2_typography-font-family);--awb-caption-title-font-weight:var(--h2_typography-font-weight);--awb-caption-title-font-style:var(--h2_typography-font-style);--awb-caption-title-size:var(--h2_typography-font-size);--awb-caption-title-transform:var(--h2_typography-text-transform);--awb-caption-title-line-height:var(--h2_typography-line-height);--awb-caption-title-letter-spacing:var(--h2_typography-letter-spacing);\"><span class=\" fusion-imageframe imageframe-none imageframe-6 hover-type-none\"><img decoding=\"async\" width=\"434\" height=\"125\" title=\"Group 17\" src=\"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/Group-17.png\" alt class=\"img-responsive wp-image-2230\" srcset=\"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/Group-17-200x58.png 200w, https:\/\/oser75pourlemploi.org\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/Group-17-400x115.png 400w, https:\/\/oser75pourlemploi.org\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/Group-17.png 434w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, (max-width: 640px) 100vw, 400px\" \/><\/span><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div>\n<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"_exactmetrics_skip_tracking":false,"_exactmetrics_sitenote_active":false,"_exactmetrics_sitenote_note":"","_exactmetrics_sitenote_category":0,"footnotes":""},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.3 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>ZZ ARTICLE - Entretien d&#039;embauche - pr\u00e9paration - Oser 75 pour l&#039;emploi<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/entretien-embauche-preparation\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"ZZ ARTICLE - Entretien d&#039;embauche - pr\u00e9paration - Oser 75 pour l&#039;emploi\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/entretien-embauche-preparation\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Oser 75 pour l&#039;emploi\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/Oser75pourlemploi\/\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2023-11-25T08:44:08+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"12 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/entretien-embauche-preparation\/\",\"url\":\"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/entretien-embauche-preparation\/\",\"name\":\"ZZ ARTICLE - Entretien d'embauche - pr\u00e9paration - Oser 75 pour l&#039;emploi\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/#website\"},\"datePublished\":\"2023-04-23T13:14:20+00:00\",\"dateModified\":\"2023-11-25T08:44:08+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/entretien-embauche-preparation\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/entretien-embauche-preparation\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/entretien-embauche-preparation\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"ZZ ARTICLE &#8211; Entretien d&#8217;embauche &#8211; pr\u00e9paration\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/#website\",\"url\":\"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/\",\"name\":\"Oser 75 pour l'emploi\",\"description\":\"100% professionnels, 100% b\u00e9n\u00e9voles\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/#organization\",\"name\":\"OSER 75 POUR L'EMPLOI\",\"url\":\"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/wp-content\/uploads\/2018\/06\/logooser75.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/wp-content\/uploads\/2018\/06\/logooser75.jpg\",\"width\":842,\"height\":595,\"caption\":\"OSER 75 POUR L'EMPLOI\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/Oser75pourlemploi\/\",\"https:\/\/www.linkedin.com\/company\/oser-75-pour-l'emploi\/\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"ZZ ARTICLE - Entretien d'embauche - pr\u00e9paration - Oser 75 pour l&#039;emploi","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/entretien-embauche-preparation\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"ZZ ARTICLE - Entretien d'embauche - pr\u00e9paration - Oser 75 pour l&#039;emploi","og_url":"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/entretien-embauche-preparation\/","og_site_name":"Oser 75 pour l&#039;emploi","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/Oser75pourlemploi\/","article_modified_time":"2023-11-25T08:44:08+00:00","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"12 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/entretien-embauche-preparation\/","url":"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/entretien-embauche-preparation\/","name":"ZZ ARTICLE - Entretien d'embauche - pr\u00e9paration - Oser 75 pour l&#039;emploi","isPartOf":{"@id":"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/#website"},"datePublished":"2023-04-23T13:14:20+00:00","dateModified":"2023-11-25T08:44:08+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/entretien-embauche-preparation\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/oser75pourlemploi.org\/entretien-embauche-preparation\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/entretien-embauche-preparation\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"ZZ ARTICLE &#8211; Entretien d&#8217;embauche &#8211; pr\u00e9paration"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/#website","url":"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/","name":"Oser 75 pour l'emploi","description":"100% professionnels, 100% b\u00e9n\u00e9voles","publisher":{"@id":"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/#organization","name":"OSER 75 POUR L'EMPLOI","url":"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/wp-content\/uploads\/2018\/06\/logooser75.jpg","contentUrl":"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/wp-content\/uploads\/2018\/06\/logooser75.jpg","width":842,"height":595,"caption":"OSER 75 POUR L'EMPLOI"},"image":{"@id":"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/Oser75pourlemploi\/","https:\/\/www.linkedin.com\/company\/oser-75-pour-l'emploi\/"]}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/2206"}],"collection":[{"href":"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2206"}],"version-history":[{"count":6,"href":"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/2206\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2562,"href":"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/2206\/revisions\/2562"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2206"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}