{"id":2214,"date":"2023-04-23T15:55:11","date_gmt":"2023-04-23T13:55:11","guid":{"rendered":"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/?page_id=2214"},"modified":"2023-11-25T09:46:01","modified_gmt":"2023-11-25T08:46:01","slug":"rebond-professionnel-periode-covid","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/rebond-professionnel-periode-covid\/","title":{"rendered":"ZZ ARTICLE &#8211; Histoire d\u2019un rebond professionnel en p\u00e9riode Covid"},"content":{"rendered":"<p><div class=\"fusion-fullwidth fullwidth-box fusion-builder-row-1 fusion-flex-container has-pattern-background has-mask-background fusion-parallax-none nonhundred-percent-fullwidth non-hundred-percent-height-scrolling\" style=\"--awb-border-radius-top-left:0px;--awb-border-radius-top-right:0px;--awb-border-radius-bottom-right:25px;--awb-border-radius-bottom-left:25px;--awb-overflow:hidden;--awb-margin-bottom:10px;--awb-min-height:300px;--awb-background-image:url(&quot;https:\/\/oser75pourlemploi.org\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/Article-Eric-covid.jpg&quot;);--awb-background-size:cover;--awb-flex-wrap:wrap;\" ><div class=\"fusion-builder-row fusion-row fusion-flex-align-items-flex-start fusion-flex-content-wrap\" style=\"max-width:1144px;margin-left: calc(-4% \/ 2 );margin-right: calc(-4% \/ 2 );\"><\/div><\/div><div class=\"fusion-fullwidth fullwidth-box fusion-builder-row-2 fusion-flex-container has-pattern-background has-mask-background nonhundred-percent-fullwidth non-hundred-percent-height-scrolling\" style=\"--awb-border-radius-top-left:0px;--awb-border-radius-top-right:0px;--awb-border-radius-bottom-right:0px;--awb-border-radius-bottom-left:0px;--awb-padding-right:20%;--awb-margin-bottom:50px;--awb-flex-wrap:wrap;\" ><div class=\"fusion-builder-row fusion-row fusion-flex-align-items-flex-start fusion-flex-content-wrap\" style=\"max-width:1144px;margin-left: calc(-4% \/ 2 );margin-right: calc(-4% \/ 2 );\"><div class=\"fusion-layout-column fusion_builder_column fusion-builder-column-0 fusion_builder_column_1_5 1_5 fusion-flex-column\" style=\"--awb-bg-size:cover;--awb-width-large:20%;--awb-margin-top-large:0px;--awb-spacing-right-large:9.6%;--awb-margin-bottom-large:0px;--awb-spacing-left-large:9.6%;--awb-width-medium:100%;--awb-order-medium:0;--awb-spacing-right-medium:1.92%;--awb-spacing-left-medium:1.92%;--awb-width-small:100%;--awb-order-small:0;--awb-spacing-right-small:1.92%;--awb-spacing-left-small:1.92%;\"><div class=\"fusion-column-wrapper fusion-column-has-shadow fusion-flex-justify-content-flex-start fusion-content-layout-column\"><\/div><\/div><div class=\"fusion-layout-column fusion_builder_column fusion-builder-column-1 fusion_builder_column_4_5 4_5 fusion-flex-column fusion-flex-align-self-flex-start\" style=\"--awb-bg-size:cover;--awb-width-large:80%;--awb-margin-top-large:0px;--awb-spacing-right-large:2.4%;--awb-margin-bottom-large:0px;--awb-spacing-left-large:2.4%;--awb-width-medium:100%;--awb-order-medium:0;--awb-spacing-right-medium:1.92%;--awb-spacing-left-medium:1.92%;--awb-width-small:100%;--awb-order-small:0;--awb-spacing-right-small:1.92%;--awb-spacing-left-small:1.92%;\"><div class=\"fusion-column-wrapper fusion-column-has-shadow fusion-flex-justify-content-flex-start fusion-content-layout-column\"><div class=\"fusion-text fusion-text-1\"><p style=\"text-align: center;\"><span style=\"color: #b6192b; font-family: tahoma, arial, helvetica, sans-serif; font-size: 24pt;\">485 jours\u00a0ou l\u2019histoire d\u2019un rebond professionnel en pleine p\u00e9riode Covid<\/span><\/p>\n<\/div><div class=\"fusion-text fusion-text-2\"><p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: noto sans, arial, helvetica, sans-serif;\">Le t\u00e9moignage d\u2019Eric, participant \u00e0 une Session d\u2019Approfondissement pour R\u00e9ussir de l\u2019association Oser75 :<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: noto sans, arial, helvetica, sans-serif;\"><strong><span style=\"font-size: 24pt;\">\u00ab<\/span> <\/strong>Les s\u00e9niors sont chers \u00e0 l\u2019embauche et peu rentables, peu adaptable : que de fois avons-nous entendu et lu ces axiomes malheureusement trop r\u00e9pandus en France ! Par ces quelques lignes, je veux vous d\u00e9montrer le contraire.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong><span style=\"font-family: noto sans, arial, helvetica, sans-serif;\">15 avril 2019, jour de l\u2019incendie de Notre Dame de Paris\u00a0:<\/span><\/strong><br \/>\n<span style=\"font-family: noto sans, arial, helvetica, sans-serif;\">J\u2019annonce \u00e0 la DRH que j\u2019ai d\u00e9cid\u00e9 de quitter Lafarge apr\u00e8s 28 ans.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong><span style=\"font-family: noto sans, arial, helvetica, sans-serif;\">Septembre 2019\u00a0:<\/span><\/strong><br \/>\n<span style=\"font-family: noto sans, arial, helvetica, sans-serif;\">C\u2019est le d\u00e9but de mon repositionnement.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: noto sans, arial, helvetica, sans-serif;\">Mon \u00e9tat d\u2019esprit : \u00a0je ne recherche pas, c\u2019est une entreprise qui a un besoin auquel elle doit r\u00e9pondre qui me cherche. C\u2019est normal ce qui t\u2019arrive, ne dramatise pas\u00a0et sois patient, ne te pr\u00e9cipite pas !<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: noto sans, arial, helvetica, sans-serif;\">Mon approche\u00a0: combiner \u00e0 la fois une d\u00e9marche individuelle et b\u00e9n\u00e9ficier du formidable appui de groupes.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong><span style=\"font-family: noto sans, arial, helvetica, sans-serif;\">Novembre 2019\u00a0:<\/span><\/strong><br \/>\n<span style=\"font-family: noto sans, arial, helvetica, sans-serif;\">D\u00e9but d\u2019une formidable exp\u00e9rience avec l\u2019Association Oser 75 en groupe de 7 personnes avec 17 animateurs. Les objectifs\u00a0des sessions : sortir de l\u2019isolement, s\u2019appuyer sur ses r\u00e9alisations, affiner son projet professionnel, pr\u00e9senter une offre de service percutante, organiser sa campagne de recherche, exploiter son r\u00e9seau\u2026<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: noto sans, arial, helvetica, sans-serif;\">Je rejoins \u00e9galement l\u2019association \u00ab\u00a0Le Parvis des Talents\u00a0\u00bb dont l\u2019objectif est que ses membres restent professionnels avec la pr\u00e9sentation d\u2019une th\u00e9matique devant le groupe qui fait ensuite un retour bienveillant.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: noto sans, arial, helvetica, sans-serif;\">J\u2019int\u00e8gre \u00e9galement le r\u00e9seau Oudinot\u00a0: \u00a0participation aux sessions de speed networking, aux r\u00e9unions mensuelles et suivi des conseils avis\u00e9s de Christophe sur les fondamentaux du networking.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong><span style=\"font-family: noto sans, arial, helvetica, sans-serif;\">Ann\u00e9e 2020\u00a0:<\/span><\/strong><br \/>\n<span style=\"font-family: noto sans, arial, helvetica, sans-serif;\">Au final, j\u2019obtiens pr\u00e8s de 130 rendez-vous r\u00e9seau et chasseurs.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: noto sans, arial, helvetica, sans-serif;\">Un seul rendez-vous avec un ancien camarade de classe devenu avocat a d\u00e9bouch\u00e9 sur une rencontre avec le directeur de la conformit\u00e9 du CNES, qui me donne deux autres contacts dont l\u2019un me permettra de d\u00e9crocher une mission de 4 mois en tant que Chief Compliance Officer chez BOURBON en septembre 2020. Le CEO me propose le job avant No\u00ebl.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong><span style=\"font-family: noto sans, arial, helvetica, sans-serif;\">Janvier 2021\u00a0:<\/span><\/strong><br \/>\n<span style=\"font-family: noto sans, arial, helvetica, sans-serif;\">Je suis en CDI apr\u00e8s finalement un seul entretien (en costume de bain au bord du piscine fin ao\u00fbt\u00a0!)<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: noto sans, arial, helvetica, sans-serif;\">A ceux qui vont bient\u00f4t trouver le job de leurs r\u00eaves : tout est donc possible ! <\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: noto sans, arial, helvetica, sans-serif;\">Croyez en vos forces et vous serez r\u00e9compens\u00e9s.\u00a0<\/span><span style=\"font-family: noto sans, arial, helvetica, sans-serif;\">N\u2019h\u00e9sitez pas \u00e0 me contacter ! <span style=\"font-size: 24pt;\"><strong>\u00bb<\/strong><\/span><\/span><\/p>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"fusion-fullwidth fullwidth-box fusion-builder-row-3 fusion-flex-container has-pattern-background has-mask-background nonhundred-percent-fullwidth non-hundred-percent-height-scrolling\" style=\"--awb-border-radius-top-left:0px;--awb-border-radius-top-right:0px;--awb-border-radius-bottom-right:0px;--awb-border-radius-bottom-left:0px;--awb-margin-top:50px;--awb-margin-bottom:50px;--awb-flex-wrap:wrap;\" ><div class=\"fusion-builder-row fusion-row fusion-flex-align-items-flex-start fusion-flex-content-wrap\" style=\"max-width:1144px;margin-left: calc(-4% \/ 2 );margin-right: calc(-4% \/ 2 );\"><div class=\"fusion-layout-column fusion_builder_column fusion-builder-column-2 fusion_builder_column_1_3 1_3 fusion-flex-column fusion-column-inner-bg-wrapper\" style=\"--awb-overflow:hidden;--awb-inner-bg-size:cover;--awb-border-color:#b6192b;--awb-border-top:1px;--awb-border-right:1px;--awb-border-bottom:1px;--awb-border-left:1px;--awb-border-style:solid;--awb-border-radius:25px 25px 25px 25px;--awb-inner-bg-border-radius:25px 25px 25px 25px;--awb-inner-bg-overflow:hidden;--awb-width-large:33.333333333333%;--awb-margin-top-large:0px;--awb-spacing-right-large:5.76%;--awb-margin-bottom-large:0px;--awb-spacing-left-large:5.76%;--awb-width-medium:100%;--awb-order-medium:0;--awb-spacing-right-medium:1.92%;--awb-spacing-left-medium:1.92%;--awb-width-small:100%;--awb-order-small:0;--awb-spacing-right-small:1.92%;--awb-spacing-left-small:1.92%;\"><span class=\"fusion-column-inner-bg hover-type-none\"><a class=\"fusion-column-anchor\" href=\"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/pourquoi-tant-danciens-cancres\/\"><span class=\"fusion-column-inner-bg-image\"><\/span><\/a><\/span><div class=\"fusion-column-wrapper fusion-column-has-shadow fusion-flex-justify-content-flex-start fusion-content-layout-column\"><div class=\"fusion-image-element \" style=\"--awb-caption-title-color:#b6192b;--awb-caption-title-font-family:Tahoma,Geneva, sans-serif;--awb-caption-title-font-weight:400;--awb-caption-title-font-style:normal;--awb-caption-title-size:18px;--awb-caption-title-transform:none;--awb-caption-title-line-height:1.4;--awb-caption-title-letter-spacing:3px;\"><span class=\" fusion-imageframe imageframe-none imageframe-1 hover-type-none\"><img decoding=\"async\" width=\"800\" height=\"400\" title=\"Article Berold\" src=\"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/Article-Berold-1-800x400.jpg\" alt class=\"img-responsive wp-image-2236\" srcset=\"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/Article-Berold-1-200x100.jpg 200w, https:\/\/oser75pourlemploi.org\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/Article-Berold-1-400x200.jpg 400w, https:\/\/oser75pourlemploi.org\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/Article-Berold-1-600x300.jpg 600w, https:\/\/oser75pourlemploi.org\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/Article-Berold-1-800x400.jpg 800w, https:\/\/oser75pourlemploi.org\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/Article-Berold-1.jpg 900w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, (max-width: 640px) 100vw, 400px\" \/><\/span><\/div><div class=\"fusion-image-element \" style=\"--awb-caption-title-font-family:var(--h2_typography-font-family);--awb-caption-title-font-weight:var(--h2_typography-font-weight);--awb-caption-title-font-style:var(--h2_typography-font-style);--awb-caption-title-size:var(--h2_typography-font-size);--awb-caption-title-transform:var(--h2_typography-text-transform);--awb-caption-title-line-height:var(--h2_typography-line-height);--awb-caption-title-letter-spacing:var(--h2_typography-letter-spacing);\"><span class=\" fusion-imageframe imageframe-none imageframe-2 hover-type-none\"><img decoding=\"async\" width=\"434\" height=\"125\" title=\"Group 22\" src=\"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/Group-22.png\" alt class=\"img-responsive wp-image-2235\" srcset=\"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/Group-22-200x58.png 200w, https:\/\/oser75pourlemploi.org\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/Group-22-400x115.png 400w, https:\/\/oser75pourlemploi.org\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/Group-22.png 434w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, (max-width: 640px) 100vw, 400px\" \/><\/span><\/div><\/div><\/div><div class=\"fusion-layout-column fusion_builder_column fusion-builder-column-3 fusion_builder_column_1_3 1_3 fusion-flex-column fusion-column-inner-bg-wrapper\" style=\"--awb-overflow:hidden;--awb-inner-bg-size:cover;--awb-border-color:#b6192b;--awb-border-top:1px;--awb-border-right:1px;--awb-border-bottom:1px;--awb-border-left:1px;--awb-border-style:solid;--awb-border-radius:25px 25px 25px 25px;--awb-inner-bg-border-radius:25px 25px 25px 25px;--awb-inner-bg-overflow:hidden;--awb-width-large:33.333333333333%;--awb-margin-top-large:0px;--awb-spacing-right-large:5.76%;--awb-margin-bottom-large:0px;--awb-spacing-left-large:5.76%;--awb-width-medium:100%;--awb-order-medium:0;--awb-spacing-right-medium:1.92%;--awb-spacing-left-medium:1.92%;--awb-width-small:100%;--awb-order-small:0;--awb-spacing-right-small:1.92%;--awb-spacing-left-small:1.92%;\"><span class=\"fusion-column-inner-bg hover-type-none\"><a class=\"fusion-column-anchor\" href=\"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/lentretien-est-une-rencontre\/\"><span class=\"fusion-column-inner-bg-image\"><\/span><\/a><\/span><div class=\"fusion-column-wrapper fusion-column-has-shadow fusion-flex-justify-content-flex-start fusion-content-layout-column\"><div class=\"fusion-image-element \" style=\"--awb-caption-title-color:#b6192b;--awb-caption-overlay-color:#ffffff;--awb-caption-title-font-family:Tahoma,Geneva, sans-serif;--awb-caption-title-font-weight:400;--awb-caption-title-font-style:normal;--awb-caption-title-size:17px;--awb-caption-title-transform:none;--awb-caption-title-line-height:1,4;--awb-caption-title-letter-spacing:3px;--awb-filter:saturate(50%);--awb-filter-transition:filter 0.3s ease;--awb-filter-hover:saturate(50%);\"><span class=\" fusion-imageframe imageframe-none imageframe-3 hover-type-none\"><img decoding=\"async\" width=\"800\" height=\"400\" title=\"job-interview-3410427_1920_small\" src=\"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/job-interview-3410427_1920_small-e1682235950360-800x400.jpg\" alt class=\"img-responsive wp-image-1663\" srcset=\"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/job-interview-3410427_1920_small-e1682235950360-200x100.jpg 200w, https:\/\/oser75pourlemploi.org\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/job-interview-3410427_1920_small-e1682235950360-400x200.jpg 400w, https:\/\/oser75pourlemploi.org\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/job-interview-3410427_1920_small-e1682235950360-600x300.jpg 600w, https:\/\/oser75pourlemploi.org\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/job-interview-3410427_1920_small-e1682235950360-800x400.jpg 800w, https:\/\/oser75pourlemploi.org\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/job-interview-3410427_1920_small-e1682235950360.jpg 1200w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, (max-width: 640px) 100vw, 400px\" \/><\/span><\/div><div class=\"fusion-image-element \" style=\"--awb-caption-title-font-family:var(--h2_typography-font-family);--awb-caption-title-font-weight:var(--h2_typography-font-weight);--awb-caption-title-font-style:var(--h2_typography-font-style);--awb-caption-title-size:var(--h2_typography-font-size);--awb-caption-title-transform:var(--h2_typography-text-transform);--awb-caption-title-line-height:var(--h2_typography-line-height);--awb-caption-title-letter-spacing:var(--h2_typography-letter-spacing);\"><span class=\" fusion-imageframe imageframe-none imageframe-4 hover-type-none\"><img decoding=\"async\" width=\"434\" height=\"125\" title=\"Group 16\" src=\"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/Group-16.png\" alt class=\"img-responsive wp-image-2229\" srcset=\"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/Group-16-200x58.png 200w, https:\/\/oser75pourlemploi.org\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/Group-16-400x115.png 400w, https:\/\/oser75pourlemploi.org\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/Group-16.png 434w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, (max-width: 640px) 100vw, 400px\" \/><\/span><\/div><\/div><\/div><div class=\"fusion-layout-column fusion_builder_column fusion-builder-column-4 fusion_builder_column_1_3 1_3 fusion-flex-column fusion-column-inner-bg-wrapper\" style=\"--awb-overflow:hidden;--awb-inner-bg-size:cover;--awb-border-color:#b6192b;--awb-border-top:1px;--awb-border-right:1px;--awb-border-bottom:1px;--awb-border-left:1px;--awb-border-style:solid;--awb-border-radius:25px 25px 25px 25px;--awb-inner-bg-border-radius:25px 25px 25px 25px;--awb-inner-bg-overflow:hidden;--awb-width-large:33.333333333333%;--awb-margin-top-large:0px;--awb-spacing-right-large:5.76%;--awb-margin-bottom-large:0px;--awb-spacing-left-large:5.76%;--awb-width-medium:100%;--awb-order-medium:0;--awb-spacing-right-medium:1.92%;--awb-spacing-left-medium:1.92%;--awb-width-small:100%;--awb-order-small:0;--awb-spacing-right-small:1.92%;--awb-spacing-left-small:1.92%;\"><span class=\"fusion-column-inner-bg hover-type-none\"><a class=\"fusion-column-anchor\" href=\"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/reseaux-chacun-gagnerait-materialiser\/\"><span class=\"fusion-column-inner-bg-image\"><\/span><\/a><\/span><div class=\"fusion-column-wrapper fusion-column-has-shadow fusion-flex-justify-content-flex-start fusion-content-layout-column\"><div class=\"fusion-image-element \" style=\"--awb-caption-title-color:#b6192b;--awb-caption-overlay-color:#ffffff;--awb-caption-title-font-family:Tahoma,Geneva, sans-serif;--awb-caption-title-font-weight:400;--awb-caption-title-font-style:normal;--awb-caption-title-size:17px;--awb-caption-title-transform:none;--awb-caption-title-line-height:1.4;--awb-caption-title-letter-spacing:3px;--awb-filter:saturate(50%);--awb-filter-transition:filter 0.3s ease;--awb-filter-hover:saturate(50%);\"><span class=\" fusion-imageframe imageframe-none imageframe-5 hover-type-none\"><img decoding=\"async\" width=\"600\" height=\"300\" title=\"Article_r\u00e9seaux chacun materialiser LinkedIn_small\" src=\"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/Article_reseaux-chacun-materialiser-LinkedIn_small.jpg\" alt class=\"img-responsive wp-image-2199\" srcset=\"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/Article_reseaux-chacun-materialiser-LinkedIn_small-200x100.jpg 200w, https:\/\/oser75pourlemploi.org\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/Article_reseaux-chacun-materialiser-LinkedIn_small-400x200.jpg 400w, https:\/\/oser75pourlemploi.org\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/Article_reseaux-chacun-materialiser-LinkedIn_small.jpg 600w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, (max-width: 640px) 100vw, 400px\" \/><\/span><\/div><div class=\"fusion-image-element \" style=\"--awb-caption-title-font-family:var(--h2_typography-font-family);--awb-caption-title-font-weight:var(--h2_typography-font-weight);--awb-caption-title-font-style:var(--h2_typography-font-style);--awb-caption-title-size:var(--h2_typography-font-size);--awb-caption-title-transform:var(--h2_typography-text-transform);--awb-caption-title-line-height:var(--h2_typography-line-height);--awb-caption-title-letter-spacing:var(--h2_typography-letter-spacing);\"><span class=\" fusion-imageframe imageframe-none imageframe-6 hover-type-none\"><img decoding=\"async\" width=\"434\" height=\"125\" title=\"Group 17\" src=\"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/Group-17.png\" alt class=\"img-responsive wp-image-2230\" srcset=\"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/Group-17-200x58.png 200w, https:\/\/oser75pourlemploi.org\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/Group-17-400x115.png 400w, https:\/\/oser75pourlemploi.org\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/Group-17.png 434w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, (max-width: 640px) 100vw, 400px\" \/><\/span><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div>\n<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"_exactmetrics_skip_tracking":false,"_exactmetrics_sitenote_active":false,"_exactmetrics_sitenote_note":"","_exactmetrics_sitenote_category":0,"footnotes":""},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.3 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>ZZ ARTICLE - Histoire d\u2019un rebond professionnel en p\u00e9riode Covid - Oser 75 pour l&#039;emploi<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/rebond-professionnel-periode-covid\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"ZZ ARTICLE - Histoire d\u2019un rebond professionnel en p\u00e9riode Covid - Oser 75 pour l&#039;emploi\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/rebond-professionnel-periode-covid\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Oser 75 pour l&#039;emploi\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/Oser75pourlemploi\/\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2023-11-25T08:46:01+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"13 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/rebond-professionnel-periode-covid\/\",\"url\":\"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/rebond-professionnel-periode-covid\/\",\"name\":\"ZZ ARTICLE - Histoire d\u2019un rebond professionnel en p\u00e9riode Covid - Oser 75 pour l&#039;emploi\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/#website\"},\"datePublished\":\"2023-04-23T13:55:11+00:00\",\"dateModified\":\"2023-11-25T08:46:01+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/rebond-professionnel-periode-covid\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/rebond-professionnel-periode-covid\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/rebond-professionnel-periode-covid\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"ZZ ARTICLE &#8211; Histoire d\u2019un rebond professionnel en p\u00e9riode Covid\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/#website\",\"url\":\"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/\",\"name\":\"Oser 75 pour l'emploi\",\"description\":\"100% professionnels, 100% b\u00e9n\u00e9voles\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/#organization\",\"name\":\"OSER 75 POUR L'EMPLOI\",\"url\":\"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/wp-content\/uploads\/2018\/06\/logooser75.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/wp-content\/uploads\/2018\/06\/logooser75.jpg\",\"width\":842,\"height\":595,\"caption\":\"OSER 75 POUR L'EMPLOI\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/Oser75pourlemploi\/\",\"https:\/\/www.linkedin.com\/company\/oser-75-pour-l'emploi\/\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"ZZ ARTICLE - Histoire d\u2019un rebond professionnel en p\u00e9riode Covid - Oser 75 pour l&#039;emploi","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/rebond-professionnel-periode-covid\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"ZZ ARTICLE - Histoire d\u2019un rebond professionnel en p\u00e9riode Covid - Oser 75 pour l&#039;emploi","og_url":"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/rebond-professionnel-periode-covid\/","og_site_name":"Oser 75 pour l&#039;emploi","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/Oser75pourlemploi\/","article_modified_time":"2023-11-25T08:46:01+00:00","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"13 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/rebond-professionnel-periode-covid\/","url":"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/rebond-professionnel-periode-covid\/","name":"ZZ ARTICLE - Histoire d\u2019un rebond professionnel en p\u00e9riode Covid - Oser 75 pour l&#039;emploi","isPartOf":{"@id":"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/#website"},"datePublished":"2023-04-23T13:55:11+00:00","dateModified":"2023-11-25T08:46:01+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/rebond-professionnel-periode-covid\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/oser75pourlemploi.org\/rebond-professionnel-periode-covid\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/rebond-professionnel-periode-covid\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"ZZ ARTICLE &#8211; Histoire d\u2019un rebond professionnel en p\u00e9riode Covid"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/#website","url":"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/","name":"Oser 75 pour l'emploi","description":"100% professionnels, 100% b\u00e9n\u00e9voles","publisher":{"@id":"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/#organization","name":"OSER 75 POUR L'EMPLOI","url":"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/wp-content\/uploads\/2018\/06\/logooser75.jpg","contentUrl":"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/wp-content\/uploads\/2018\/06\/logooser75.jpg","width":842,"height":595,"caption":"OSER 75 POUR L'EMPLOI"},"image":{"@id":"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/Oser75pourlemploi\/","https:\/\/www.linkedin.com\/company\/oser-75-pour-l'emploi\/"]}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/2214"}],"collection":[{"href":"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2214"}],"version-history":[{"count":5,"href":"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/2214\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2565,"href":"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/2214\/revisions\/2565"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2214"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}