{"id":64,"date":"2017-10-04T17:44:14","date_gmt":"2017-10-04T15:44:14","guid":{"rendered":"http:\/\/oser75pourlemploi.org\/wordpress\/?page_id=64"},"modified":"2023-11-25T10:00:47","modified_gmt":"2023-11-25T09:00:47","slug":"devenir-benevole","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/devenir-benevole\/","title":{"rendered":"Devenir b\u00e9n\u00e9vole"},"content":{"rendered":"<p><div class=\"fusion-fullwidth fullwidth-box fusion-builder-row-1 has-pattern-background has-mask-background nonhundred-percent-fullwidth non-hundred-percent-height-scrolling fusion-equal-height-columns\" style=\"--awb-border-radius-top-left:0px;--awb-border-radius-top-right:0px;--awb-border-radius-bottom-right:0px;--awb-border-radius-bottom-left:0px;--awb-margin-top:50px;--awb-margin-bottom:25px;--awb-flex-wrap:wrap;\" ><div class=\"fusion-builder-row fusion-row\"><div class=\"fusion-layout-column fusion_builder_column fusion-builder-column-0 fusion_builder_column_1_1 1_1 fusion-one-full fusion-column-first fusion-column-last fusion-column-no-min-height\" style=\"--awb-padding-top:0px;--awb-padding-right:0px;--awb-padding-bottom:0px;--awb-padding-left:0px;--awb-bg-size:cover;\"><div class=\"fusion-column-wrapper fusion-column-has-shadow fusion-flex-column-wrapper-legacy\"><div class=\"fusion-column-content-centered\"><div class=\"fusion-column-content\"><div class=\"fusion-text fusion-text-1\" style=\"--awb-text-transform:none;\"><p style=\"text-align: center;\"><span style=\"color: #b6192b; font-family: tahoma, arial, helvetica, sans-serif; font-size: 24pt;\">Vous \u00eates sensibles \u00e0 notre action ?<\/span><\/p>\n<\/div><\/div><\/div><div class=\"fusion-clearfix\"><\/div><\/div><\/div><div class=\"fusion-layout-column fusion_builder_column fusion-builder-column-1 fusion_builder_column_1_1 1_1 fusion-one-full fusion-column-first fusion-column-last\" style=\"--awb-bg-size:cover;\"><div class=\"fusion-column-wrapper fusion-column-has-shadow fusion-flex-column-wrapper-legacy\"><div class=\"fusion-column-content-centered\"><div class=\"fusion-column-content\"><div class=\"fusion-image-element in-legacy-container\" style=\"--awb-caption-title-font-family:var(--h2_typography-font-family);--awb-caption-title-font-weight:var(--h2_typography-font-weight);--awb-caption-title-font-style:var(--h2_typography-font-style);--awb-caption-title-size:var(--h2_typography-font-size);--awb-caption-title-transform:var(--h2_typography-text-transform);--awb-caption-title-line-height:var(--h2_typography-line-height);--awb-caption-title-letter-spacing:var(--h2_typography-letter-spacing);\"><span class=\" fusion-imageframe imageframe-none imageframe-1 hover-type-none\"><img decoding=\"async\" width=\"1200\" height=\"500\" title=\"Image AG 2021-small\" src=\"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/Image-AG-2021-small-1200x500.jpg\" alt class=\"img-responsive wp-image-1099\" srcset=\"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/Image-AG-2021-small-200x83.jpg 200w, https:\/\/oser75pourlemploi.org\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/Image-AG-2021-small-400x167.jpg 400w, https:\/\/oser75pourlemploi.org\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/Image-AG-2021-small-600x250.jpg 600w, https:\/\/oser75pourlemploi.org\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/Image-AG-2021-small-800x333.jpg 800w, https:\/\/oser75pourlemploi.org\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/Image-AG-2021-small-1200x500.jpg 1200w, https:\/\/oser75pourlemploi.org\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/Image-AG-2021-small.jpg 1337w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 1200px\" \/><\/span><\/div><\/div><\/div><div class=\"fusion-clearfix\"><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"fusion-fullwidth fullwidth-box fusion-builder-row-2 fusion-flex-container has-pattern-background has-mask-background nonhundred-percent-fullwidth non-hundred-percent-height-scrolling\" style=\"--awb-border-radius-top-left:0px;--awb-border-radius-top-right:0px;--awb-border-radius-bottom-right:0px;--awb-border-radius-bottom-left:0px;--awb-margin-top:50px;--awb-flex-wrap:wrap;\" ><div class=\"fusion-builder-row fusion-row fusion-flex-align-items-flex-start fusion-flex-content-wrap\" style=\"max-width:1144px;margin-left: calc(-4% \/ 2 );margin-right: calc(-4% \/ 2 );\"><div class=\"fusion-layout-column fusion_builder_column fusion-builder-column-2 fusion_builder_column_1_2 1_2 fusion-flex-column\" style=\"--awb-bg-size:cover;--awb-width-large:50%;--awb-margin-top-large:0px;--awb-spacing-right-large:3.84%;--awb-margin-bottom-large:0px;--awb-spacing-left-large:3.84%;--awb-width-medium:100%;--awb-order-medium:0;--awb-spacing-right-medium:1.92%;--awb-spacing-left-medium:1.92%;--awb-width-small:100%;--awb-order-small:0;--awb-spacing-right-small:1.92%;--awb-spacing-left-small:1.92%;\"><div class=\"fusion-column-wrapper fusion-column-has-shadow fusion-flex-justify-content-flex-start fusion-content-layout-column\"><style type='text\/css'>.reading-box-container-1 .element-bottomshadow:before,.reading-box-container-1 .element-bottomshadow:after{opacity:0.7;}<\/style><div class=\"fusion-reading-box-container reading-box-container-1\" style=\"--awb-title-color:#b6192b;--awb-title-font-size:20px;--awb-margin-top:0px;--awb-margin-bottom:84px;--awb-title-font-family:Arial, Helvetica, sans-serif;--awb-title-font-style:normal;--awb-title-font-weight:700;\"><div class=\"reading-box\" style=\"background-color:#f6f6f6;border-width:1px;border-color:#f6f6f6;border-left-width:3px;border-left-color:var(--primary_color);border-style:solid;\"><h2>Plusieurs fa\u00e7ons de vous engager s\u2019offrent \u00e0 vous\u00a0:<\/h2><div class=\"reading-box-description fusion-reading-box-additional\"> <\/div><div class=\"reading-box-additional\">\n<p><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\">\u261b\u00a0 Animer des ateliers<\/span><br \/>\n<span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\">\u261b\u00a0 Accompagner des candidats dans leur campagne de recherche<\/span><br \/>\n<span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\">\u261b Recevoir des candidats en entretien r\u00e9seau<\/span><br \/>\n<span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\">\u261b Apporter une aide financi\u00e8re \u00e0 notre action en b\u00e9n\u00e9ficiant d&#8217;un re\u00e7u fiscal<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\">N&#8217;h\u00e9sitez pas \u00e0 nous contacter<\/span><br \/>\n<span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\">par t\u00e9l\u00e9phone au <span style=\"color: #b6192b;\"><strong> 06 89 75 44 66 <\/strong><\/span><\/span><br \/>\n<span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\">ou \u00e0 l\u2019aide du formulaire ci-joint\u00a0 \u00a0 &#x25b6;<\/span><\/p>\n<\/div><div class=\"fusion-clearfix\"><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"fusion-layout-column fusion_builder_column fusion-builder-column-3 fusion_builder_column_1_2 1_2 fusion-flex-column\" style=\"--awb-padding-right:45px;--awb-padding-left:45px;--awb-bg-color:#e2e2e2;--awb-bg-color-hover:#e2e2e2;--awb-bg-size:cover;--awb-width-large:50%;--awb-margin-top-large:0px;--awb-spacing-right-large:3.84%;--awb-margin-bottom-large:0px;--awb-spacing-left-large:3.84%;--awb-width-medium:100%;--awb-order-medium:0;--awb-spacing-right-medium:1.92%;--awb-spacing-left-medium:1.92%;--awb-width-small:100%;--awb-order-small:0;--awb-spacing-right-small:1.92%;--awb-spacing-left-small:1.92%;\"><div class=\"fusion-column-wrapper fusion-column-has-shadow fusion-flex-justify-content-flex-start fusion-content-layout-column\">\n<div class=\"wpcf7 no-js\" id=\"wpcf7-f316-o1\" lang=\"fr-FR\" dir=\"ltr\">\n<div class=\"screen-reader-response\"><p role=\"status\" aria-live=\"polite\" aria-atomic=\"true\"><\/p> <ul><\/ul><\/div>\n<form action=\"\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/64#wpcf7-f316-o1\" method=\"post\" class=\"wpcf7-form init\" aria-label=\"Formulaire de contact\" novalidate=\"novalidate\" data-status=\"init\">\n<div style=\"display: none;\">\n<input type=\"hidden\" name=\"_wpcf7\" value=\"316\" \/>\n<input type=\"hidden\" name=\"_wpcf7_version\" value=\"5.9.3\" \/>\n<input type=\"hidden\" name=\"_wpcf7_locale\" value=\"fr_FR\" \/>\n<input type=\"hidden\" name=\"_wpcf7_unit_tag\" value=\"wpcf7-f316-o1\" \/>\n<input type=\"hidden\" name=\"_wpcf7_container_post\" value=\"0\" \/>\n<input type=\"hidden\" name=\"_wpcf7_posted_data_hash\" value=\"\" \/>\n<\/div>\n<p><script src='https:\/\/www.google.com\/recaptcha\/api.js'><\/script>\n<\/p>\n<p><label> Votre nom (obligatoire) :<br \/>\n<span class=\"wpcf7-form-control-wrap\" data-name=\"your-name\"><input size=\"40\" class=\"wpcf7-form-control wpcf7-text wpcf7-validates-as-required\" aria-required=\"true\" aria-invalid=\"false\" value=\"\" type=\"text\" name=\"your-name\" \/><\/span> <\/label>\n<\/p>\n<p><label> Votre e-mail (obligatoire) :<br \/>\n<span class=\"wpcf7-form-control-wrap\" data-name=\"your-email\"><input size=\"40\" class=\"wpcf7-form-control wpcf7-email wpcf7-validates-as-required wpcf7-text wpcf7-validates-as-email\" aria-required=\"true\" aria-invalid=\"false\" value=\"\" type=\"email\" name=\"your-email\" \/><\/span> <\/label>\n<\/p>\n<p><label> Votre num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone :<br \/>\n<span class=\"wpcf7-form-control-wrap\" data-name=\"tel-part\"><input size=\"40\" class=\"wpcf7-form-control wpcf7-tel wpcf7-text wpcf7-validates-as-tel\" aria-invalid=\"false\" value=\"\" type=\"tel\" name=\"tel-part\" \/><\/span><\/label>\n<\/p>\n<p><label> Comment souhaiteriez-vous participer \u00e0 la vie de l'association :<\/label><br \/>\n<span id=\"wpcf7-6609855cb420b-wrapper\" class=\"wpcf7-form-control-wrap website-wrap\" style=\"display:none !important; visibility:hidden !important;\"><label for=\"wpcf7-6609855cb420b-field\" class=\"hp-message\">Veuillez laisser ce champ vide.<\/label><input id=\"wpcf7-6609855cb420b-field\"  class=\"wpcf7-form-control wpcf7-text\" type=\"text\" name=\"website\" value=\"\" size=\"40\" tabindex=\"-1\" autocomplete=\"new-password\" \/><\/span><br \/>\n<span class=\"wpcf7-form-control-wrap\" data-name=\"checkbox-692\"><span class=\"wpcf7-form-control wpcf7-checkbox wpcf7-validates-as-required\"><span class=\"wpcf7-list-item first\"><input type=\"checkbox\" name=\"checkbox-692[]\" value=\"Participer \u00e0 l&#039;animation des sessions\" \/><span class=\"wpcf7-list-item-label\">Participer \u00e0 l&#039;animation des sessions<\/span><\/span><span class=\"wpcf7-list-item\"><input type=\"checkbox\" name=\"checkbox-692[]\" value=\"Accompagner des candidats dans leur recherche d&#039;emploi\" \/><span class=\"wpcf7-list-item-label\">Accompagner des candidats dans leur recherche d&#039;emploi<\/span><\/span><span class=\"wpcf7-list-item\"><input type=\"checkbox\" name=\"checkbox-692[]\" value=\"Recevoir des candidats en entretien r\u00e9seau\" \/><span class=\"wpcf7-list-item-label\">Recevoir des candidats en entretien r\u00e9seau<\/span><\/span><span class=\"wpcf7-list-item\"><input type=\"checkbox\" name=\"checkbox-692[]\" value=\"Faire un don\" \/><span class=\"wpcf7-list-item-label\">Faire un don<\/span><\/span><span class=\"wpcf7-list-item last\"><input type=\"checkbox\" name=\"checkbox-692[]\" value=\"Autre (\u00e0 pr\u00e9ciser dans votre message)\" \/><span class=\"wpcf7-list-item-label\">Autre (\u00e0 pr\u00e9ciser dans votre message)<\/span><\/span><\/span><\/span>\n<\/p>\n<p><span id=\"wpcf7-6609855cb43b8-wrapper\" class=\"wpcf7-form-control-wrap website-wrap\" style=\"display:none !important; visibility:hidden !important;\"><label for=\"wpcf7-6609855cb43b8-field\" class=\"hp-message\">Veuillez laisser ce champ vide.<\/label><input id=\"wpcf7-6609855cb43b8-field\"  class=\"wpcf7-form-control wpcf7-text\" type=\"text\" name=\"website\" value=\"\" size=\"40\" tabindex=\"-1\" autocomplete=\"new-password\" \/><\/span>\n<\/p>\n<p><label> Votre message :<br \/>\n<span class=\"wpcf7-form-control-wrap\" data-name=\"your-message\"><textarea cols=\"40\" rows=\"10\" class=\"wpcf7-form-control wpcf7-textarea\" aria-invalid=\"false\" name=\"your-message\"><\/textarea><\/span> <\/label>\n<\/p>\n<div class=\"g-recaptcha\" data-sitekey=\"6LfWMUYUAAAAAGI1ipTwT2AJi5aiMVVsuq3v370F\">\n<\/div>\n<p><span id=\"wpcf7-6609855cb448e-wrapper\" class=\"wpcf7-form-control-wrap website-wrap\" style=\"display:none !important; visibility:hidden !important;\"><label for=\"wpcf7-6609855cb448e-field\" class=\"hp-message\">Veuillez laisser ce champ vide.<\/label><input id=\"wpcf7-6609855cb448e-field\"  class=\"wpcf7-form-control wpcf7-text\" type=\"text\" name=\"website\" value=\"\" size=\"40\" tabindex=\"-1\" autocomplete=\"new-password\" \/><\/span>\n<\/p>\n<p><input class=\"wpcf7-form-control wpcf7-submit has-spinner\" type=\"submit\" value=\"ENVOYER\" \/>\n<\/p><p style=\"display: none !important;\" class=\"akismet-fields-container\" data-prefix=\"_wpcf7_ak_\"><label>&#916;<textarea name=\"_wpcf7_ak_hp_textarea\" cols=\"45\" rows=\"8\" maxlength=\"100\"><\/textarea><\/label><input type=\"hidden\" id=\"ak_js_1\" name=\"_wpcf7_ak_js\" value=\"109\"\/><script>document.getElementById( \"ak_js_1\" ).setAttribute( \"value\", ( new Date() ).getTime() );<\/script><\/p><div class=\"fusion-alert alert custom alert-custom fusion-alert-center wpcf7-response-output awb-alert-native-link-color alert-dismissable awb-alert-close-boxed\" style=\"--awb-border-top-left-radius:0px;--awb-border-top-right-radius:0px;--awb-border-bottom-left-radius:0px;--awb-border-bottom-right-radius:0px;\" role=\"alert\"><div class=\"fusion-alert-content-wrapper\"><span class=\"fusion-alert-content\"><\/span><\/div><button type=\"button\" class=\"close toggle-alert\" data-dismiss=\"alert\" aria-label=\"Close\">&times;<\/button><\/div>\n<\/form>\n<\/div>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"fusion-fullwidth fullwidth-box fusion-builder-row-3 nonhundred-percent-fullwidth non-hundred-percent-height-scrolling fusion-equal-height-columns\" style=\"--awb-border-radius-top-left:0px;--awb-border-radius-top-right:0px;--awb-border-radius-bottom-right:0px;--awb-border-radius-bottom-left:0px;--awb-flex-wrap:wrap;\" ><div class=\"fusion-builder-row fusion-row\"><div class=\"fusion-layout-column fusion_builder_column fusion-builder-column-4 fusion_builder_column_1_1 1_1 fusion-one-full fusion-column-first fusion-column-last\" style=\"--awb-bg-size:cover;\"><div class=\"fusion-column-wrapper fusion-flex-column-wrapper-legacy\"><div class=\"fusion-text fusion-text-2\" style=\"--awb-text-transform:none;\"><h2 style=\"text-align: left;\"><\/h2>\n<h2 style=\"text-align: center;\"><span style=\"color: #b6192b;\">&#x1f4a1; BIENTOT LA RETRAITE &#8230; POURQUOI NE PAS SE JOINDRE A L&#8217;AVENTURE ?<\/span><\/h2>\n<\/div><div class=\"fusion-text fusion-text-3\" style=\"--awb-text-transform:none;\"><p>Pour la plupart d\u2019entre nous, cadres, la retraite qu\u2019elle soit d\u00e9sir\u00e9e ou forc\u00e9e, est un grand changement : il y a moins d\u2019appels t\u00e9l\u00e9phoniques, moins de contacts .. et en m\u00eame temps une disponibilit\u00e9 sympathique si nous savons la g\u00e9rer.<\/p>\n<p>Ce qui nous semble essentiel est de ne pas rester sans rien faire, mais, tout en se r\u00e9servant du temps ( famille , enfants et petits enfants , etc\u2026), conserver un lien avec la vie \u00e9conomique et savoir se rendre utile aux autres.<\/p>\n<p><strong>Pourquoi ne pas envisager de rejoindre une association en tant que b\u00e9n\u00e9vole ?\u00a0<\/strong><\/p>\n<p>La crainte d\u2019\u00eatre trop pris est souvent, nous le croyons , un frein majeur.<\/p>\n<p>OSER75 POUR L&#8217;EMPLOI tient compte de ces \u00e9l\u00e9ments , de ce besoin d\u2019aider tout en restant libre , autant que souhait\u00e9 .<\/p>\n<p>Quelle est <strong>notre mission<\/strong> : aider des cadres d\u00e9butants ou \u00e9quivalent ( BAC+4\/5 , jusqu\u2019\u00e0 7 ans d\u2019exp\u00e9rience ) ET les cadres confirm\u00e9s (dirigeants, managers, op\u00e9rationnels experts, &#8230;.) \u00e0 se positionner \/ repositionner sur le march\u00e9 du travail.<\/p>\n<p>Cet accompagnement est une n\u00e9cessit\u00e9, encore plus vitale dans cette p\u00e9riode de grands bouleversements !<\/p>\n<p>Quels sont <strong>nos besoins<\/strong> ?<\/p>\n<p>Trouver des b\u00e9n\u00e9voles, qu\u2019ils soient en activit\u00e9, sur le point de prendre leur retraite ou encore jeunes retrait\u00e9s.<\/p>\n<p>Pour <strong>faire quoi<\/strong> ?<\/p>\n<p>Devenir animateurs dans nos sessions et \/ ou accompagnateurs pour nos candidats stagiaires qui, apr\u00e8s avoir suivi une session, souhaitent b\u00e9n\u00e9ficier d\u2019un accompagnement, travailler pour le back office : recevoir les candidats, s\u2019occuper de la communication, de l\u2019informatique etc\u2026 Nous souhaitons \u00e9galement d\u00e9velopper notre r\u00e9seau de cadres en entreprise, qui, 3 ou 4 fois \/ an , acceptent de recevoir nos stagiaires pour un entretien \u00ab\u00a0 conseil\u00a0\u00bb.<\/p>\n<p>Quels sont <strong>vos engagements<\/strong> ?<\/p>\n<p>Prendre un peu de votre temps pour participer au fonctionnement de nos activit\u00e9s en apportant vos comp\u00e9tences. Ces activit\u00e9s sont op\u00e9rationnelles et <strong>hors vacances scolaires.<\/strong><\/p>\n<p>Selon vos disponibilit\u00e9s et vos envies, le temps \u00e0 consacrer \u00e0 OSER75 peut-\u00eatre de 8 demi-journ\u00e9es par an \u2026 et plus si vous le souhaitez !<\/p>\n<p><strong>Futurs retrait\u00e9s, jeunes retrait\u00e9s, ne restez pas seuls<\/strong> : rejoignez un groupe de personnes actives, d\u00e9sireuses d\u2019aider les autres et de \u00ab\u00a0 faire travailler leurs m\u00e9ninges\u00a0\u00bb dans une ambiance ouverte, sympathique.<\/p>\n<p>Chaque stagiaire qui retrouvera une activit\u00e9 vous montrera le r\u00e9sultat concret de votre engagement !<\/p>\n<\/div><div class=\"fusion-clearfix\"><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"_exactmetrics_skip_tracking":false,"_exactmetrics_sitenote_active":false,"_exactmetrics_sitenote_note":"","_exactmetrics_sitenote_category":0,"footnotes":""},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.3 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Devenir b\u00e9n\u00e9vole - Oser 75 pour l&#039;emploi<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/devenir-benevole\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Devenir b\u00e9n\u00e9vole - Oser 75 pour l&#039;emploi\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/devenir-benevole\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Oser 75 pour l&#039;emploi\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/Oser75pourlemploi\/\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2023-11-25T09:00:47+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"11 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/devenir-benevole\/\",\"url\":\"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/devenir-benevole\/\",\"name\":\"Devenir b\u00e9n\u00e9vole - Oser 75 pour l&#039;emploi\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/#website\"},\"datePublished\":\"2017-10-04T15:44:14+00:00\",\"dateModified\":\"2023-11-25T09:00:47+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/devenir-benevole\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/devenir-benevole\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/devenir-benevole\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Devenir b\u00e9n\u00e9vole\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/#website\",\"url\":\"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/\",\"name\":\"Oser 75 pour l'emploi\",\"description\":\"100% professionnels, 100% b\u00e9n\u00e9voles\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/#organization\",\"name\":\"OSER 75 POUR L'EMPLOI\",\"url\":\"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/wp-content\/uploads\/2018\/06\/logooser75.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/wp-content\/uploads\/2018\/06\/logooser75.jpg\",\"width\":842,\"height\":595,\"caption\":\"OSER 75 POUR L'EMPLOI\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/Oser75pourlemploi\/\",\"https:\/\/www.linkedin.com\/company\/oser-75-pour-l'emploi\/\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Devenir b\u00e9n\u00e9vole - Oser 75 pour l&#039;emploi","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/devenir-benevole\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Devenir b\u00e9n\u00e9vole - Oser 75 pour l&#039;emploi","og_url":"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/devenir-benevole\/","og_site_name":"Oser 75 pour l&#039;emploi","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/Oser75pourlemploi\/","article_modified_time":"2023-11-25T09:00:47+00:00","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"11 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/devenir-benevole\/","url":"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/devenir-benevole\/","name":"Devenir b\u00e9n\u00e9vole - Oser 75 pour l&#039;emploi","isPartOf":{"@id":"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/#website"},"datePublished":"2017-10-04T15:44:14+00:00","dateModified":"2023-11-25T09:00:47+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/devenir-benevole\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/oser75pourlemploi.org\/devenir-benevole\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/devenir-benevole\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Devenir b\u00e9n\u00e9vole"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/#website","url":"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/","name":"Oser 75 pour l'emploi","description":"100% professionnels, 100% b\u00e9n\u00e9voles","publisher":{"@id":"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/#organization","name":"OSER 75 POUR L'EMPLOI","url":"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/wp-content\/uploads\/2018\/06\/logooser75.jpg","contentUrl":"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/wp-content\/uploads\/2018\/06\/logooser75.jpg","width":842,"height":595,"caption":"OSER 75 POUR L'EMPLOI"},"image":{"@id":"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/Oser75pourlemploi\/","https:\/\/www.linkedin.com\/company\/oser-75-pour-l'emploi\/"]}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/64"}],"collection":[{"href":"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=64"}],"version-history":[{"count":71,"href":"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/64\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2577,"href":"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/64\/revisions\/2577"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/oser75pourlemploi.org\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=64"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}